
<root><ofertas><![CDATA[[{"ofertas_id":"1","ofertas_nombre":"AVIS","ofertas_tags":"Aeropuerto, Avis, Alquiler, Auto, Autos, Autom\u00f3vil, Automovil, Rentacar, Rent a car, Coche, Coches, Veh\u00edculo, Veh\u00edculos, Vehiculo, Vehiculos, Rentadora, Rentadoras, Punta del Este","ofertas_ofertas_tipo_id":"1","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"2","ofertas_nombre":"Telesistema","ofertas_tags":"La Blanqueada, Tecnolg\u00eda, Tecnologia, Audio, Sonido, Imagen, Telesistema, Parlantes, DVD, Computadora, Parlante, Computadoras, Punta Carretas","ofertas_ofertas_tipo_id":"11","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"3","ofertas_nombre":"Cymaco","ofertas_tags":"Maldonado, Cymaco, Repuestos, Repuesto, Auto, Autos, Autom\u00f3vil, Automovil, Coche, Coches, Veh\u00edculo, Veh\u00edculos, Vehiculo, Vehiculos, Partes","ofertas_ofertas_tipo_id":"12","ofertas_sync_value":"2014-12-19 15:45:55","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"4","ofertas_nombre":"ML Center","ofertas_tags":"Tres Cruces, Repuestos, Auto, ML Center, Repuesto, Auto, Partes, Automovil, Autom\u00f3viles, Autom\u00f3vil, Automoviles","ofertas_ofertas_tipo_id":"12","ofertas_sync_value":"2014-12-19 15:46:15","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"5","ofertas_nombre":"Doite","ofertas_tags":"Maldonado, Camping, Doite, Acampar, Campamento, Mochilas, Mochila, Equipaje","ofertas_ofertas_tipo_id":"13","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"6","ofertas_nombre":"Porto Vanila","ofertas_tags":"Punta Gorda, Porto Vanila, Cafeter\u00eda, Cafeteria, Cafeter\u00edas, Cafeterias, Caf\u00e9, Postres, Reposter\u00eda, Reposteria, Postre, Pasteler\u00eda, Pasteleria, Merienda, Desayuno, Ciudad Vieja, Carrasco, Punta Carretas, Shopping, Portones, Tres Cruces, Buceo, Malvin Nort","ofertas_ofertas_tipo_id":"14","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:35:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"7","ofertas_nombre":"S&F","ofertas_tags":"Punta Carretas, SyF, S&F, vestimenta, ropa, indumentaria, masculina, deportiva, moda, Centro, Shopping, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"15","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:36:40","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"8","ofertas_nombre":"Farmashop","ofertas_tags":"Punta del Este, Farmashop, Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s, Maldonado","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"9","ofertas_nombre":"Freccero","ofertas_tags":"Punta del Este, Freccero, Joyas, Joyeria, Joyerias, Joyer\u00eda Joya, Joyer\u00edas, Relojes, Anillos, Anillo, Reloj","ofertas_ofertas_tipo_id":"3","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"10","ofertas_nombre":"BookShop","ofertas_tags":"Maldonado, Bookshop, Book Shop, Libro, Libros, Revistas, Revista, Novela, Novelas, Lectura, Libreria, Librer\u00eda, Librer\u00edas, Librerias","ofertas_ofertas_tipo_id":"4","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"11","ofertas_nombre":"Estela Jinchuk","ofertas_tags":"Punta del Este, \u00d3ptica, Optica, Lentes de contacto, Lentes de sol, Anteojos, Ante ojos, Estela Jinchuk","ofertas_ofertas_tipo_id":"5","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"12","ofertas_nombre":"\u00d3ptica Meerhoff","ofertas_tags":"Centro, Meerhoff, \u00d3ptica, Optica, Lentes de contacto, Lentes de sol, Anteojos, Ante ojos, Carrasco, Pocitos","ofertas_ofertas_tipo_id":"5","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"13","ofertas_nombre":"Don Peperone","ofertas_tags":"La Barra, Gastronom\u00eda, Comida, Don Pepperone, Don Peperone, Pizza, Pizzas, Piza, Pizas, Pizzer\u00eda, Pizzer\u00edas, Pizzeria, Pizzerias, Pizeria, Pizer\u00eda, Pizer\u00edas, Shopping, Punta del Este","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"14","ofertas_nombre":"Beauty Planet","ofertas_tags":"Centro, Beauty Planet, Salud, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar, Punta Carretas, Shopping","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"15","ofertas_nombre":"C\u00edrculo L\u00e1ser","ofertas_tags":"Palermo, Circulo, c\u00edrculo, laser, l\u00e1ser, cirugia, cirug\u00eda, ojo, medicina, tratamiento","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"16","ofertas_nombre":"Maui Club Solarium","ofertas_tags":"Centro, Salud, Maui Club, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas, Shopping, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"17","ofertas_nombre":"Ultimatum","ofertas_tags":"Buceo, Salud, Ultimatum, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar, Centro, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas, Shopping, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"18","ofertas_nombre":"Petit baby","ofertas_tags":"Maldonado, Petit baby, Indumentaria infantil, Jugueter\u00eda, Jugueter\u00edas, Jugueteria, Jugueterias, Ni\u00f1os, Ninos, Nino, Ninos, Juguetes, Ropa, Vestimenta, Beb\u00e9, Beb\u00e9s, Bebe, Beb\u00e9s, Infantil","ofertas_ofertas_tipo_id":"9","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"19","ofertas_nombre":"Armaria","ofertas_tags":"Punta, Carretas, Armaria, vestidos, zapatos, vestido, zapato, fiesta, carteras, cartera, bolso, bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"20","ofertas_nombre":"Arrow","ofertas_tags":"Pocitos, Arrow, Montevideo Shopping, MVD, Legacy, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Portones, Shopping, Punta Carretas","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"21","ofertas_nombre":"Brooksfield","ofertas_tags":"Brooksfield, Punta Carretas, Shopping, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"22","ofertas_nombre":"Carmen Steffens","ofertas_tags":"Punta del Este, Vestimenta, Calzado, Indumentaria femenina, Ropa, Mujer, Carmen Steffens, Zapatos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"23","ofertas_nombre":"Daniel Cassin","ofertas_tags":"Punta del Este, Daniel Cassin, Shopping, Accesorios, Accesorio, Calzado, Vestimenta femenina, Indumentaria, Ropa, Paddock, Zapatos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-04-10 09:39:19","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"24","ofertas_nombre":"Espacio B.A","ofertas_tags":"Punta Carretas, Shopping, Calzado, Accesorios, Accesorio, Zapatos, Espacio BA, Espacio B.A, Mujer, Mujeres, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Portones, Centro","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-06-05 10:21:21","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"25","ofertas_nombre":"Indian Emporium","ofertas_tags":"Punta del Este, Indian Emporium, Moda, Ropa, Indumentaria femenina, Vestimenta, Mujeres, Mujer, Accesorios, Shopping, Maldonado","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"26","ofertas_nombre":"Julio Zelman","ofertas_tags":"Shopping, Punta del Este, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"27","ofertas_nombre":"Ketzia","ofertas_tags":"Punta Carretas, Ketzia, ropa, vestimenta, indumentaria femenina, moda, sport, fiesta, casual, mujer, mujeres, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"28","ofertas_nombre":"La Casa de las Telas","ofertas_tags":"Union, Uni\u00f3n, Casa de las telas, telas, costura, materiales, toalla, toallas, cortina, cortinas, Centro, Bella Vista","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"29","ofertas_nombre":"Las Pepas","ofertas_tags":"Punta Carretas, Las pepas, moda, indumentaria femenina, ropa, vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"30","ofertas_nombre":"Legacy","ofertas_tags":"Punta del Este, Legacy, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Maldonado","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"31","ofertas_nombre":"Manos del Uruguay","ofertas_tags":"Punta del Este, Indumentaria, Vestimenta, Ropa, Manos del Uruguay, Lanas, Lana, Tejidos, Hecho a mano, Tejido, Artesan\u00edas, Artesan\u00eda, Artesanias, Artesania, Hilo, Hilos, Hilado, Hilados","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"32","ofertas_nombre":"Mistral","ofertas_tags":"Tres Cruces, Shopping, Mistral, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"33","ofertas_nombre":"MVD Leather","ofertas_tags":"Punta del Este, MVD Leather, Cuero, Cueros, Ropa, Indumentaria, Vestimenta, Cuero, Cueros, Ropa, Indumentaria, Vestimenta, Sagali, Calzado, Billeteras, Billetera, Cartera, Shopping, Carteras, Bolso, Bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"34","ofertas_nombre":"Parisien","ofertas_tags":"Maldonado, Parisien, Moda, Vestimenta, Indumentaria femenina, Ropa, Accesorios, Mujer, Mujeres","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"35","ofertas_nombre":"Piece of Cake","ofertas_tags":"La Barra, Piece of Cake, Vestimenta, Indumentaria femenina, Ropa, Moda, Accesorios, Accesorio, Mujer, Mujeres, Shopping, Punta del Este","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-04-10 09:39:44","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"36","ofertas_nombre":"Replay","ofertas_tags":"Portones, Shopping, replay, ropa, vestimenta, femenina, masculina, informal, unisex, accesorios, moda, indumentaria, Tres Cruces, Pocitos. Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas, Ropa, Brazo Oriental, Nuevo Centro","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"37","ofertas_nombre":"Sagali","ofertas_tags":"Punta del Este, Cuero, Cueros, Ropa, Indumentaria, Vestimenta, Sagali, Calzado, Billeteras, Billetera, Cartera, Carteras, Bolso, Bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"38","ofertas_nombre":"Santa Barbara Outfitters","ofertas_tags":"Tres Cruces, Shopping, Santa B\u00e1rbara Outfitters, Santa B\u00e1rbara, Santa Barbara, ropa, vestimenta, femenina, masculina, informal, unisex, accesorios, moda, indumentaria, Portones, Brazo Oriental, Nuevo Centro, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Centro, Ciud","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"39","ofertas_nombre":"Sara P\u00e9rez","ofertas_tags":"Punta del Este, Sara P\u00e9rez, Sara Perez, Cuero, Calzado, Calzados, indumentaria, Cartera, Carteras, Bolso, Bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"40","ofertas_nombre":"SiSi","ofertas_tags":"Maldonado, SiSi, Ropa interior, Lencer\u00eda, Pijama, Pijamas, Trajes de ba\u00f1o, Traje de ba\u00f1o, Traje de bano, Trajes de bano, Indumentaria, Ropa, Vestimenta, Punta del Este, Shopping","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"41","ofertas_nombre":"Sport&Casual Company","ofertas_tags":"Tres Cruces, Shopping, Sports & casual, Sports and casual, Vestimenta deportiva, indumentaria, Ropa, Calzado, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Portones, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:37:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"42","ofertas_nombre":"UFO","ofertas_tags":"Punta Carretas, Shopping, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 14:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"43","ofertas_nombre":"Uniform","ofertas_tags":"Punta del Este, Uniform, Vestimenta, Vestimenta, Ropa, Indumentaria","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"44","ofertas_nombre":"Victoria M. Ort\u00edz","ofertas_tags":"Punta del Este, Victoria Ortiz, Shopping, Victoria M Ortiz, Vicky, Indumentaria femenina, Ropa, Vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"45","ofertas_nombre":"Buquebus","ofertas_tags":"Shopping, Punta del Este, Buquebus, BQB, Viajes, Turismo, Buenos Aires, Bs. As, Viajar","ofertas_ofertas_tipo_id":"8","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"46","ofertas_nombre":"Guamatur","ofertas_tags":"Centro, Guamatur, viajes, turismo, paquetes, viajar, viaje, paquete, aereo, a\u00e9reo, aereos, a\u00e9reos, vacaciones","ofertas_ofertas_tipo_id":"8","ofertas_sync_value":"2014-12-23 12:09:20","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"47","ofertas_nombre":"Maui Club","ofertas_tags":"Shopping, Punta del Este, Salud, Maui Club, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"48","ofertas_nombre":"MundoMac","ofertas_tags":"Tecnolog\u00eda, Mundo Mac Store, iPod, iPhone, Apple, iPad, iMac, MacBook Pro, Notebook, Celular, Celulares, Laptop, Laptops, Notebooks, Computadoras, Tablets, Tablet, Computadora, Smart phone","ofertas_ofertas_tipo_id":"21","ofertas_sync_value":"2014-02-28 16:16:48","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"49","ofertas_nombre":"Bord\u00f3 Family Store","ofertas_tags":"Bord\u00f3, Moda, Ropa, Indumentaria femenina, Vestimenta, Mujeres, Mujer, Accesorios\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-28 16:22:42","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"50","ofertas_nombre":"C&E Calzados","ofertas_tags":"calzados, cye, c&e, Moda, Ropa, Indumentaria femenina, Vestimenta, Mujeres, Mujer, Accesorios\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-28 16:28:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"51","ofertas_nombre":"Malv\u00f3n","ofertas_tags":"Colonia, Indumentaria, Vestimenta, Ropa, Manos del Uruguay, Lanas, Lana, Tejidos, Hecho a mano, Tejido, Artesan\u00edas, Artesan\u00eda, Artesanias, Artesania, Hilo, Hilos, Hilado, Hilados\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-28 16:30:41","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"52","ofertas_nombre":"Farmacia Lombardi","ofertas_tags":"Durazno, Lombardi, Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-03-05 18:08:01","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"53","ofertas_nombre":"Farmacia Sarand\u00ed","ofertas_tags":"Durazno, Sarandi, Sarand\u00ed, Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-03-05 18:12:55","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"54","ofertas_nombre":"Ferreter\u00eda Central","ofertas_tags":"Ferreter\u00eda, herramienta, herramientas, construcci\u00f3n\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 14:30:11","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"55","ofertas_nombre":"La Familia Home","ofertas_tags":"Durazno, La familia home, Electrodom\u00e9sticos, Electrodomesticos, Electrodomestico, Electrodom\u00e9stico, Artefactos","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-03-10 10:44:43","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"56","ofertas_nombre":"\u00d3ptica Lombardi","ofertas_tags":"Durazno, \u00d3ptica, Optica, Lentes de contacto, Lentes de sol, Anteojos, Ante ojos, Lombardi\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"5","ofertas_sync_value":"2014-03-10 10:47:39","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"57","ofertas_nombre":"La Perdiz","ofertas_tags":"Restaurant, restaurante, restor\u00e1n, restoran, parrilla, parrillada, gastronomia, gastronom\u00eda, la perdiz, durazno\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-03-10 10:49:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"58","ofertas_nombre":"Ohnas","ofertas_tags":"Durazno, Ohnas, moda, Indumentaria femenina, Ropa, Vestimenta\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-10 10:51:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"59","ofertas_nombre":"Lemon","ofertas_tags":"Lemon, Indumentaria femenina, Ropa, Vestimenta\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-10 11:02:02","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"60","ofertas_nombre":"Tienda El Volc\u00e1n","ofertas_tags":"Soriano, el volcan, el volc\u00e1n, Electrodom\u00e9sticos, Electrodomesticos, Electrodomestico, Electrodom\u00e9stico, Tecnolog\u00eda, Tecnologia, Celulares, Celular, Electr\u00f3nica, Electronica, Telefon\u00eda, Telefonia, Artefactos\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-03-10 12:18:38","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"61","ofertas_nombre":"Multi Ahorro Hogar","ofertas_tags":" Multi Ahorro Hogar, Electrodom\u00e9sticos, Electrodomesticos, Electrodomestico, Electrodom\u00e9stico, Tecnolog\u00eda, Tecnologia, Celulares, Celular, Electr\u00f3nica, Electronica, Telefon\u00eda, Telefonia, Artefactos\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"21","ofertas_sync_value":"2014-11-25 15:51:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"62","ofertas_nombre":"Farmacia Ital","ofertas_tags":"Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-03-11 12:22:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"63","ofertas_nombre":"Farmacia Mundell","ofertas_tags":"Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-03-11 12:19:55","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"64","ofertas_nombre":"Farmacia Rivero","ofertas_tags":"Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-03-11 12:22:27","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"65","ofertas_nombre":"Nicolini","ofertas_tags":"Paysandu, paysand\u00fa, Nicolini, Electrodom\u00e9sticos, Electrodomesticos, Electrodomestico, Electrodom\u00e9stico, Tecnolog\u00eda, Tecnologia, Celulares, Celular, Electr\u00f3nica, Electronica, Telefon\u00eda, Telefonia, Artefactos","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-03-12 10:12:01","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"66","ofertas_nombre":"Akesse","ofertas_tags":"Akesse, Piscina, Piscinas, Piletas, Pileta, Spa, Jacuzzi, Sauna, Saunas\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"19","ofertas_sync_value":"2014-03-12 10:16:02","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"67","ofertas_nombre":"Do\u00f1a Maruja","ofertas_tags":"Do\u00f1a Maruja, Gastronom\u00eda, Comida, Don Pepperone, Don Peperone, Pizza, Pizzas, Piza, Pizas, Pizzer\u00eda, Pizzer\u00edas, Pizzeria, Pizzerias, Pizeria, Pizeria, Pizer\u00eda, Pizer\u00edas","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-03-12 10:20:36","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"68","ofertas_nombre":"La Pasiva","ofertas_tags":"La pasiva, Pizza, Pizzas, Piza, Pizas, Pizzer\u00eda, Pizzer\u00edas, Pizzeria, Pizzerias, Pizeria, Pizeria, Pizer\u00eda, Pizer\u00edas\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-03-12 10:26:14","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"69","ofertas_nombre":"Cardi\u00e9","ofertas_tags":"Paysandu, paysand\u00fa, Vestimenta, Calzado, Indumentaria femenina, Ropa, Mujer, Cardie, Zapatos\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-12 10:32:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"70","ofertas_nombre":"Farmacia Pasteur","ofertas_tags":"Pasteur, Salto, Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-03-13 11:55:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"71","ofertas_nombre":"Arredo","ofertas_tags":"Hogar, decoraci\u00f3n, decoracion, s\u00e1banas, sabanas, sabana, toalla, ba\u00f1o, comedor, dormitorio, arredo, linea blanca, l\u00ednea blanca","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-03-13 11:57:35","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"72","ofertas_nombre":"El Expreso del Oriente","ofertas_tags":"Hogar, decoracion, decoraci\u00f3n, expreso del oriente, ","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-03-13 12:01:52","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"73","ofertas_nombre":"Royce","ofertas_tags":"Joyeria, joyer\u00eda, joyerias, joyer\u00edas, anillo, oro, plata, collares, cadenas, aros, royce","ofertas_ofertas_tipo_id":"3","ofertas_sync_value":"2014-03-13 12:05:19","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"74","ofertas_nombre":"Calatrava","ofertas_tags":"Shopping, Accesorios, Accesorio,Calzado, Vestimenta femenina, Indumentaria, Ropa, Zapatos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-13 12:14:49","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"75","ofertas_nombre":"Isabel la Cat\u00f3lica","ofertas_tags":"Isabel la catolica, Accesorios, Accesorio, Calzado, Vestimenta femenina, Indumentaria, Ropa, Paddock, Zapatos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-13 12:19:23","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"76","ofertas_nombre":"Ferreter\u00eda Los Amigos","ofertas_tags":"ferreter\u00eda, ferreteria, herramienta, herramientas, construcci\u00f3n, construccion\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-03-14 10:54:06","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"77","ofertas_nombre":"Mazzam","ofertas_tags":"Mazzam, Joyas, Joyeria, Joyerias, Joyer\u00eda, Joya, Joyer\u00edas, Relojes, Anillos, Anillo\", Reloj","ofertas_ofertas_tipo_id":"3","ofertas_sync_value":"2014-03-18 11:47:57","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"78","ofertas_nombre":"Difusi\u00f3n","ofertas_tags":"Difusion, difusi\u00f3n, Libro, Libros, Revistas, Revista, Novela, Novelas, Lectura, Libreria, Librer\u00eda, Librer\u00edas, Librerias","ofertas_ofertas_tipo_id":"4","ofertas_sync_value":"2014-03-18 11:50:52","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"79","ofertas_nombre":"Asterisco","ofertas_tags":"Asterisco, Moda, Ropa, Indumentaria femenina, Vestimenta, Mujeres, Mujer, Accesorios\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-18 11:54:02","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"80","ofertas_nombre":"M\u00f3naco Athletic","ofertas_tags":"Vestimenta, ropa, moda, deportiva, deporte, deportes, deportivas, deportivos, atletico, atl\u00e9tico, M\u00f3naco Athletic, monaco, calzados\n","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-18 11:56:28","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"81","ofertas_nombre":"Tienda Ezquerra","ofertas_tags":"Ropa, moda, vestimenta, calzado, accesorio, accesorios","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-03-18 11:59:10","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"82","ofertas_nombre":"Gola","ofertas_tags":"Vestimenta, calzado, calzados, zapatos, zapatillas, championes, ","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-04-10 09:58:48","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"83","ofertas_nombre":"Limite","ofertas_tags":"Vestimenta, femenina, indumentaria, moda, ropa, mujeres, ","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-04-10 10:14:47","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"84","ofertas_nombre":"Gimnasio Aerobic","ofertas_tags":"Gimnasio, salud, aerobic, bien estar, bienestar, montevideo, cuidado personal","ofertas_ofertas_tipo_id":"15","ofertas_sync_value":"2014-04-10 10:26:20","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"85","ofertas_nombre":"D\u00eda del Padre y Sodre","ofertas_tags":"D\u00eda del Padre y Sodre","ofertas_ofertas_tipo_id":"16","ofertas_sync_value":"2014-07-07 15:20:21","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"86","ofertas_nombre":"Dickens","ofertas_tags":"ingl\u00e9s, cursos, ex\u00e1menes, cursos ingl\u00e9s, ex\u00e1menes internacionales","ofertas_ofertas_tipo_id":"18","ofertas_sync_value":"2014-11-18 17:07:48","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"87","ofertas_nombre":"Zenit","ofertas_tags":"Camping, Doite, Acampar, Campamento, Mochilas, Mochila, Equipaje","ofertas_ofertas_tipo_id":"13","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:34:09","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"88","ofertas_nombre":"GrupoCine","ofertas_tags":"Cine, Pel\u00edculas, Entretenimiento, Familia, Estrenos, Diversi\u00f3n","ofertas_ofertas_tipo_id":"16","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:38:11","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"89","ofertas_nombre":"Amo Cocinar","ofertas_tags":"Cocina, cocinar, utensillos, comida, recetas, tartas, postres, cupcakes","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:41:17","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"90","ofertas_nombre":"Bagno & Company","ofertas_tags":"ba\u00f1os, cocinas, cer\u00e1micas, grifer\u00edas, monocomando, obras, sanitaria, placares","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:41:42","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"91","ofertas_nombre":"Gaudin","ofertas_tags":"hogar, estufa, calefactor, parrillero","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:42:36","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"92","ofertas_nombre":"Mr. Bricolage","ofertas_tags":"herramientas, jard\u00edn, jardiner\u00eda, obras, construcci\u00f3n, decoraci\u00f3n","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:43:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"93","ofertas_nombre":"P\u00f3rtico","ofertas_tags":"decoraci\u00f3n, adornos","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:44:14","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"94","ofertas_nombre":"Pintelux","ofertas_tags":"pinturas, decoraci\u00f3n, hogar, remodelaci\u00f3n, colores, pinceles, ","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:44:33","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"95","ofertas_nombre":"Vinibel","ofertas_tags":"pisos, vin\u00edlicos, alfombras","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:45:40","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"96","ofertas_nombre":"Dickens","ofertas_tags":"clases, cursos, ingl\u00e9s, curso intensivo, examen internacional","ofertas_ofertas_tipo_id":"18","ofertas_sync_value":"2014-11-19 10:49:12","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"97","ofertas_nombre":"Beat","ofertas_tags":"Ropa, Vestimenta femenina, Remeras, Pantalones, Zapatos, Carteras, Moda","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:03:51","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"98","ofertas_nombre":"Borishka","ofertas_tags":"Vestimenta masculina, Vestimenta femenina, championes, Zapatos, Remeras, Shorts, Gorros","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:04:46","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"99","ofertas_nombre":"Brumel","ofertas_tags":"Vestimenta masculina, pantalones, remeras, zapatos, corbatas, cinturones, medias","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:08:09","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"100","ofertas_nombre":"Caro Criado","ofertas_tags":"Vestidos de fiesta, vestidos, bordados, accesorios, carteras, collares, caravanas, muebles, chaquetas, kimonos, musculosas, sandalias, plataformas","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:09:23","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"101","ofertas_nombre":"Clarks","ofertas_tags":"Zapatos, carteras, botas, sandalias, zapatos de tacos, bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:11:56","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"102","ofertas_nombre":"Datelli","ofertas_tags":"Zapatos, carteras, sandalias, mocasines, botas, tacos, portafolios, accesorios","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:16:38","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"103","ofertas_nombre":"Garni\u00e9","ofertas_tags":"Zapatos, carteras, monederos, billeteras, accesorios","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:18:26","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"104","ofertas_nombre":"La Isla","ofertas_tags":"Bermudas, remeras, canguros, busos, vikinis, ojotas, crocks, championes, accesorios, billeteras, cinturones, pantalones, gorros, musculosas, saktes, parafina","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:20:34","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"105","ofertas_nombre":"Levis","ofertas_tags":"Camisas, jeans, camperas, remeras, cinturones, championes, botas, sandalias, musculosas, vikinis, bermudas, accesorios, billeteras, pa\u00f1uelos, canguros","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:22:22","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"106","ofertas_nombre":"Munich","ofertas_tags":"Zapatos, sandalias, championes, plataformas, clazados, gorros, botas","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:23:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"107","ofertas_nombre":"Remix","ofertas_tags":"vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:25:06","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"108","ofertas_nombre":"Saura","ofertas_tags":"Musculosas, pantalones, panchas, shorts, sandalias, accesorios, carteras, camisas, vestidos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:26:18","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"109","ofertas_nombre":"XL","ofertas_tags":"Bolsos, carteras, billeteras, carteras, paraguas, relojes","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:27:46","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"110","ofertas_nombre":"Centro Hogar","ofertas_tags":"Hogar, decoraci\u00f3n","ofertas_ofertas_tipo_id":"17","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:29:13","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"111","ofertas_nombre":"Bord\u00f3","ofertas_tags":"Vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:31:22","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"112","ofertas_nombre":"Chiaro","ofertas_tags":"moda, vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:32:32","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"113","ofertas_nombre":"\u00d3ptica Estela Jinchuk","ofertas_tags":"\u00f3ptica, lentes, lentes de contacto, lentes de sol, verano","ofertas_ofertas_tipo_id":"5","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:44:39","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"114","ofertas_nombre":"El Tonel del Puerto","ofertas_tags":"Comida, men\u00fa, restaurante","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:45:28","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"115","ofertas_nombre":"Pasteur","ofertas_tags":"Farmacia, medicamentos, perfumes","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-11-19 11:57:16","ofertas_estado":"-1"},{"ofertas_id":"116","ofertas_nombre":"Gente Joven","ofertas_tags":"vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-11-25 10:11:25","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"117","ofertas_nombre":"Novecento","ofertas_tags":"Restaurante, comida, delicias, bar, cafe","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-12-23 12:00:21","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"118","ofertas_nombre":"Guamatur","ofertas_tags":"Viajes, turismo","ofertas_ofertas_tipo_id":"8","ofertas_sync_value":"2014-12-23 12:08:46","ofertas_estado":"1"}]]]></ofertas><locales><![CDATA[[{"locales_id":"1","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2604 0334","locales_dir":"Aeropuerto Internacional de Carrasco","locales_descuento":"15% en Europa y EEUU, 10% en resto del mundo.","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.834237","locales_lon":"-56.027554","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"2","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2683 8383","locales_dir":"Ruta Interbalnearia y Jos\u00e9 M. Morelli","locales_descuento":"15% en Europa y EEUU, 10% en resto del mundo.","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.826856","locales_lon":"-56.003176","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"3","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"1700","locales_dir":"Yaguar\u00f3n 1421","locales_descuento":"15% en Europa y EEUU, 10% en resto del mundo.","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.904402","locales_lon":"-56.1881","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"4","locales_ofertas_id":"2","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2710 7127","locales_dir":"Sarmiento 2458 casi 21 de Setiembre","locales_descuento":"15% en Car Stereo, 10% en Audio Home.","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares.","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"","locales_lat":"-34.914572","locales_lon":"-56.159675","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"5","locales_ofertas_id":"2","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2613 5923","locales_dir":"Av. Italia y P. Cosio","locales_descuento":"15% en Car Stereo, 10% en Audio Home.","locales_cutoas":"13 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares.","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"","locales_lat":"-34.885183","locales_lon":"-56.097491","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"6","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2902 0330","locales_dir":"Galicia 1224","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.900235","locales_lon":"-56.190313","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"7","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2508 3080","locales_dir":"Propios y Av.Italia  ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"13 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.886573","locales_lon":"-56.137927","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"8","locales_ofertas_id":"4","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2402 3423","locales_dir":"Dr. Salvador Ferrer Serra 1909 esq. Inca","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895503","locales_lon":"-56.176808","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"9","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2929 0328","locales_dir":"General Flores 2073","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.877543","locales_lon":"-56.180097","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Goes"},{"locales_id":"10","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2201 3120","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"11","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2601 5331","locales_dir":"Av. Italia 7519","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.886556","locales_lon":"-56.126738","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn Norte"},{"locales_id":"12","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2624 0921","locales_dir":"Luis A. de Herrera 1161 esq. Iturriaga","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.906311","locales_lon":"-56.137038","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"13","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2402 2719","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"14","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2606 0921","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"15","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2600 6454","locales_dir":"Bolivia 1401 esq. San Nicol\u00e1s","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.893332","locales_lon":"-56.066152","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"16","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2711 5201","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"17","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2712 0300","locales_dir":"Ellauri 351 esq. Dr. H\u00e9ctor Miranda","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.923392","locales_lon":"-56.159798","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"18","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2604 3770","locales_dir":"Av. Dr. Alfredo Arocena 1558","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.887066","locales_lon":"-56.057816","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"19","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2915 2500","locales_dir":"Misiones 1351 esq. Sarand\u00ed","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.907739","locales_lon":"-56.205779","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"20","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2601 6365","locales_dir":"Av. Gral. Jos\u00e9 Mar\u00eda Paz 1419","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.893424","locales_lon":"-56.080238","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Gorda"},{"locales_id":"21","locales_ofertas_id":"7","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2601 0303","locales_dir":"Arocena 1556, esq. C.F. Saez","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.89038","locales_lon":"-56.056485","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"22","locales_ofertas_id":"7","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2900 6480","locales_dir":"18 de Julio 875","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906309","locales_lon":"-56.197563","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"23","locales_ofertas_id":"7","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2712 2472","locales_dir":"21 de Setiembre 2886, esq. Ellauri","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.91891","locales_lon":"-56.155904","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"24","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2356 0430","locales_dir":"Camino Ariel 4626","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.835932","locales_lon":"-56.211388","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Sayago"},{"locales_id":"25","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2305 6228","locales_dir":"Agraciada 3655 esq. Francisco G\u00f3mez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.865238","locales_lon":"-56.210186","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Prado"},{"locales_id":"26","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2706 6750","locales_dir":"Av. Rivera 2755 esq. Soca","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.903124","locales_lon":"-56.155919","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Batlle"},{"locales_id":"27","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2604 4161","locales_dir":"Av. Italia 6958 esq. Dr. Eduardo Blanco Acevedo","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.877783","locales_lon":"-56.057273","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"28","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2709 6010","locales_dir":"26 de Marzo 1393","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907499","locales_lon":"-56.146017","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"29","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2336 0941","locales_dir":"Av. Su\u00e1rez 3458 esq. Caigu\u00e1","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.864613","locales_lon":"-56.195842","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Atahualpa"},{"locales_id":"30","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-07 13:29:44","locales_tel":"2204 0555","locales_dir":"San Mart\u00edn 3083 esq. Lorenzo Fern\u00e1ndez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.876824","locales_lon":"-56.185928","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Reducto"},{"locales_id":"31","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2481 5916","locales_dir":"Luis A. de Herrera 2368","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.869142","locales_lon":"-56.16756","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Mercado Modelo"},{"locales_id":"32","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2709 6649","locales_dir":"Juan Benito Blanco 1098 esq. Guayaqu\u00ed","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.912001","locales_lon":"-56.146974","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"33","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2710 6246","locales_dir":"Scoser\u00eda 2635 bis","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.915582","locales_lon":"-56.151255","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"34","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:37","locales_tel":"2710 5953","locales_dir":"21 de Setiembre 2867 esq. Ellauri","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.91894","locales_lon":"-56.156006","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"35","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2613 0360","locales_dir":"Enrique Legrand 5085 esq. Missouri","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.890459","locales_lon":"-56.097662","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"36","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2600 0344","locales_dir":"Arocena 1657 esq. Alejandro Schroeder","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.887313","locales_lon":"-56.057634","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"37","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2708 4788","locales_dir":"Jos\u00e9 Ellauri 1084 bis esq. Av. Brasil","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.91053","locales_lon":"-56.152175","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"38","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2619 6334","locales_dir":"Almer\u00eda 4701 esq. Hip\u00f3lito Yrigoyen","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.894362","locales_lon":"-56.108306","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"39","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2486 2056","locales_dir":"Av. Italia 2490, frente a M\u00e9dica Uruguaya","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.89379","locales_lon":"-56.161595","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"40","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2900 7962","locales_dir":"Colonia 903 esq. Convenci\u00f3n","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.905378","locales_lon":"-56.197115","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"41","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2711 5757","locales_dir":"Luis Franzini 806 esq. 21 de Setiembre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.916253","locales_lon":"-56.158894","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"42","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2308 4902","locales_dir":"Agraciada 4269 bis esq. Carlos Ma. Ram\u00edrez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.855232","locales_lon":"-56.221542","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Paso Molino"},{"locales_id":"43","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2710 5015","locales_dir":"21 de Setiembre 2459 esq. Libertad","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.913433","locales_lon":"-56.162104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"44","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2619 4212","locales_dir":"Av. Rivera 4240 esq. Solano L\u00f3pez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895864","locales_lon":"-56.121651","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"45","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2711 9024","locales_dir":"Bvar. Espa\u00f1a 2856 esq. Tomas Diago","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.914529","locales_lon":"-56.15159","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"46","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2320 9049","locales_dir":"Garz\u00f3n 1925","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.825337","locales_lon":"-56.219434","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Conciliaci\u00f3n"},{"locales_id":"47","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2487 9522","locales_dir":"8 de Octubre 3268 esq. Abreu","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.880747","locales_lon":"-56.150142","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"48","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2508 3669","locales_dir":"8 de Octubre 3691 entre Comercio y Gob. Viana","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.875983","locales_lon":"-56.142023","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"49","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2525 3200","locales_dir":"Cno. Carrasco 4473 esq. Pir\u00e1n frente a VICMAN","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.872113","locales_lon":"-56.120977","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn Norte"},{"locales_id":"50","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2508 2439","locales_dir":"8 de Octubre 3788 esq. Cipriano Mir\u00f3","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.874432","locales_lon":"-56.139789","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"51","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2508 8274","locales_dir":"8 de Octubre 4002 esq. Silvestre P\u00e9rez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.872073","locales_lon":"-56.135897","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"52","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2481 6121","locales_dir":"Luis A. de Herrera 3179 esq. Altamirano","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.871983","locales_lon":"-56.162815","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Mercado Modelo"},{"locales_id":"53","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2208 4082","locales_dir":"San Mart\u00edn 3402 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.870656","locales_lon":"-56.181953","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"54","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2508 5721","locales_dir":"8 de Octubre 3439 esq. Bvar. J. Batlle y Ordo\u00f1ez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.879308","locales_lon":"-56.148157","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"55","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2712 4988","locales_dir":"Av. Sarmiento 2477 esq. 21 de Setiembre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.914803","locales_lon":"-56.160326","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"56","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2708 6618","locales_dir":"Av. Brasil 2711 esq. Libertad","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.908748","locales_lon":"-56.154787","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Rod\u00f3"},{"locales_id":"57","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2708 5000","locales_dir":"Gabriel Pereira 3209 esq. Berro","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.909712","locales_lon":"-56.147411","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"58","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2619 8651","locales_dir":"Velsen 4549 esq. Sgo. de Anca","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.894148","locales_lon":"-56.112017","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"59","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2708 0859","locales_dir":"Av. Luis P. Ponce 1507 esq. Dr. E. Pouey","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.901049","locales_lon":"-56.160308","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"60","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2613 7299","locales_dir":"Estanislao L\u00f3pez 4544 esq. Candelaria","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.887924","locales_lon":"-56.11103","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malvin"},{"locales_id":"61","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2203 4075","locales_dir":"Gral. Flores 3315 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.867007","locales_lon":"-56.172018","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"62","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2600 6011","locales_dir":"Arocena 1554 esq. S\u00e1ez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.890375","locales_lon":"-56.056458","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"63","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2487 9236","locales_dir":"Av. Italia 3428 - DISCO Fresh Market","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.887075","locales_lon":"-56.141598","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"64","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2619 2681","locales_dir":"Legrand 4856 esq. Estanislao L\u00f3pez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.888215","locales_lon":"-56.103445","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"65","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2710 2699","locales_dir":"Br. Espa\u00f1a 2988 esq. Rambla","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.915052","locales_lon":"-56.148956","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"66","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2418 4520","locales_dir":"Br. Espa\u00f1a 2188 esq. Requena","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.909133","locales_lon":"-56.168287","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Rod\u00f3"},{"locales_id":"67","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2619 1650","locales_dir":"Orinoco 4893 esq. Amazonas","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895679","locales_lon":"-56.101296","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"68","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2707 0366","locales_dir":"20 de setiembre 1525 esq. Palmar","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.900345","locales_lon":"-56.162759","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"69","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2481 4024","locales_dir":"Ramon Anador 3401 esq. Luis Alberto de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895347","locales_lon":"-56.143002","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Batlle"},{"locales_id":"70","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2408 6321","locales_dir":"18 de Julio 1951","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.900966","locales_lon":"-56.173748","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"71","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2708 1832","locales_dir":"Francisco J. Mu\u00f1oz 2951 esq. Pereira","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.906791","locales_lon":"-56.150246","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"72","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2622 0324","locales_dir":"Rivera 3500 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.901124","locales_lon":"-56.138673","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"73","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2508 8697","locales_dir":"Comercio 1906 bis esq. Av. Italia","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.886389","locales_lon":"-56.130999","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"74","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2201 3122","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"75","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2709 2020","locales_dir":"Av. Brasil 2487 esq. Sim\u00f3n Bolivar","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907112","locales_lon":"-56.159851","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Rod\u00f3"},{"locales_id":"76","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2309-3008","locales_dir":"Av. Agraciada 4104 esq. Francisco Piria","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.858298","locales_lon":"-56.217562","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Paso Molino"},{"locales_id":"77","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:38","locales_tel":"2401 6940","locales_dir":"Bvar. Artigas 1475 esq. Rivera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.901648","locales_lon":"-56.164449","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"78","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2915 1915","locales_dir":"Peatonal Sarand\u00ed 508","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907472","locales_lon":"-56.205186","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"79","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2484 2161","locales_dir":"Av. Italia 2839 (frente Hsp. de Cl\u00ednicas)","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.890252","locales_lon":"-56.152165","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"80","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2314 9848","locales_dir":"Av. Luis Batlle Berres 6149 esq. Eduardo Paz Aguirre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.838846","locales_lon":"-56.263079","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Nuevo Par\u00eds"},{"locales_id":"81","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2307 9795","locales_dir":"Uruguayana 3501 esq. Capurro","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.870018","locales_lon":"-56.20932","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"82","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2709 3496","locales_dir":"Av Soca 1261 esq. Bartolito Mitre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907156","locales_lon":"-56.154471","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"83","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2355 1476","locales_dir":"Cno. Ariel 4926 esq. 28 de Febrero","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.832973","locales_lon":"-56.217578","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Sayago"},{"locales_id":"84","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2600 3400","locales_dir":"Gral. Paz 1447 esq. Caramur\u00fa","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.89298","locales_lon":"-56.07975","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Gorda"},{"locales_id":"85","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2682 2437","locales_dir":"Av. Giannattasio KM 21.800","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.892914","locales_lon":"-56.079659","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Gorda"},{"locales_id":"86","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2600 0808","locales_dir":"Arocena 1980 bis esq. Mones Roses","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.880791","locales_lon":"-56.061898","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"87","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2600 7300","locales_dir":"Alberdi 6502 esq. Cooper","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.8808","locales_lon":"-56.067654","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"88","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2619 9644","locales_dir":"Fco. Solano L\u00f3pez 1665 esq. Nancy","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.892272","locales_lon":"-56.125182","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"89","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2308 3977","locales_dir":"Carlos M Ramirez 802 esq. Pedro Giralt.","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.864879","locales_lon":"-56.234728","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Teja"},{"locales_id":"90","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2707 0662","locales_dir":"Bvar. Espa\u00f1a 2667 esq. Luis de la Torre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.913398","locales_lon":"-56.156214","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"91","locales_ofertas_id":"9","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2916 1272","locales_dir":"25 de Mayo 561","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El descuento no aplica para los casos de servicios, arreglos y composturas.","locales_lat":"-34.906104","locales_lon":"-56.206565","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"92","locales_ofertas_id":"9","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2711 9850","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El descuento no aplica para los casos de servicios, arreglos y composturas.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"93","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2401-1010","locales_dir":"Jos\u00e9 Enrique Rod\u00f3 1671","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.905757","locales_lon":"-56.180339","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cord\u00f3n"},{"locales_id":"94","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2915 7724","locales_dir":"Sarand\u00ed 690","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.906579","locales_lon":"-56.201522","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"95","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2902-6039","locales_dir":"18 de Julio 1296 Loc. 4 y 5 Esq. Yaguar\u00f3n","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.905616","locales_lon":"-56.188047","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"96","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2628-3172","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"97","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2606-2202","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"98","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2711-8035","locales_dir":"Ellauri 363 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.923194","locales_lon":"-56.159728","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"99","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2201 3185","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"100","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2408-0807","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"101","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2712 3525","locales_dir":"Sarmiento 2494 esquina Franzini.","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.914399","locales_lon":"-56.158894","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"102","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2623 2280","locales_dir":"26 de Marzo 3493 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.905933","locales_lon":"-56.137037","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"103","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2606 1576","locales_dir":"Arocena 1656 esquina Schoeder","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.887233","locales_lon":"-56.057795","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"104","locales_ofertas_id":"12","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2712 5309","locales_dir":"Bulevar Espa\u00f1a 2756 esq. Av. Sarmiento","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de lentes descartables o sus correspondientes insumos.","locales_lat":"-34.91397","locales_lon":"-56.154015","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"105","locales_ofertas_id":"12","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2600 1635","locales_dir":"Divina Comedia 1622","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de lentes descartables o sus correspondientes insumos.","locales_lat":"-34.886716","locales_lon":"-56.059606","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"106","locales_ofertas_id":"12","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2908 0936","locales_dir":"Canelones 1251","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de lentes descartables o sus correspondientes insumos.","locales_lat":"-34.90842","locales_lon":"-56.188688","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"107","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2601 2098","locales_dir":"Arocena y Otero","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.888802","locales_lon":"-56.057445","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"108","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2915 2487","locales_dir":"Peatonal Sarandi 650","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.906791","locales_lon":"-56.202059","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"109","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2628 6631","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"110","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2710 4519","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"111","locales_ofertas_id":"14","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2710 9790","locales_dir":"Blanca del Tabar\u00e9 2990","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92136","locales_lon":"-56.156104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"112","locales_ofertas_id":"14","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2711 91 15 ","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"113","locales_ofertas_id":"14","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2901 5034","locales_dir":"Radisson Victoria Plaza Hotel, 6\u00b0 Piso","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905321","locales_lon":"-56.199669","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"114","locales_ofertas_id":"15","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2411 2000","locales_dir":"Minas 1260 esq. Soriano","locales_descuento":"30% en consultas estudios y tratamientos, 10% de descuento en cirug\u00edas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento ser\u00e1 efectuado por la empresa en la factura a emitir al cliente.","locales_lat":"-34.906859","locales_lon":"-56.179552","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Palermo"},{"locales_id":"115","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:39","locales_tel":"2709 34 67","locales_dir":"Mart\u00ed 3410 esq. Benito Blanco ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.913182","locales_lon":"-56.148334","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"116","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2 902 44 02","locales_dir":"Julio H. y Obes 1234 entre Soriano y Canelones ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.908497","locales_lon":"-56.194565","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"117","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2601 9857","locales_dir":"Schroeder 6428","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.887264","locales_lon":"-56.057254","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"118","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2 710 97 90","locales_dir":"Blanca del Tabar\u00e9 2990","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92136","locales_lon":"-56.156104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"119","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2711 91 15","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"120","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2623 1402","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"121","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2901 5034","locales_dir":"Radisson Victoria Plaza: Spa Beauty Planet, 6 to piso","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905321","locales_lon":"-56.199669","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"122","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2601 9857","locales_dir":"Schroeder 6428","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.887264","locales_lon":"-56.057254","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"123","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2902 4402","locales_dir":"Julio H. y Obes 1234","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.908497","locales_lon":"-56.194565","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"124","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2709 3467","locales_dir":"Mart\u00ed 3410 esq. Benito Blanco","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.913182","locales_lon":"-56.148334","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"125","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":" 2710 9790","locales_dir":"Blanca del Tabar\u00e9 2990","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92136","locales_lon":"-56.156104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"126","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2711 9115","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"127","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2623 1402 ","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"128","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2901 5034","locales_dir":"Radisson Victoria Plaza","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905321","locales_lon":"-56.199669","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"129","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2623 4574","locales_dir":"26 de marzo 3405 y Julio Cesar","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906197","locales_lon":"-56.139628","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"130","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"24862743 ","locales_dir":"Luis A. de Herrera 3309 Esq Br. Artigas","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.869564","locales_lon":"-56.169148","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"131","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2908 1859","locales_dir":"Julio Herrera y Obes 1338 Esq 18 de Julio","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906342","locales_lon":"-56.194961","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"132","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2400 1501","locales_dir":"Magallanes 1416 Esq 18 de Julio","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.903185","locales_lon":"-56.179563","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"133","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2408 3320","locales_dir":"Palmar 2279 Esq Cassinoni","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.900946","locales_lon":"-56.16586","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"134","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2711 9179 ","locales_dir":"21 de Setiembre 2749 Esq Luis de la Torre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.917421","locales_lon":"-56.15747","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"135","locales_ofertas_id":"19","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2712 0495","locales_dir":"Garcia Cortina 2395 esq. Ellauri ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.923977","locales_lon":"-56.160372","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"136","locales_ofertas_id":"20","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2711 3791","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Portones Shopping, Punta Carretas Shopping y 18 de Julio.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"137","locales_ofertas_id":"20","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2622 1383","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Portones Shopping, Punta Carretas Shopping y 18 de Julio.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"138","locales_ofertas_id":"20","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2622 1383","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Portones Shopping, Punta Carretas Shopping y 18 de Julio.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"139","locales_ofertas_id":"22","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2710 8897","locales_dir":"Ellauri 367 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s en pesos","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92165","locales_lon":"-56.158039","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"140","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2201 96 80","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"141","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2622 95 31","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"142","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2601 77 73","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"143","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2901 8570","locales_dir":"Galer\u00eda Yaguaron: Av. 18 de Julio 1283 L.33","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905548","locales_lon":"-56.187618","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"144","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2901 90 79","locales_dir":"18 de Julio 1065","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906034","locales_lon":"-56.193253","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"145","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2711 67 24","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"146","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2400 25 63","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"147","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2487 89 97","locales_dir":"8 de Octubre 3381 Local 4","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.873774","locales_lon":"-56.138471","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"148","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2900 16205","locales_dir":"18 de julio 1225\/1227","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905763","locales_lon":"-56.189801","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"149","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2402 48 16","locales_dir":"18 de Julio 1463 Bis","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905374","locales_lon":"-56.185196","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"150","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2402 9888","locales_dir":"18 de Julio 1781","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905097","locales_lon":"-56.184985","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"151","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2916 6324","locales_dir":"Sarand\u00ed 632 L.2","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906381","locales_lon":"-56.201523","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"152","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2403 5270","locales_dir":"18 de Julio 1473","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90529","locales_lon":"-56.185318","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"153","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2901 9079","locales_dir":"18 de Julio 1077","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905919","locales_lon":"-56.193025","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"154","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2401 1443","locales_dir":"18 de Julio 1731","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905378","locales_lon":"-56.185182","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"155","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:40","locales_tel":"2622 3397","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"156","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2622 3397","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"157","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2711 8575","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"158","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"Arenal Grande 2319 int: 539","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.898282","locales_lon":"-56.176696","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"159","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2401 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3685 int: 571","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.878503","locales_lon":"-56.146693","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"160","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2402 9236","locales_dir":"18 de Julio 902 int: 568","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906337","locales_lon":"-56.196819","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"161","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2403 9236","locales_dir":"18 de Julio 1331 int: 505","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905396","locales_lon":"-56.187368","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"162","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2404 9236","locales_dir":"18 de Julio 1765 int: 537","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90515","locales_lon":"-56.185201","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"163","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2405 9236","locales_dir":"18 de Julio 987 int: 521","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906205","locales_lon":"-56.195072","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"164","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2406 9236","locales_dir":"Montevideo Shopping int: 573","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"165","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2407 9236","locales_dir":"Agraciada 4115 int: 566","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.871074","locales_lon":"-56.202934","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"166","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2408 9236","locales_dir":"Portones Shopping int: 552","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"167","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2409 9236","locales_dir":"Fern\u00e1ndez Crespo 1662 int: 538","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.897609","locales_lon":"-56.178998","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cord\u00f3n"},{"locales_id":"168","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2410 9236","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"169","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2411 9236","locales_dir":"Shopping Tres Cruces int: 551","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"170","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2902 3393","locales_dir":"Andes 1415","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905979","locales_lon":"-56.198183","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"171","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2628 4918","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"172","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2712 1479","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"173","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2606 0061","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"174","locales_ofertas_id":"27","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2606 2511","locales_dir":"Arocena 2033 esq. Mones Roses","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880875","locales_lon":"-56.061656","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"175","locales_ofertas_id":"27","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2712 5380","locales_dir":"Dr. H\u00e9ctor Miranda 2442","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92271","locales_lon":"-56.16115","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"176","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3660 int: 572","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.873693","locales_lon":"-56.138324","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"177","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2401 9236","locales_dir":"Agraciada 4115 int: 566","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.8711","locales_lon":"-56.202924","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"178","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2402 9236","locales_dir":"18 de Julio 160 int: 519","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90643","locales_lon":"-56.198033","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"179","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2403 9236","locales_dir":"8 de Octubre: 3777 int: 514","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.873948","locales_lon":"-56.138941","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"180","locales_ofertas_id":"29","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2711 1043","locales_dir":"Ellauri 303 esq. Garc\u00eda Cortinas","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924175","locales_lon":"-56.160256","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"181","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2604 3953","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"182","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2628 0246","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"183","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2402 0325","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"184","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2710 7424","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"185","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-13 17:11:34","locales_tel":"2902 7267","locales_dir":"18 de Julio 932, esq. R\u00edo Branco","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.90621995833102","locales_lon":"-56.19584083557129","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"186","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2201 9722","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"187","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2401 8262","locales_dir":"18 de Julio 1460, entre V\u00e1zquez y Barrios Amor\u00edn","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.905009","locales_lon":"-56.184201","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"188","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2622 0650","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"189","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2710 6108","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"190","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2606 2133","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"191","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2900 4910","locales_dir":"San Jos\u00e9 1111","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906804","locales_lon":"-56.191851","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"192","locales_ofertas_id":"32","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2710 4898","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Punta Carretas Shopping, Shopping Tres Cruces y Costa Urbana Shopping.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"193","locales_ofertas_id":"32","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2622 7366","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Punta Carretas Shopping, Shopping Tres Cruces y Costa Urbana Shopping.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"194","locales_ofertas_id":"32","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2403 0680","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Punta Carretas Shopping, Shopping Tres Cruces y Costa Urbana Shopping.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"195","locales_ofertas_id":"33","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2902 9616","locales_dir":"J. Herrera y Obes 1318","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.903663","locales_lon":"-56.194973","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"196","locales_ofertas_id":"33","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:41","locales_tel":"2710 3072","locales_dir":"Solano Garc\u00eda esq. Ellauri","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.922765","locales_lon":"-56.159205","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"197","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"18 de Julio 941 | Int. 531","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906223","locales_lon":"-56.196099","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"198","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2401 9236","locales_dir":"18 de Julio 1771 | Int. 502","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905387","locales_lon":"-56.185091","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"199","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2402 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3660 | Int. 572","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.8783","locales_lon":"-56.146608","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"200","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2403 9236","locales_dir":"Punta Carretas Shopping | Int. 595","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"201","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2404 9236","locales_dir":"Montevideo Shopping | Int. 520","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"202","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2405 9236","locales_dir":"Agraciada 4115 | Int. 566","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.871012","locales_lon":"-56.202945","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"203","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2406 9236","locales_dir":"Portones Shopping | Int. 547","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"204","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2407 9236","locales_dir":"18 de Julio 1601 | Int. 519","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90515","locales_lon":"-56.1855","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"205","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2408 9236","locales_dir":"Shopping Tres Cruces | Int. 558","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"206","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2409 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3777 | Int. 514","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.878525","locales_lon":"-56.146763","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"207","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2410 9236","locales_dir":"18 de Julio 1213 | Int. 570","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905783","locales_lon":"-56.189812","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"208","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2624 3094","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"209","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2604 1275","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"210","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2409 2264","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"211","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2900 7163","locales_dir":"18 de Julio y Barrios Amorin","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905378","locales_lon":"-56.185236","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"212","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2201 3125","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"213","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2711 0094","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"214","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2628 3077","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"215","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2402 7015","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"216","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2628 3077","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"217","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2 917 04 00","locales_dir":"Rinc\u00f3n 650 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906907","locales_lon":"-56.206093","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"218","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2 601 78 63","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"219","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2 710 77 19","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"220","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2901 6087","locales_dir":"18 de Julio 966, Galer\u00eda Uruguay","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906029","locales_lon":"-56.195115","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"221","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2400 7212","locales_dir":"18 de Julio 1503 esquina V\u00e1zquez","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.904666","locales_lon":"-56.18373","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"222","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2623 2421","locales_dir":"Montevideo Shopping ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"223","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2201 3101","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"224","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2600 6914","locales_dir":"Portones Shopping ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"225","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2400 0039","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"226","locales_ofertas_id":"39","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2901 4627","locales_dir":"18 de Julio 989 (entre Julio Herrera y Obes y R\u00edo Branco)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906128","locales_lon":"-56.195313","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"227","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2902 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 913 esq. Convenci\u00f3n (int.208)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906291","locales_lon":"-56.197043","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"228","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2903 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1086 esq. Paraguay (int.214)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906029","locales_lon":"-56.192443","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"229","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2904 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1186 esq. Cuareim (int.207)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.905722","locales_lon":"-56.19021","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"230","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2905 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1425 esq. Barbato (int.218)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.905462","locales_lon":"-56.186213","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"231","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2906 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1523 esq. Tacuaremb\u00f3 (int.212)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.904283","locales_lon":"-56.182398","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"232","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2907 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1783 esq. Trist\u00e1n Narvaja (int.215)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.902352","locales_lon":"-56.177283","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"233","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2908 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1955 esq. Arenal Grande (int.213)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.901032","locales_lon":"-56.173708","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"234","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2909 4879 ","locales_dir":"Carlos Ma. Ram\u00edrez 1490 local 3B (int.234)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.873671","locales_lon":"-56.246794","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cerro"},{"locales_id":"235","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2910 4879 ","locales_dir":"Sarand\u00ed 688 (int.242)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906135","locales_lon":"-56.201294","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"236","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2911 4879 ","locales_dir":"Avda Garz\u00f3n 1982 esq. Besnes e Irigoyen (int.246)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.80305","locales_lon":"-56.223385","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Col\u00f3n"},{"locales_id":"237","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2912 4879 ","locales_dir":"Agraciada 4103 (int.216)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.858459","locales_lon":"-56.21788","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Paso Molino"},{"locales_id":"238","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2913 4879 ","locales_dir":"Montevideo Shopping (int.229)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"239","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2914 4879 ","locales_dir":"Montevideo Shopping (int.219)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"240","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:42","locales_tel":"2915 4879 ","locales_dir":"Portones Shopping (int.203)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"241","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2916 4879 ","locales_dir":"Punta Carretas Shopping (int.224)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"242","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2917 4879 ","locales_dir":"21 de Setiembre 2809 (int.202)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.919437","locales_lon":"-56.153592","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"243","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2918 4879 ","locales_dir":"Shopping Tres Cruces (int.209)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"244","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2919 4879 ","locales_dir":"8 de Octubre 3769 esq. Serrato (int.230)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.874771","locales_lon":"-56.140546","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"245","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2920 4879 ","locales_dir":"8 de Octubre 3697 esq. Viana (int.206)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.875228","locales_lon":"-56.141598","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"246","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2600 05 11","locales_dir":"Av. Alfredo Arocena 1624","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.881522","locales_lon":"-56.060852","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"247","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2604 45 21","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"248","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2628 76 88 ","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"249","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2408 23 44 ","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"250","locales_ofertas_id":"42","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2711 9161","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"251","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2622 7870","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"252","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2711 9891","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"253","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2601 7809","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"254","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2902 1883","locales_dir":"18 de Julio esq. Yi","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905682","locales_lon":"-56.189168","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"255","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2402 9383","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"256","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2711 1007","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"257","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2622 8001","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"258","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2601 7847","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"259","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2601 9924","locales_dir":"Arocena 1680","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.886688","locales_lon":"-56.057721","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasclo"},{"locales_id":"260","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2708 9756","locales_dir":"Avda. Brasil 2725","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.908805","locales_lon":"-56.153329","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"261","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"2 604 9015","locales_dir":"Aeropuerto Internacional de Carrasco","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.834237","locales_lon":"-56.027554","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"262","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Terminal Fluvio-Mar\u00edtima de Montevideo, Sal\u00f3n de embarque Buquebus.","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.904094","locales_lon":"-56.212989","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"263","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Hector Miranda 2443, Esquina Ellauri","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.923167","locales_lon":"-56.160289","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"264","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Hotel Raddison","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.905299","locales_lon":"-56.199709","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"265","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"266","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 14:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"267","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 9741","locales_dir":"Calle 20 entre 27 y 28","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.96131","locales_lon":"-54.944333","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"268","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 2020","locales_dir":"Calle 31 (entre Gorlero y Rambla) ","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.95894","locales_lon":"-54.939033","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"269","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4255 9858","locales_dir":"Punta Del Este Airport (Airport) Laguna Del Sauce","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.860526","locales_lon":"-55.098396","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Laguna del Sauce"},{"locales_id":"270","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4225 0997","locales_dir":"M. Chiossi casi 3 de Febrero","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.912746","locales_lon":"-54.95332","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"271","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4224 6206","locales_dir":"Roman Guerra Esq. Ventura Alegre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.9064514","locales_lon":"-54.956594","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"272","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4248 6927","locales_dir":"Av. Roosevelt y Parada 10\n\n","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.93381","locales_lon":"-54.940298","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"273","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4224 8358","locales_dir":"Av. Roosevelt y Zelmar Michelini","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.914159","locales_lon":"-54.961241","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"274","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 1202","locales_dir":"Av. Gorlero esq. 31","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.958482","locales_lon":"-54.939435","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"275","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 4826","locales_dir":"Av. Gorlero 780, Ed. Libertador, Loc. 002","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.961793","locales_lon":"-54.943088","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"276","locales_ofertas_id":"9","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 1219","locales_dir":"Av. Gorlero 545","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El descuento no aplica para los casos de servicios, arreglos y composturas.","locales_lat":"-34.965543","locales_lon":"-54.947208","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"277","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4224 4502","locales_dir":"Sarand\u00ed y Ventura Alegre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"3 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.906556","locales_lon":"-54.957688","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"278","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 8870","locales_dir":"Av.  Gorlero y Calle 27","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.961595","locales_lon":"-54.942917","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"279","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4249 6924","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes)","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"280","locales_ofertas_id":"47","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4249 8413","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 393","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"281","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4224 5492","locales_dir":"Rom\u00e1n Guerra 866","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90798","locales_lon":"-54.956412","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"282","locales_ofertas_id":"22","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 8350","locales_dir":"Calle 20 y Calle 31. Edificio Torre Gatt\u00e1s Local 003","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.957712","locales_lon":"-54.940453","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"283","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4249 4248","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 314","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"284","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:55:19","locales_tel":"4248 8086","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 206","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"285","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4225 8598","locales_dir":"Ituzaing\u00f3 y Sarand\u00ed ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.907366","locales_lon":"-54.957624","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"286","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:52","locales_tel":"4244 8281","locales_dir":"Av Gorlero 540 Local 02","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.962216","locales_lon":"-54.943639","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"287","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4244 1953","locales_dir":"Av. Gorlero entre 30 y 31","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.958904","locales_lon":"-54.93987","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"288","locales_ofertas_id":"33","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4248 1423","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Nivel 3","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"289","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4249 1958","locales_dir":"Punta Shopping  Local 361","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"290","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2902 48 79 (int.226)","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 208","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"291","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2902 48 79 (int.243)","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 217","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"292","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2 902 48 79 (int.217)","locales_dir":"Sarand\u00ed 922 entre Ituzaing\u00f3 y Ventura Alegre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906954","locales_lon":"-54.957614","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"293","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:31:40","locales_tel":"4248 0378","locales_dir":"Av. Roosevelt casi Av. Brasil","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.934327","locales_lon":"-54.939792","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"294","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4248 1372","locales_dir":"Calle 31 y Av Gorlero","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.958611","locales_lon":"-54.939991","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"295","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4249 2187","locales_dir":"Punta Shopping Local 333 Nivel 2","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"296","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4247 7705","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 370","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"297","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4244 6909","locales_dir":"Calle 20 entre 27 y 28","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.960473","locales_lon":"-54.943365","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"298","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4249 2301","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 359","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"299","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 594","locales_dir":"Gorlero entre 27 y 28 (Punta del Este)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.961082","locales_lon":"-54.942576","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"300","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 504","locales_dir":"Gorlero entre 30 y 31 (Punta del Este)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.958809","locales_lon":"-54.939803","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"301","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 525","locales_dir":"Sarand\u00ed 935 (Maldonado)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.904428","locales_lon":"-54.957758","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"302","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 536","locales_dir":"Punta Shopping Local 379-80","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"303","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"2400 9236 (Int. 525)","locales_dir":"Sarand\u00ed 935 (Maldonado)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90493","locales_lon":"-54.95767","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"304","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4248 4423","locales_dir":"Punta Shopping Local 252A (Punta del Este)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"305","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"4277 3872 ","locales_dir":"Parada 44 de La Barra","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.914757","locales_lon":"-54.859289","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"La Barra"},{"locales_id":"306","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 15:03:53","locales_tel":"130","locales_dir":"Terminal Punta del Este (Gorlero y 32) Local 09","locales_descuento":"10% en paquetes a Ar y Uy. 15% con tarjeta Santander Buquebus","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.957782","locales_lon":"-54.938794","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"307","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:33:57","locales_tel":"4522 9842","locales_dir":"Terminal de \u00f3mnibus Colonia del Sacramento - Hall Central","locales_descuento":"15% de descuento en Europa y EEUU, 10% en Uruguay y resto del mundo","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.4725286672421","locales_lon":"-57.84198760986328","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"308","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:36:14","locales_tel":"4522 6892","locales_dir":"Gral. Flores 537 Local 3","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.470299740970425","locales_lon":"-57.843403816223145","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"309","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:39:29","locales_tel":"4523 2777","locales_dir":"Avda. Gral Flores 234","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.47137883175798","locales_lon":"-57.8500235080719","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"310","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:42:35","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"Colonia Shopping, Avda. Roosevelt (int 560)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.46637244031789","locales_lon":"-57.83456325531006","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"311","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:44:11","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"Colonia Shopping, Avda. Roosevelt (int 560)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.467380818928454","locales_lon":"-57.83527135848999","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"312","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:58:26","locales_tel":"4522 1793","locales_dir":"Gral. Flores 100. Esq. Real","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.47046779701028","locales_lon":"-57.85201907157892","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"313","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 17:59:49","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"Colonia Shopping, Avda. Roosevelt (int 560)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.46722160206299","locales_lon":"-57.835378646850586","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"314","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 18:01:07","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"Colonia Shopping, Avda. Roosevelt local 11  (int.233)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.\n","locales_lat":"-34.4672923651518","locales_lon":"-57.83546447753906","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"315","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-27 18:04:29","locales_tel":"130","locales_dir":"Terminal de \u00f3mnibus Colonia del Sacramento - Hall Central","locales_descuento":"10% en paquetes a Argentina y Uruguay, 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.47281170123912","locales_lon":"-57.84207344055176","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"316","locales_ofertas_id":"48","locales_estado":"-1","locales_sync_value":"2014-11-28 09:48:20","locales_tel":"4522 7044\u00a0\u200e","locales_dir":"Rivera 169","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.47088351312882","locales_lon":"-57.843918800354004","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"317","locales_ofertas_id":"49","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-28 16:26:43","locales_tel":"4522 8807","locales_dir":"Gral Flores 407","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Colonia, Bord\u00f3, Moda, Ropa, Indumentaria femenina, Vestimenta, Mujeres, Mujer, Accesorios\n","locales_lat":"-34.47048548710012","locales_lon":"-57.84745931625366","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"318","locales_ofertas_id":"50","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-28 16:30:06","locales_tel":"4523 1317","locales_dir":"General Flores Esquina Alberto M\u00e9ndez","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.47042357176949","locales_lon":"-57.84529209136963","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"319","locales_ofertas_id":"51","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-28 16:33:04","locales_tel":"4522 1793","locales_dir":"Gral. Flores 100. Esq. Real","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.47050317718608","locales_lon":"-57.8521585464477","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"320","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-05 16:55:29","locales_tel":"4362 1790","locales_dir":"18 de Julio 548","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.37854465671427","locales_lon":"-56.5235960483551","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"321","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-05 18:06:44","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"18 de julio 533 (int.223)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.\n","locales_lat":"-33.379565994596014","locales_lon":"-56.52143955230707","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"322","locales_ofertas_id":"52","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-05 18:10:19","locales_tel":"4362 2290","locales_dir":"Brig. Gral. Manuel Oribe 702","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-33.38162655205432","locales_lon":"-56.52395009994507","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"323","locales_ofertas_id":"52","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-05 18:12:20","locales_tel":"4362 2832","locales_dir":"Av. Gral. Jose Artigas 352","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-33.3762510823202","locales_lon":"-56.526256799697876","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"324","locales_ofertas_id":"53","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-05 18:15:32","locales_tel":"4362 2645","locales_dir":"Brig. Gral. Manuel Oribe 465","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-33.385344390888484","locales_lon":"-56.526246070861816","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"325","locales_ofertas_id":"54","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-05 18:21:12","locales_tel":"4362 3666","locales_dir":"Manuel Oribe 663","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio no aplica para los productos de barraca de construcci\u00f3n.\n","locales_lat":"-33.38074858136822","locales_lon":"-56.523263454437256","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"326","locales_ofertas_id":"55","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 10:46:59","locales_tel":"4362 2333","locales_dir":"19 de Abril 939","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s en pesos","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.375674691328186","locales_lon":"-56.52506947561045","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"327","locales_ofertas_id":"56","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 10:49:21","locales_tel":"4362 4078","locales_dir":"18 de Julio 515","locales_descuento":"20% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio no aplica para l\u00edquido de limpieza para lentes de contacto, lentes de contacto descartables y lentes de la marca Rayban.","locales_lat":"-33.37935694834893","locales_lon":"-56.52116060256958","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"328","locales_ofertas_id":"57","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 10:51:20","locales_tel":"4362 1745","locales_dir":"Hotel Santa Cristina, Ruta 5 KM 178","locales_descuento":"20% de descuento","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Incluye los 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.\n","locales_lat":"-33.43008036196422","locales_lon":"-56.492557525634766","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"329","locales_ofertas_id":"58","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 10:53:42","locales_tel":"4362 6623","locales_dir":"Brig. Gral. Manuel Oribe 547","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.380745594693714","locales_lon":"-56.52322053909302","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"330","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 10:55:37","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"18 de julio 533 (int.223)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-33.379327085495724","locales_lon":"-56.52122497558594","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"331","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:05:31","locales_tel":"2711 0979","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92369521446426","locales_lon":"-56.15944862365723","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"332","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:06:39","locales_tel":"2622 8090","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90411721029563","locales_lon":"-56.13481521606445","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"333","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:07:47","locales_tel":"2601 7859","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.88113730760037","locales_lon":"-56.081342697143555","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"334","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:08:45","locales_tel":"2400 5994","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893510997338026","locales_lon":"-56.16661548614502","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"335","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:13:47","locales_tel":"2201 9512","locales_dir":"Nuevocentro Shopping","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.86948650122547","locales_lon":"-56.16960883140564","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"336","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:15:15","locales_tel":"2902 7758","locales_dir":"18 de Julio 1038 - Local 01 ","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90618784345712","locales_lon":"-56.19423866359284","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"337","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:16:22","locales_tel":"2916 8932","locales_dir":"Sarand\u00ed y Bartolom\u00e9 Mitre 649 BIS ","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906536853967744","locales_lon":"-56.202192306518555","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"338","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:20:03","locales_tel":"042 494 862","locales_dir":"Punta Shopping ","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.94055389212182","locales_lon":"-54.933528900146484","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"339","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:21:05","locales_tel":"4244 6695","locales_dir":"Calle 27 s\/n entre 20 y 18 ","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.960450002190335","locales_lon":"-54.944268465042114","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"340","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:27:08","locales_tel":"4522 3149","locales_dir":"Colonia Shopping","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.46783488053286","locales_lon":"-57.83520698547363","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"341","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 11:30:08","locales_tel":"436 24067","locales_dir":"18 de julio 384","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-33.37947043059724","locales_lon":"-56.52120709462906","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"342","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:14:37","locales_tel":"4532 4794\u00a0","locales_dir":"Col\u00f3n 260","locales_descuento":"\"15% de descuento en Europa y EEUU, 10%  en Uruguay y el resto del mundo\"","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.\n","locales_lat":"-33.2568720065524","locales_lon":"-58.02875518798828","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"343","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:17:38","locales_tel":"4533 0855","locales_dir":"Artigas 340","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-33.25247577694235","locales_lon":"-58.028647899627686","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"344","locales_ofertas_id":"60","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:20:33","locales_tel":"4532 4184","locales_dir":"Artigas y S\u00e1nchez","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-33.25104919666625","locales_lon":"-58.02895903587341","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"345","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:23:45","locales_tel":"4533 0455","locales_dir":"Don Bosco 734","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.\n","locales_lat":"-33.25574306411666","locales_lon":"-58.021248579461826","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"346","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"-1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:25:39","locales_tel":"4533 0025","locales_dir":"Hotel Brisas del Hum","locales_descuento":"20% para el titular y sus acompa\u00f1antes","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.\n","locales_lat":"-33.24767855060849","locales_lon":"-58.02960276603693","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"347","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:26:57","locales_tel":"4533 0025","locales_dir":"Hotel Brisas del Hum","locales_descuento":"20% para el titular y sus acompa\u00f1antes","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.\n","locales_lat":"-33.24766658675533","locales_lon":"-58.02960276603693","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"348","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:28:16","locales_tel":"4532 4435\u00a0","locales_dir":"Ferreira Aldunate y Varela","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.24888984529343","locales_lon":"-58.02610516548157","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"349","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:29:49","locales_tel":"2532 0254","locales_dir":"Shopping Mercedes","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.257093307136195","locales_lon":"-58.02815437316889","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"350","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:38:27","locales_tel":"4532 8810","locales_dir":"Shopping Mercedes","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.2571142413458","locales_lon":"-58.02798271179199","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"351","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:39:38","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"Shopping Mercedes (int.221)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.\n","locales_lat":"-33.25709330713622","locales_lon":"-58.02811145782471","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Mercedes"},{"locales_id":"352","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-10 12:41:06","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"Artigas 1099 esq. Reduello (int 251)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.\n","locales_lat":"-33.52898478520439","locales_lon":"-58.21447134017944","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Dolores"},{"locales_id":"353","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-11 12:07:38","locales_tel":"4723 2037\u00a0","locales_dir":"Gral. Leandro G\u00f3mez 1087 Bis","locales_descuento":"\"15% de descuento en Europa y EEUU, 10%  en Uruguay y el resto del mundo.\"","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-32.31694976593865","locales_lon":"-58.092849254608154","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"354","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-11 12:14:33","locales_tel":"4723 3542","locales_dir":"Luis Alberto De Herrera 925 LOC.6","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-32.31769325518613","locales_lon":"-58.08294653892517","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"355","locales_ofertas_id":"62","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-11 12:17:04","locales_tel":"4722 2207","locales_dir":"Av 18 De Julio 1135","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-32.31703136871519","locales_lon":"-58.08317184448242","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"356","locales_ofertas_id":"63","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-11 12:21:36","locales_tel":"4723 5550","locales_dir":"18 De Julio y 19 de abril","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-32.317245953074476","locales_lon":"-58.08413743972778","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"357","locales_ofertas_id":"64","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-11 12:24:21","locales_tel":"4722\u00a02256","locales_dir":"18 De Julio y Treinta y Tres Orientales","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-32.31690745040741","locales_lon":"-58.085875511169434","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"358","locales_ofertas_id":"65","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:14:42","locales_tel":"4722 4731","locales_dir":"18 de Julio y Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-32.317076703559295","locales_lon":"-58.082828521728516","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"359","locales_ofertas_id":"66","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:18:37","locales_tel":"4723 4456","locales_dir":"Ruta 3 km 368","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"18 sin inter\u00e9s en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Financiaci\u00f3n hasta en 18 cuotas en d\u00f3lares sin recargo. 10% de descuento en productos de sal\u00f3n con un valor de hasta USD 1.000.\n","locales_lat":"-32.43224448814605","locales_lon":"-58.000173568725586","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"360","locales_ofertas_id":"67","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:24:39","locales_tel":"4724 1711","locales_dir":"18 de Julio 833","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El 20% incluye los 9 puntos de devoluci\u00f3n de I.V.A.","locales_lat":"-32.31701021097111","locales_lon":"-58.08627606136724","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"361","locales_ofertas_id":"68","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:29:16","locales_tel":"2908 6150","locales_dir":"18 de Julio 1022","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El 20% incluye los 9 puntos de devoluci\u00f3n de I.V.A. y s\u00f3lo es aplicable a tarjetas de cr\u00e9dito Visa emitidas por Banco Santander Uruguay. El descuento se realizar\u00e1 en el punto de venta.\n","locales_lat":"-32.31629542972092","locales_lon":"-58.08968067256501","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"362","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:31:22","locales_tel":"4723 8521","locales_dir":"18 de Julio y Silvan Fern\u00e1ndez","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-32.315801274433596","locales_lon":"-58.092355728149414","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"363","locales_ofertas_id":"69","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:48:59","locales_tel":"4723 9607","locales_dir":"18 de Julio 949","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-32.31698603384841","locales_lon":"-58.08330059051514","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"364","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:50:51","locales_tel":"4722 2945","locales_dir":"\u00a018 de Julio s\/n esq. Zorrila de San Mart\u00edn","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-32.31727617660373","locales_lon":"-58.08155537350103","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"365","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:55:07","locales_tel":"4722 2987","locales_dir":"Leandro G\u00f3mez 1157","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-32.31681376114769","locales_lon":"-58.092827796936035","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"366","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-12 10:59:05","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"18 de julio 1079 (int.231)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.\n","locales_lat":"-32.316756335365554","locales_lon":"-58.084073066711426","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysand\u00fa"},{"locales_id":"367","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 11:10:30","locales_tel":"2215 52 52 ","locales_dir":"Wilson Ferreira Aldunate 419 (Int. 4344)","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s en pesos","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.\n","locales_lat":"-33.3868941900078","locales_lon":"-56.52463674545288","locales_departamentos_id":"5","locales_localidad":"Durazno"},{"locales_id":"368","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 11:53:49","locales_tel":"4732 2119","locales_dir":"Uruguay 727","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.387860416049545","locales_lon":"-57.9598331451416","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"369","locales_ofertas_id":"70","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 11:56:38","locales_tel":"4734 1131","locales_dir":"Uruguay 502 y F. S\u00e1nchez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-31.387109392207847","locales_lon":"-57.96940326690674","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"370","locales_ofertas_id":"71","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:01:11","locales_tel":"4732 0936","locales_dir":"Salto Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-31.383995326834512","locales_lon":"-57.94408321380615","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"371","locales_ofertas_id":"72","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:02:47","locales_tel":"4733 8064","locales_dir":"Salto Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-31.3842334648914","locales_lon":"-57.944254875183105","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"372","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:04:38","locales_tel":"4733 7242","locales_dir":"D.Lamas 2274","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12 sin inter\u00e9s en pesos","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.\n","locales_lat":"-31.383977008497443","locales_lon":"-57.94472694396973","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"373","locales_ofertas_id":"73","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:07:23","locales_tel":"4733 3828","locales_dir":"\u00a0Uruguay 874","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-31.389508983907866","locales_lon":"-57.96163558959961","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"374","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:08:34","locales_tel":"4733 4122","locales_dir":"Salto Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"3 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.\n","locales_lat":"-31.3842334648914","locales_lon":"-57.94416904449463","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"375","locales_ofertas_id":"68","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:10:16","locales_tel":"4733 6565","locales_dir":"Uruguay y Osimani","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El 20% incluye los 9 puntos de devoluci\u00f3n de I.V.A. y s\u00f3lo es aplicable a tarjetas de cr\u00e9dito Visa emitidas por Banco Santander Uruguay. El descuento se realizar\u00e1 en el punto de venta.\n","locales_lat":"-31.387842098466333","locales_lon":"-57.96257972717285","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"376","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:13:12","locales_tel":"4733 5789","locales_dir":"Invernizzi y Brasil","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.386999485776023","locales_lon":"-57.95964002609253","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"377","locales_ofertas_id":"74","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:16:37","locales_tel":"4732 4373","locales_dir":"Salto Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.38412355509403","locales_lon":"-57.944040298461914","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"378","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:18:34","locales_tel":"4733 0510","locales_dir":"Uruguay 720","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.38754901664894","locales_lon":"-57.96639919281006","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"379","locales_ofertas_id":"75","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:21:18","locales_tel":"4733 8525","locales_dir":"Uruguay 534","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.387123130502754","locales_lon":"-57.96873807907099","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"380","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:22:40","locales_tel":"4734 2653","locales_dir":"Brasil 672","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.38613854761006","locales_lon":"-57.96719312667847","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"381","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:26:01","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"Uruguay 872 (int.201)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.38754901664894","locales_lon":"-57.964510917663574","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"382","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-13 12:27:14","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"Salto Shopping (int.240)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-31.38405028182431","locales_lon":"-57.944040298461914","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"383","locales_ofertas_id":"59","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-14 10:18:59","locales_tel":"4342 0322","locales_dir":"Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez 648\u00a0","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.33908200901689","locales_lon":"-56.711624264717045","locales_departamentos_id":"16","locales_localidad":"San Jos\u00e9"},{"locales_id":"384","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-14 10:48:50","locales_tel":"4632 0257\u00a0","locales_dir":"25 de Agosto 224","locales_descuento":"15%  de descuento en Europa y EEUU, 10%  en Uruguay y el resto del mundo","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.\n","locales_lat":"-31.711913311850658","locales_lon":"-55.98491191864014","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"385","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-14 10:50:27","locales_tel":"2215 5252 int. 4315","locales_dir":"General Flores y Domingo Catalina","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s en pesos","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.\n","locales_lat":"-31.71613903530203","locales_lon":"-55.98233699798584","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"386","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-14 10:52:38","locales_tel":"2902 4879","locales_dir":"18 de Julio 226\u00a0(int.236)","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-31.719023003794113","locales_lon":"-55.98690748214716","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"387","locales_ofertas_id":"76","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-14 10:55:43","locales_tel":"4632 3898","locales_dir":"C\u00e9sar Ortiz y Ayala","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.718803971360696","locales_lon":"-55.9808886051178","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"388","locales_ofertas_id":"77","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-18 11:49:28","locales_tel":"4633 2143","locales_dir":"18 de Julio y Sarand\u00ed","locales_descuento":"10% de descuento","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio no aplica para composturas. Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.713857351094887","locales_lon":"-55.98110318183893","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"389","locales_ofertas_id":"78","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-18 11:53:07","locales_tel":"4632 2882","locales_dir":"18 de Julio 316","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"-","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-31.71557318285467","locales_lon":"-55.983195304870605","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"390","locales_ofertas_id":"79","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-18 11:54:59","locales_tel":"-","locales_dir":"18 de Julio y Sarand\u00ed","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.713766082558692","locales_lon":"-55.98107099533081","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"391","locales_ofertas_id":"80","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-18 11:58:09","locales_tel":"4632 2080","locales_dir":"18 de Julio 227","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.718142307741648","locales_lon":"-55.9855180978775","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"392","locales_ofertas_id":"81","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-03-18 12:00:45","locales_tel":"4632 2172","locales_dir":"25 de Mayo 325","locales_descuento":"15% de descuento","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.714477974758644","locales_lon":"-55.98327040672302","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"393","locales_ofertas_id":"82","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:11:51","locales_tel":"2711-7015","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92348409253708","locales_lon":"-56.159212589263916","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"394","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:16:29","locales_tel":"2711-1009","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.923686417728135","locales_lon":"-56.159706115722656","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"395","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:18:31","locales_tel":"2902-6202","locales_dir":"18 de Julio 945","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905952920609586","locales_lon":"-56.19337320327759","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"396","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:19:31","locales_tel":"2916 9562","locales_dir":"Peatonal Sarandi 661","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90766291746014","locales_lon":"-56.2054967880249","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"397","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:20:32","locales_tel":"2622-7878","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90300268413058","locales_lon":"-56.136746406555176","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"398","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:22:25","locales_tel":"4244-5901","locales_dir":"Calle 20","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.95964838893214","locales_lon":"-54.94271278381342","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"399","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:23:40","locales_tel":"2604-0177","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880896739223","locales_lon":"-56.080098152160645","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"400","locales_ofertas_id":"83","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:24:27","locales_tel":"4248-9165","locales_dir":"Punta Shopping","locales_descuento":"15","locales_cutoas":"6 sin recargo","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.9406711578344","locales_lon":"-54.93430137634277","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"401","locales_ofertas_id":"84","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:33:25","locales_tel":"2902 2745","locales_dir":"Y\u00ed 1383 casi 18 de Julio","locales_descuento":"30% en la anualidad","locales_cutoas":"-","locales_dias":"-","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.90524286794732","locales_lon":"-56.18927478790283","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"402","locales_ofertas_id":"84","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:33:17","locales_tel":"2402 7856","locales_dir":"Juan Antonio Rodriguez 1462 bis casi 18 de Julio","locales_descuento":"30% en la anualidad","locales_cutoas":"-","locales_dias":"-","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.90209330721724","locales_lon":"-56.1751663684845","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cord\u00f3n"},{"locales_id":"403","locales_ofertas_id":"84","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:33:11","locales_tel":"2707 6998","locales_dir":"Gabriel Pereira 3119","locales_descuento":"30% en la anualidad","locales_cutoas":"-","locales_dias":"-","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.9090618599913","locales_lon":"-56.14863395690912","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"404","locales_ofertas_id":"84","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-04-10 10:33:06","locales_tel":"2706 7900","locales_dir":"6 de Marzo 1069 casi Avda. Brasil ","locales_descuento":"30% en la anualidad","locales_cutoas":"-","locales_dias":"-","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.9117246232108","locales_lon":"-56.15180969238281","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"405","locales_ofertas_id":"110","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:45:18","locales_tel":"4522 2841","locales_dir":"Avenida Artigas 403","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"La promoci\u00f3n no aplica para la compra de ar\u00edculos de iluminaci\u00f3n. Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuotas de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada comercio.","locales_lat":"-34.46884029270973","locales_lon":"-57.84270644187927","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia"},{"locales_id":"406","locales_ofertas_id":"112","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:45:52","locales_tel":"98928662","locales_dir":"General Flores 118","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.470193600139275","locales_lon":"-57.83902645111084","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia"},{"locales_id":"407","locales_ofertas_id":"114","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:54:44","locales_tel":"4244 9880","locales_dir":"Rambla Artigas y Calle 28","locales_descuento":"25%","locales_cutoas":"9","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Promoci\u00f3n v\u00e1lida solo para tarjetas de cr\u00e9dito Platinum, Ferrari y Oro emitidas por Santander Uruguay. El 25% de descuento se realizar\u00e1 en el punto de venta.\n","locales_lat":"-34.95890099074573","locales_lon":"-54.94464933872223","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"408","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:55:15","locales_tel":"4249 0601","locales_dir":"Av. Roosevelt Parada 7","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.940987774179234","locales_lon":"-54.93318557739258","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"409","locales_ofertas_id":"90","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:56:02","locales_tel":"4224 33 94","locales_dir":"Roosevelt Parada 22","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"La promoci\u00f3n no aplica para la compra de mobiliario de cocina, electrodom\u00e9sticos, mamparas y mesadas a medida. Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuotas de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada comercio. Este descuento no aplica para el Outlet de Bagno & Company\n","locales_lat":"-34.917053410287224","locales_lon":"-54.95878458023071","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del este"},{"locales_id":"410","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:56:29","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"Av. Roosevelt Parada 7","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.\n","locales_lat":"-34.94058320863279","locales_lon":"-54.93387222290039","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del este"},{"locales_id":"411","locales_ofertas_id":"48","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:56:52","locales_tel":"4244 8255","locales_dir":"Punta Shopping","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.94023141088312","locales_lon":"-54.93408679962158","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del este"},{"locales_id":"412","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:57:12","locales_tel":"42492355","locales_dir":"Punta Shopping Loc. 301","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.94054802892574","locales_lon":"-54.933786392211914","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"413","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:57:32","locales_tel":"4249 0601","locales_dir":"Av. Roosevelt y Los Alpes, parada 7","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.93991479161812","locales_lon":"-54.934237003326416","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"414","locales_ofertas_id":"100","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:59:44","locales_tel":"2604 1432","locales_dir":"Brasil 696 esq. Amor\u00edn","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-31.38628509083397","locales_lon":"-57.966506481170654","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"415","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 14:01:31","locales_tel":"2400 9236 int 141","locales_dir":"Don Bosco 738 \u2013 Local 28","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-33.25643538448242","locales_lon":"-58.02826166152954","locales_departamentos_id":"17","locales_localidad":"Soriano"},{"locales_id":"416","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:55:20","locales_tel":"2628 9034","locales_dir":"Luis Alberto de Herrera 1290","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.903882574747925","locales_lon":"-56.13687515258789","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"417","locales_ofertas_id":"88","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:25:22","locales_tel":"29 01 42 42","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"50%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.92387114898864","locales_lon":"-56.15927696228027","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"418","locales_ofertas_id":"89","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:31:07","locales_tel":"2 209 96 35","locales_dir":"Jos\u00e9 L. Terra 2220 - MAM","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.88694302445765","locales_lon":"-56.18379235267639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"419","locales_ofertas_id":"90","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:56:07","locales_tel":"2506 56 07","locales_dir":"Av. Italia 3918","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"La promoci\u00f3n no aplica para la compra de mobiliario de cocina, electrodom\u00e9sticos, mamparas y mesadas a medida. Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuotas de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada comercio. Este descuento no aplica para el Outlet de Bagno & Company\n","locales_lat":"-34.88674940940885","locales_lon":"-56.13014817237854","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"420","locales_ofertas_id":"92","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:31:48","locales_tel":"2628 8262","locales_dir":"Montevideo Shopping Local 327","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.903812183845474","locales_lon":"-56.13644599914551","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"421","locales_ofertas_id":"96","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 16:00:28","locales_tel":"2711 9557","locales_dir":"21 de Septiembre 2744","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"-","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.917977137086325","locales_lon":"-56.157238483428955","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"422","locales_ofertas_id":"97","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:32:19","locales_tel":"2628 76 88\u00a0","locales_dir":"Montevideo Shopping Local 346","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.\n","locales_lat":"-34.90282670487579","locales_lon":"-56.13618850708008","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"423","locales_ofertas_id":"21","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:32:32","locales_tel":"27125899","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping y Punta Carretas Shopping.\n","locales_lat":"-34.92387114898864","locales_lon":"-56.15884780883789","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"424","locales_ofertas_id":"104","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:33:20","locales_tel":"2628 8139","locales_dir":"L.A de Herrera 1290","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento no aplica a toda la l\u00ednea Nike y Adidas.\n","locales_lat":"-34.90226356872636","locales_lon":"-56.137046813964844","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"425","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:33:42","locales_tel":"2622 79 22","locales_dir":"Luis A. De Herrera 1290 - local 157","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.90289709662297","locales_lon":"-56.13691806793213","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"426","locales_ofertas_id":"101","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:32:46","locales_tel":"26243221","locales_dir":"Luis A. De Herrera 1290","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.903319445838896","locales_lon":"-56.137046813964844","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"427","locales_ofertas_id":"107","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:34:01","locales_tel":"26288329","locales_dir":"Luis A. De Herrera 1290 - local 157","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.902474745234926","locales_lon":"-56.137046813964844","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"428","locales_ofertas_id":"91","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:34:15","locales_tel":"2401 0543","locales_dir":"Av. Uruguay 1793","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Promoci\u00f3n vigente hasta el 30 de setiembre de 2014. Beneficios no acumulables a otras promociones del comercio. No aplica para mano de obra.\n","locales_lat":"-34.900186970802224","locales_lon":"-56.17888927459717","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"429","locales_ofertas_id":"94","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:34:29","locales_tel":"2508 0530","locales_dir":"Av. Italia 3854","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.88712783839685","locales_lon":"-56.12833499908447","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"430","locales_ofertas_id":"95","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:35:41","locales_tel":"2711 7227","locales_dir":"21 de Setiembre 2789","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"La promoci\u00f3n no aplica para la compra de articulos de iluminaci\u00f3n. Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuotas de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada comercio.\n","locales_lat":"-34.917889163553355","locales_lon":"-56.157002449035645","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"431","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:36:33","locales_tel":"2712 0028","locales_dir":"Jos\u00e9 Scoseria 2525","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.915373080598016","locales_lon":"-56.15809679031372","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"432","locales_ofertas_id":"100","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 13:59:49","locales_tel":"26041432","locales_dir":"Carlos Saez 6695","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.88989119724618","locales_lon":"-56.05522871017456","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"433","locales_ofertas_id":"48","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:37:52","locales_tel":"2707 6797","locales_dir":"Av Ing. Luis P. Ponce 1364","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.90254513728377","locales_lon":"-56.16107940673828","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"434","locales_ofertas_id":"93","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:38:07","locales_tel":"27125079","locales_dir":"Av. Arocena 1630","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.88811350571895","locales_lon":"-56.05750322341919","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"435","locales_ofertas_id":"99","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:37:12","locales_tel":"2 9007736","locales_dir":"18 de Julio 1238","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.90596787786184","locales_lon":"-56.189682483673096","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"436","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:36:00","locales_tel":"2924 1536","locales_dir":"Arenal Grande 2123","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.890084804891934","locales_lon":"-56.18135690689087","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"437","locales_ofertas_id":"102","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 15:33:01","locales_tel":"27123985","locales_dir":"Punta Carretas Shopping - Local 228","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.92383596211394","locales_lon":"-56.15880489349365","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"438","locales_ofertas_id":"88","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:16:16","locales_tel":" 2 901 42 42","locales_dir":"Ejido 1377 (Entre 18 y Colonia)","locales_descuento":"50%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.905219990430346","locales_lon":"-56.18702173233032","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"439","locales_ofertas_id":"88","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:18:54","locales_tel":"2 901 42 42","locales_dir":"Colonia 1297 (Entre Yi y Yaguar\u00f3n)","locales_descuento":"50%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-34.90463047436015","locales_lon":"-56.18833601474762","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"440","locales_ofertas_id":"88","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:23:13","locales_tel":"2 901 42 42","locales_dir":"Grupocine Shopping Si\u00f1eriz","locales_descuento":"50%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"-","locales_lat":"-30.899002612630476","locales_lon":"-55.52940845489502","locales_departamentos_id":"13","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"441","locales_ofertas_id":"94","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:34:06","locales_tel":"2354 4044","locales_dir":"Av. Sayago 1002","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.833531994115106","locales_lon":"-56.21575355529785","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"442","locales_ofertas_id":"94","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:35:49","locales_tel":"2707 1979","locales_dir":"Bvar. Espa\u00f1a 2499","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.91190674210335","locales_lon":"-56.16013526916504","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"443","locales_ofertas_id":"104","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:46:46","locales_tel":"2201 3007","locales_dir":"Nuevocentro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento no aplica a toda la l\u00ednea Nike y Adidas.","locales_lat":"-34.86938380491731","locales_lon":"-56.16940498352051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"444","locales_ofertas_id":"104","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:47:50","locales_tel":"2712 5354","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento no aplica a toda la l\u00ednea Nike y Adidas.","locales_lat":"-34.92394152269279","locales_lon":"-56.1591911315918","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"445","locales_ofertas_id":"104","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:50:12","locales_tel":"2606 2264","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento no aplica a toda la l\u00ednea Nike y Adidas.","locales_lat":"-34.88202330061366","locales_lon":"-56.08275890350342","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"446","locales_ofertas_id":"104","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:52:19","locales_tel":"2403 4546","locales_dir":"Terminal Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento no aplica a toda la l\u00ednea Nike y Adidas.","locales_lat":"-34.893851262862796","locales_lon":"-56.16657257080078","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"447","locales_ofertas_id":"104","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 22:54:21","locales_tel":"2711 4550","locales_dir":"21 de Setiembre 2716","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento no aplica a toda la l\u00ednea Nike y Adidas.","locales_lat":"-34.91804751584482","locales_lon":"-56.157023906707764","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"448","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:49:18","locales_tel":"4277 3251","locales_dir":"Victor Haedo","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.\n","locales_lat":"-34.90919691363268","locales_lon":"-54.85304117202759","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"La Barra"},{"locales_id":"449","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:50:53","locales_tel":"2618-0620","locales_dir":"Avenida Italia 3978","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.886423783070704","locales_lon":"-56.126790046691895","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"450","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:59:36","locales_tel":"2201-8336","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.86966548615868","locales_lon":"-56.16957664489746","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"451","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:53:32","locales_tel":"2711 09 12","locales_dir":"Punta Carretas","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92394152269279","locales_lon":"-56.15936279296875","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"452","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:54:56","locales_tel":"2601 77 67","locales_dir":"Av. Italia 5775, local 231-232","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.88142481679756","locales_lon":"-56.08177185058594","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"453","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:55:40","locales_tel":"2400 66 64","locales_dir":"Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todo los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.89360486434905","locales_lon":"-56.16657257080078","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"454","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:56:39","locales_tel":"901 96 51","locales_dir":"18 de Julio 1248 bis","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90579190496137","locales_lon":"-56.18909239768982","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"455","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:58:05","locales_tel":"208 27 47 ","locales_dir":"Marcelino Sosa 2424","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.87924207418478","locales_lon":"-56.18210792541504","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"456","locales_ofertas_id":"105","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-24 23:59:22","locales_tel":"2403 36 53","locales_dir":"18 de Julio 1730, local 124","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todo los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.904868041046804","locales_lon":"-56.183180809020996","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"457","locales_ofertas_id":"108","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 09:59:21","locales_tel":"29035736","locales_dir":"Av. 18 de Julio 1069","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906135051768","locales_lon":"-56.192922592163086","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"458","locales_ofertas_id":"108","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:01:23","locales_tel":"2409 3348","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.89388646259016","locales_lon":"-56.16657257080078","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"459","locales_ofertas_id":"100","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:09:41","locales_tel":"2711 1379","locales_dir":"Solano Garc\u00eda 2487","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92265719309241","locales_lon":"-56.1595344543457","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"460","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:21:05","locales_tel":"2628 12 99","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.9037417928827","locales_lon":"-56.13661766052246","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"461","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:23:11","locales_tel":"2901 93 15","locales_dir":"18 de Julio 1185","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90590628738958","locales_lon":"-56.19206428527832","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"462","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:30:29","locales_tel":"2304 29 05","locales_dir":"Agraciada 4129","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.85727059872586","locales_lon":"-56.21854305267334","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"463","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:31:56","locales_tel":"2710 28 27","locales_dir":"21 de setiembre 2716","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.91678068895883","locales_lon":"-56.15827918052673","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"464","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:33:41","locales_tel":"2203 94 87","locales_dir":"Gral. Flores 2813","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.87674241064001","locales_lon":"-56.179447174072266","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"465","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:34:18","locales_tel":"2201 32 47","locales_dir":"Nuevocentro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.869102122710984","locales_lon":"-56.16991996765137","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"466","locales_ofertas_id":"98","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:34:55","locales_tel":"2407 88 12","locales_dir":"Tres Cruces Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893745663590266","locales_lon":"-56.166744232177734","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"467","locales_ofertas_id":"89","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:40:37","locales_tel":"27075674","locales_dir":"P. F. Berro 1224 casi Pereira","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.909469660156724","locales_lon":"-56.14689588546753","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"468","locales_ofertas_id":"89","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 10:47:19","locales_tel":"26132632","locales_dir":"Avda. Italia 4328","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.88746226256354","locales_lon":"-56.116576194763184","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"469","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 11:11:05","locales_tel":"26287397","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00ecas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902756313068295","locales_lon":"-56.13713264465332","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"470","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 11:19:28","locales_tel":"27117174","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92376558831928","locales_lon":"-56.158761978149414","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"471","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 11:23:22","locales_tel":"26043707","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.881143175846695","locales_lon":"-56.081600189208984","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"472","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 11:24:41","locales_tel":"24018358","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893745663590266","locales_lon":"-56.16665840148926","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"473","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 11:27:59","locales_tel":"26824879","locales_dir":"Costa Urbana Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.84085858477277","locales_lon":"-55.99310874938965","locales_departamentos_id":"2","locales_localidad":"Ciudad de la Costa"},{"locales_id":"474","locales_ofertas_id":"103","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 11:30:09","locales_tel":"27126675","locales_dir":"Jos\u00e9 Ellauri 532","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92098577515593","locales_lon":"-56.157302856445256","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"475","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:08:17","locales_tel":"29017772","locales_dir":"18 de Julio 956","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906240635112304","locales_lon":"-56.195411682128906","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"476","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:07:58","locales_tel":"2908 5057","locales_dir":"18 de julio 1237 esq. Y\u00ed","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.9055015488511","locales_lon":"-56.18940353393555","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"477","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:08:06","locales_tel":"2409 7832","locales_dir":"18 de Julio 1743","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90282670487579","locales_lon":"-56.17880344390869","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"478","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:07:47","locales_tel":"2929 0898","locales_dir":"Gral. Flores 2073","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.88973279065122","locales_lon":"-56.18704319000244","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"479","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:09:31","locales_tel":"2402 1160","locales_dir":"Bvar. Artigas 1399, local 2 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"10","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90236915704853","locales_lon":"-56.16442680358887","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"480","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:10:18","locales_tel":" 2403 1131","locales_dir":"Shopping Tres Cruces ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.89381606312037","locales_lon":"-56.16691589355469","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"481","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:11:05","locales_tel":"2201 3033","locales_dir":"Nuevocentro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.86903170200863","locales_lon":"-56.16936206817627","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"482","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:12:08","locales_tel":"2505 3434","locales_dir":"8 de octubre 3668","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.876108681043206","locales_lon":"-56.14236831665039","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"483","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:13:57","locales_tel":"2509 7564","locales_dir":"Av. Italia 3660","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.8871630410048","locales_lon":"-56.13460063934326","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"484","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:15:03","locales_tel":"2604 4565","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.88184727641426","locales_lon":"-56.08245849609375","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"485","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:22:50","locales_tel":"4342 1989","locales_dir":"Peatonal Asamblea 597 esq. Sarand\u00ed","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.33973313910033","locales_lon":"-56.7118763923645","locales_departamentos_id":"16","locales_localidad":"San Jos\u00e9"},{"locales_id":"486","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:32:50","locales_tel":"4554-7785","locales_dir":"25 de Agosto 1125","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"10","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.28585386739422","locales_lon":"-57.233147621154785","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Nueva Helvecia"},{"locales_id":"487","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:35:56","locales_tel":"4586 2884","locales_dir":"Jos\u00e9 E. Rod\u00f3 esquina J. Campomar","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.43501817398198","locales_lon":"-57.437896728515625","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Juan Lacaze"},{"locales_id":"488","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:37:02","locales_tel":"4574 4271","locales_dir":"Avda. Artigas esquina Nueva Helvecia","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.26743128132487","locales_lon":"-57.61337757110596","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Tarariras"},{"locales_id":"489","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:39:23","locales_tel":"4522 6892","locales_dir":"Colonia del Sacramento","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.47026436070838","locales_lon":"-57.84348964691162","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia del Sacramento"},{"locales_id":"490","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:44:18","locales_tel":" 4723 3542","locales_dir":"Luis Alberto de Herrera 925 loc.6","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-32.31734871214732","locales_lon":"-58.08291435241699","locales_departamentos_id":"11","locales_localidad":"Paysandu"},{"locales_id":"491","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:50:37","locales_tel":"4732 2119","locales_dir":"Uruguay 727","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-31.387494063706352","locales_lon":"-57.96592712402344","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"492","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:51:57","locales_tel":"4633 3884","locales_dir":"18 de Julio 242","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-31.718137744527876","locales_lon":"-55.985673666000366","locales_departamentos_id":"18","locales_localidad":"Tacuaremb\u00f3"},{"locales_id":"493","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 14:54:59","locales_tel":"4622 4774","locales_dir":"Ceballos 1071","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-30.89648009879056","locales_lon":"-55.53794860839844","locales_departamentos_id":"13","locales_localidad":"Rivera"},{"locales_id":"494","locales_ofertas_id":"87","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:04:15","locales_tel":"4266 3737","locales_dir":"18 de Julio local 2","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.792669016446624","locales_lon":"-54.91844415664673","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"San Carlos"},{"locales_id":"495","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:32:28","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"Av. Giannattasio km 20.50","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.84029502402592","locales_lon":"-55.993452072143555","locales_departamentos_id":"2","locales_localidad":"Ciudad de la Costa"},{"locales_id":"496","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:34:02","locales_tel":"26984507","locales_dir":"Av. Giannattasio Km. 23,300","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.829551409511865","locales_lon":"-55.96817493438721","locales_departamentos_id":"2","locales_localidad":"Ciudad de la Costa"},{"locales_id":"497","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:36:32","locales_tel":"23659220","locales_dir":"Av. Artigas 781 esq. Lavalleja","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.72687048004481","locales_lon":"-56.21723413467407","locales_departamentos_id":"2","locales_localidad":"Las Piedras"},{"locales_id":"498","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:38:01","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"Salto Shopping","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-31.38401364516802","locales_lon":"-57.944297790527344","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"499","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:39:27","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"19 de Abril y Soca","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-31.38537835096631","locales_lon":"-57.96338438987726","locales_departamentos_id":"15","locales_localidad":"Salto"},{"locales_id":"500","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:48:30","locales_tel":"4642 4181","locales_dir":"Florencio S\u00e1nchez 682 esq. Saravia","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-32.36859867494693","locales_lon":"-54.16961431503296","locales_departamentos_id":"3","locales_localidad":"Melo"},{"locales_id":"501","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:53:39","locales_tel":"2216 4220","locales_dir":"Gral. Flores 5493 esq. Belloni","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.828688337023976","locales_lon":"-56.14138126373291","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"502","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:56:05","locales_tel":"23137737","locales_dir":"Carlos M\u00aa Ram\u00edrez 1490","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.873274441675804","locales_lon":"-56.24673843383789","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"503","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:57:53","locales_tel":"2215 5252","locales_dir":"Juan Rosas 4526 esq. Rancagua","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.84462729808418","locales_lon":"-56.161508560180664","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"504","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 15:58:54","locales_tel":"2513 5294","locales_dir":"Camino Maldonado 5757 esq. Libia","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.84332411767291","locales_lon":"-56.12533092498779","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"505","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 16:00:22","locales_tel":"22151951","locales_dir":"Gral. Flores 4104 esq. Jose Serrato","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.85431245179189","locales_lon":"-56.16116523742676","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"506","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 16:01:47","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"Luis Alberto de Herrera 3365","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.86903170200863","locales_lon":"-56.17034912109375","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"507","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-25 16:03:52","locales_tel":"25258302","locales_dir":"Camino Carrasco 4656 esq. Roberto Berro","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.871637227828906","locales_lon":"-56.117563247680664","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"508","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-26 15:57:08","locales_tel":"2481 3465","locales_dir":"8 de Octubre 3340 esq. Propios","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.87950611871179","locales_lon":"-56.147968769073486","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"509","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-26 15:58:05","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"PORTONES SHOPPING","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.88142481679756","locales_lon":"-56.0822868347168","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"510","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-26 15:59:40","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"Br. Artigas 1825 esq. Dr. Salvador Ferrer Serra","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.894432056435406","locales_lon":"-56.165456771850586","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"511","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-26 16:00:26","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"18 de Julio esq. Julio Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.906170246231184","locales_lon":"-56.193952560424805","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"512","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-26 16:01:49","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"MONTEVIDEO SHOPPING","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.90282670487579","locales_lon":"-56.1372184753418","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"513","locales_ofertas_id":"61","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-26 16:02:39","locales_tel":"2481 3333","locales_dir":"PUNTA CARRETAS SHOPPING","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"\u00danicamente con tarjeta Santander MultiAhorro.","locales_lat":"-34.92380077522416","locales_lon":"-56.15944862365723","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"514","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 15:28:06","locales_tel":"2683 1540","locales_dir":"Av. Giannattasio km.20","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.821695354974835","locales_lon":"-56.00280761718744","locales_departamentos_id":"2","locales_localidad":"Lagomar"},{"locales_id":"515","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 15:29:43","locales_tel":"2902 5304","locales_dir":"Galicia 1290","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.900134175255324","locales_lon":"-56.18891000747681","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"516","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 15:31:28","locales_tel":"2900 4320","locales_dir":"Galicia 1249 esq. Y\u00ed","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.8998349998485","locales_lon":"-56.18987560272217","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"517","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 15:49:09","locales_tel":"2306 1156 ","locales_dir":"Av. Eugenio Garz\u00f3n 5352306 1156 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.84302473547457","locales_lon":"-56.22180461883545","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"518","locales_ofertas_id":"96","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 15:55:37","locales_tel":"26060406","locales_dir":"Emilio Oribe 2048","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"-","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.885508502128346","locales_lon":"-56.08511924743652","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"519","locales_ofertas_id":"96","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-27 15:57:53","locales_tel":"26197236","locales_dir":"Orinoco 4941","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"-","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.89591042154587","locales_lon":"-56.097800731658936","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"520","locales_ofertas_id":"48","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-28 09:48:01","locales_tel":"24522 7044","locales_dir":"Rivera 169","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.469450610541614","locales_lon":"-57.843918800354004","locales_departamentos_id":"4","locales_localidad":"Colonia"},{"locales_id":"521","locales_ofertas_id":"48","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-28 09:50:13","locales_tel":"2604 6599","locales_dir":"Cambar\u00e1 1617","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.888694339854226","locales_lon":"-56.05823278427124","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"522","locales_ofertas_id":"48","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-28 09:51:36","locales_tel":"4244 8255","locales_dir":"Gorlero - Galer\u00eda Sagasti, local 20","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.95873392433666","locales_lon":"-54.93968725204468","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"523","locales_ofertas_id":"95","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-28 10:06:07","locales_tel":"2200 5627","locales_dir":"Gral. Flores 2857 esq. Ceibal","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 (en $) 18 (en U$S)","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"La promoci\u00f3n no aplica para la compra de articulos de iluminaci\u00f3n. Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuotas de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada comercio.","locales_lat":"-34.875562965531095","locales_lon":"-56.17901802062988","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"524","locales_ofertas_id":"109","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-11-28 10:31:20","locales_tel":"29152005","locales_dir":"Sarandi 419","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90793874858231","locales_lon":"-56.20631217956543","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"525","locales_ofertas_id":"66","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-12-19 16:10:28","locales_tel":"2613 4089","locales_dir":"Av. Italia 5226","locales_descuento":"N\/A","locales_cutoas":"18","locales_dias":"Todos","locales_desc":"Financiaci\u00f3n hasta en 18 cuotas en d\u00f3lares sin recargo.","locales_lat":"-34.88445239606549","locales_lon":"-56.09314441680908","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"526","locales_ofertas_id":"117","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-12-23 12:03:50","locales_tel":"26241900","locales_dir":"Rambla Pte. Charles De Gaulle s\/n-Kibon","locales_descuento":"25%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente y no incluye los 9 puntos de I.V.A. por Ley 17.934 (no aplicable sobre pagos de propina).","locales_lat":"-34.910956552692525","locales_lon":"-56.136746406555176","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"},{"locales_id":"527","locales_ofertas_id":"117","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-12-23 12:06:38","locales_tel":"4277 2363","locales_dir":"Midtown Miami","locales_descuento":"25%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente y no incluye los 9 puntos de I.V.A. por Ley 17.934 (no aplicable sobre pagos de propina).","locales_lat":"-34.915971317100805","locales_lon":"-54.859349727630615","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"528","locales_ofertas_id":"118","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-12-23 12:12:58","locales_tel":"2 902 1060","locales_dir":"Colonia 939","locales_descuento":"N\/A","locales_cutoas":"3, 6 y 12","locales_dias":"N\/A","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905307977540524","locales_lon":"-56.19654893875122","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Montevideo"}]]]></locales><eventos><![CDATA[[{"eventos_id":"1","eventos_nombre":"10 a\u00f1os desde la reapertura del Teatro Sol\u00eds","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"10 a\u00f1os desde la reapertura del Teatro Sol\u00eds\n\nLlega una nueva Temporada de \u00d3pera y coincide con la celebraci\u00f3n de los 10 a\u00f1os de la reapertura del Teatro Sol\u00eds en 2004. Con dos grandes t\u00edtulos y una Gala celebraremos tanto la recuperaci\u00f3n del Sol\u00eds para la ciudad de Montevideo como el renacimiento del g\u00e9nero de la \u00f3pera para el disfrute del p\u00fablico. Las entradas y los abonos ya est\u00e1n a la venta.\nLa Temporada de \u00d3pera 2014, contar\u00e1 con dos grandes t\u00edtulos y una Gala L\u00edrica. Ellos son: \n\n \n\n- \"Manon Lescaut\" de Giacomo Puccini - Estreno 17 de agosto\n\n\nCon Mar\u00eda Jos\u00e9 Siri y Carlos Ventre en los roles principales\n\nFunciones: 19 y 21 de agosto\n\nA 90 a\u00f1os de la muerte de Giacomo Puccini, el c\u00e9lebre compositor italiano, llega al Teatro Sol\u00eds Manon Lescaut, su primer gran \u00e9xito oper\u00edstico. Due\u00f1o de una ampl\u00eda galer\u00eda de personajes femeninos, entre las cuales podemos nombrar Tosca, Madame Butterfly o Mimi de La Boh\u00e8me, es en Manon Lescaut donde Puccini logra mostrar por primera vez con enorme realismo po\u00e9tico \nel conflicto de una mujer que se debate entre dos pasiones: el lujo y la banalidad o el verdadero amor por un hombre. La mujer como \"pieza\" de un sistema superficial, de aparente belleza y \nmucha riqueza; o la mujer que est\u00e1 dispuesta a jugarse hasta las \u00faltimas consecuencias por un amor pleno y verdadero. Una verdadera revoluci\u00f3n, si se piensa que esta \u00f3pera se estren\u00f3 \nen 1893 y fue una interpelaci\u00f3n musical a la burgues\u00eda del siglo XIX. Un vibrante relato de apasionadas relaciones de amor.\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDirecci\u00f3n Musical: Mtro. Mart\u00edn Lebel (Fra)\nDirecci\u00f3n de Escena: Mtro. Pier Francesco Maestrini (Ita)\nDirecci\u00f3n del Coro: Mtro. Esteban Louise Aineceder\nManon Lescaut: Mar\u00eda Jos\u00e9 Siri\nDes Grieux: Carlos Ventre\nLescaut: Federico Sanguinetti\nGeronte: Marcelo Otegui\nEdmondo: Andr\u00e9s Presno\n\n\nCon la participaci\u00f3n del Coro Nacional del SODRE\n\n \n\n- Gala L\u00edrica Dar\u00edo Solari\n\nMartes 28 de octubre\n\nDirecci\u00f3n Musical: Mtro. Luiz Fernando Malheiro (Bra)\n\nCon la participaci\u00f3n estelar del bar\u00edtono uruguayo Dar\u00edo Solari.\n\nDar\u00edo Solari es de los cantantes nacionales que el p\u00fablico uruguayo ha acompa\u00f1ado a lo largo de su carrera y del que ha sido testigo en cada etapa de su desarrollo. Desde su aparici\u00f3n como \nMarcello en la primera producci\u00f3n de La Boh\u00e8me (Teatro Sol\u00eds, a\u00f1o 2005), a la producci\u00f3n de Macbeth (Teatro Sol\u00eds, a\u00f1o 2013), celebrando el bicentenario del compositor italiano, Solari ha \ncantado en el Sol\u00eds Tonio en I Pagliacci, Germont en La Traviata y Rigoletto.\nLa celebraci\u00f3n de los 10 a\u00f1os de la reapertura del Teatro Sol\u00eds con una Gala que tiene como protagonista al bar\u00edtono uruguayo, elegido por grandes directores como Riccardo Muti, Zubin \nMehta o Roberto Abbado para encabezar producciones en los teatros m\u00e1s importantes de Europa, es uno de los puntos m\u00e1s altos de la temporada.\n\n \n\n- \"Ariadna en Naxos\" de Richard Strauss - Estreno 8 de diciembre\n\nCon Eiko Senda, Adriana Mastr\u00e1ngelo y Eric Herrero en los roles principales\n\nFunciones: 10 y 12 de diciembre.\n\n\"La m\u00fasica es un arte celestial, que re\u00fane toda clase de valent\u00edas ante un trono radiante, y por eso, ella es la m\u00e1s sagrada de las artes, \u00a1la divina m\u00fasica!\" Esa es la profesi\u00f3n de fe que hace el personaje del Compositor en la propia \u00f3pera y por eso mismo, quiz\u00e1s, sea este t\u00edtulo el m\u00e1s apropiado para cerrar la temporada en diciembre de 2014 y adem\u00e1s, poner al Teatro Sol\u00eds en el circuito internacional de celebraciones por el 150\u00ba aniversario del nacimiento de Richard Strauss.\nCon la soprano Eiko Senda en el rol titular, Ariadna en Naxos posibilitar\u00e1 adem\u00e1s el debut de la mezzosoprano Adriana Mastr\u00e1ngelo cantando una \u00f3pera en su propio pa\u00eds y el retorno del \nbrasile\u00f1o Andr\u00e9 Heller Lopes a presentar una de sus m\u00e1s celebradas producciones provenientes del Teatro Municipal de San Pablo, Brasil. La Orquesta Filarm\u00f3nica de Montevideo aparecer\u00e1 \nnuevamente bajo las ordenes de su director musical Martin Lebel.\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDirecci\u00f3n Musical: Mtro. Mart\u00edn Lebel (Fra)\nDirecci\u00f3n de Escena: Mtro. Andr\u00e9 Heller Lopes (Bra)\nAriadna y Prima Donna: Eiko Senda (Jap)\nTenor y Bachus: Eric Herrero (Bra)\nMaestro M\u00fasica: Homero P\u00e9rez Miranda (Chi)\nCompositor: Adriana Mastr\u00e1ngelo\nArlequin: Alfonso Mujica\nScaramuccio: Andr\u00e9s Barbery \nBrighella y Maestro de Danza: Blagoj Nacoski (Mac)\nDryade, ninfa: Mariella Nocetti\nEco, ninfa: Sandra Silvera\n\n \n\nAforo de Opera:\n\nPrecio1: Plateas fila 6 a 20, Palcos Bajos 1 al 8, Palcos Bajos 9 al 22 Fila 1, Tertulia Baja Fila 1.\nPrecio 2: Platea fila 4 y 5, Palcos Bajos 9 al 18 Fila 2, Tertulia Baja Fila 2, Palcos TB 1 al 12 Fila 1, Palcos TB 1 al 6 Fila 2, Tertulia Alta Fila 1.\nPrecio 3: Palco Bajo 19 y 20 fila 2, T. Baja Fila 3 (ast. 1 al 18), T. Alta Fila 2 ( ast. 1 al 18), Palco TA 1 al 10 Fila 1, Cazuela Fila 1.\nPrecio 4: Para\u00edso Fila 1 as 1 al 50, Tert. Baja Fila 4 (ast.1 al 18), Palcos TB 7 al 10 Fila 2, Palco Cazuela 1 al 10 Fila 1, Cazuela Fila 2 (ast 1 al 14).\nPrecio 5: Tertulia alta Fila 4 ( ast.1 al 22), Caz. Fila 3 ( ast 1 al 14), Palco TA 11 y 12 Fila 1, Palco Cazuela 11 y 12 fila 1, Para\u00edso del 1 al 14 fila 2, Para\u00edso Lateral ast 51 al 58.\n\n \n\nVea en el documento adjunto los precios para la Temporada de \u00d3pera y abonos.\n\nCon tarjetas de REDBROU; Visa, Mastercard y D\u00e9bito, 20% de descuento sobre el precio de las entradas.\t\n*Beneficios no acumulables para la venta de abonos. \nDescuento v\u00e1lido hasta agotar.\t\nAbonos y descuentos con tarjetas de D\u00e9bito REDBROU solo en Boleter\u00eda del Teatro\t","eventos_lat":"-34.907753981461866","eventos_lon":"-56.20099067687988","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Montevideo, teatro, obras, obra, teatros, muestras, presentaciones","eventos_fecha_hora_creado":"2014-07-03 12:43:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"2","eventos_nombre":"Conrad Poker Tour 2014","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"Por octavo a\u00f1o consecutivo Conrad Punta del Este Resort & Casino llevar\u00e1 a cabo el Conrad Poker Tour, una sucesi\u00f3n de torneos de Poker que culminan con la gran final millonaria que en 2013 entreg\u00f3 m\u00e1s de dos millones de d\u00f3lares en premios.\nLos seguidores de este apasionante juego de cartas tienen oportunidad de probar su suerte en 14 encuentros clasificatorios a lo largo del a\u00f1o que tienen lugar los fines de semana entre marzo y diciembre en la sala Montecarlo del resort donde se disponen hasta 24 mesas.\nLas inscripciones y reenganches tienen un costo de usd 1.000 mientras que la inscripci\u00f3n para la gran final millonaria de diciembre tendr\u00e1 un valor de usd 2.500.\nEs el \u00fanico torneo en el que el casino destina al pozo el total de la recaudaci\u00f3n por inscripciones e inclusive aporta en todos las fechas usd 500 \u00f3 usd 1.000 por cada inscripto hasta un m\u00e1ximo de usd 50.000 \u00f3 usd 100.000 (dependiendo de la fecha).\nCalendario 2014\n21 y 22 de marzo \n18 y 19 de abril \n2 y 3 de mayo \n23 y 24 de mayo \n6 y 7 de junio \n20 y 21 de junio \n11 y 12 de julio \n25 y 26 de julio \n15 y 16 de agosto \n5 y 6 de septiembre \n19 y 20 de septiembre \n10 y 11 de octubre \n24 y 25 de octubre \n4 al 6 de diciembre (gran final millonaria)","eventos_lat":"-34.950186704202466","eventos_lon":"-54.9385929107666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conrad, tour, deporte, deportes, poker, competencia, torneo, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-03-19 12:33:06","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"3","eventos_nombre":"Cuarteto Vocal La Otra","eventos_lugar":"Sofitel Casino Carrasco","eventos_desc":"Cuarteto Vocal La Otra se presenta en el marco del Ciclo de Solistas \u201cDe Luxe\u201d en el Bar Alfredo del Sofitel Casino Carrasco.","eventos_lat":"-34.89068586561438","eventos_lon":"-56.05529308319092","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Casino, Carrasco, Otra, Sofitel, Show, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 11:06:48","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"4","eventos_nombre":"Fest Contrapedal 2014","eventos_lugar":"MUMI Museo de las Migraciones","eventos_desc":"La fiesta que nace en 2006 como cumplea\u00f1os del Sello Contrapedal, hoy es referencia y un espacio de encuentro de lo que acontece en la Nueva Escena Latinoamericana.\nDel 17 al 19 de octubre, talleres y conferencias con temas calientes en cultura, arte, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n.\nShows musicales de pop, rock, hip hop, electr\u00f3nica, folk y m\u00fasica experimental.\nArtistas emergentes comparten escena con proyectos latinoamericanos de primera l\u00ednea.","eventos_lat":"-34.90336344042397","eventos_lon":"-56.20355486869812","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Contrapedal, Arte, Cultura, Talleres, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 10:43:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"5","eventos_nombre":"Festival del R\u00edo de la Plata","eventos_lugar":"El Sargo Restaurant","eventos_desc":"En el marco de su Ciclo de Gastronom\u00eda 2014, contin\u00faa con su Festival del R\u00edo de la Plata, una excelente oportunidad para poder degustar exquisitos platos de la cocina uruguaya y argentina acompa\u00f1ados de un espectacular show de tango y folklore en vivo.","eventos_lat":"-34.963117106575915","eventos_lon":"-54.94275569915766","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Cocina, Uruguay, Tango, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 11:25:59","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"6","eventos_nombre":"GILBERTO SANTA ROSA","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Santa Rosa promete un espect\u00e1culo m\u00e1gico que resaltar\u00e1 las diversas tonalidades del amor, en un concierto de 2 horas y media que ser\u00e1 un recorrido lleno de nostalgia y pasi\u00f3n donde presentar\u00e1 una compilaci\u00f3n de 25 temas inolvidables de sus 28 discos.","eventos_lat":"-34.919759460341965","eventos_lon":"-56.16981267929077","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Nostalgia, Discos, Show, Antolog\u00eda, Montevideo, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 10:27:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"7","eventos_nombre":"Gustavo Cordera","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Su nuevo disco en vivo junto a La Caravana M\u00e1gica. grabado en la Trastienda de Buenos Aires se presenta en el marco de su Tour 2014. Estos esperados conciertos plantean un recorrido por su historia, incluyendo GRANDES CL\u00c1SICOS DE SU PROPIA AUTOR\u00cdA, que van desde los comienzos en BERSUIT VERGARABAT como \u201cMI CARAMELO\u201d, \u201cLA SOLEDAD\u201d y \u201cUN PACTO\u201d, hasta sus nuevo hits junto a LA CARAVANA M\u00c1GICA como \u201cLA BOMBA LOCA\u201d, \u201cASALTO DE CUMBIA\u201d y \u201cSOY MI SOBERANO\u201d.","eventos_lat":"-34.89837694453635","eventos_lon":"-56.178438663482666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cordera, Tour, Cl\u00e1sicos, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 11:34:40","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"8","eventos_nombre":"Guzm\u00e1n M\u00e9ndez + Magika Soul","eventos_lugar":"BJ Sala","eventos_desc":"Guzm\u00e1n M\u00e9ndez presentar\u00e1 su disco debut como solista \u201cCabeza\u201d, acompa\u00f1ado por su banda: Alfredo Diano Young (bater\u00eda), Federico Gonzalez Lago (bajo), Marcos Cuba Nova (teclado,soundscapes), Gonzalo Neira (guitarra el\u00e9ctrica).\nMagikaSouL tocar\u00e1 su \u201cverZioNes\u201d (Nominado a Mejor \u00c1lbum Indie Folk Rock \/ Premios Graffiti 2014) ","eventos_lat":"-34.903461548210096","eventos_lon":"-56.19588911533356","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Indie, BJ, Disco, Rock, Graffiti","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 10:34:43","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"9","eventos_nombre":"Loli Molina","eventos_lugar":"Periscopio","eventos_desc":"Loli Molina es guitarrista, cantante y compositora; Nacida en Buenos Aires en 1986, empieza un recorrido musical profesional desde muy joven. Grab\u00f3 dos discos de estudio para Sony Music de Argentina; En 2009 gan\u00f3 el premio MTV Latino al \u2018\u2019Mejor Artista Nuevo del Sur\u2019\u2019 y fue nominada a los premios Gardel 2012 en la categor\u00eda \u2018\u2019Mejor Album Femenino Pop\u2019\u2019.\nHa compartido escenario y grabaciones en estudio con artistas como Javier Malosetti, Kevin Johansen, Ana Prada, Fernando Cabrera, Yusa y Mariano Otero, entre otros. ","eventos_lat":"-34.9097714398249","eventos_lon":"-56.17311716079712","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Periscopio, Femenino, Pop, Cabrera, Premios, \u00c1lbum, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 10:55:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"10","eventos_nombre":"Ojos del Cielo & Mushi Mushi Orquesta - Sol\u00eds","eventos_lugar":"Sala Zavala Mun\u00edz","eventos_desc":"Dos de las mejores agrupaciones instrumentales de la regi\u00f3n se fusionan en una sola bnada para brindar un show impactante\u2026 Arpegio Interior.","eventos_lat":"-34.90798625920115","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Instrumental, Sol\u00eds, Teatro, Zavala, Show, Vivo, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 11:14:20","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"11","eventos_nombre":"Serrat \u00cdntimo (Tributo)","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"La m\u00fasica y la poes\u00eda del cantautor catal\u00e1n recreada en arreglos originales y representaci\u00f3n esc\u00e9nica de temas como Benito, Pen\u00e9lope, Nana de la Cebolla y otros. Los temas son presentados con una breve lectura de textos po\u00e9ticos, referidos al contenido de las canciones. El espect\u00e1culo trasciende la simple interpretaci\u00f3n agregando el impacto emocional de la imagen sobre el escenario. Un digno tributo a Joan Manuel Serrat.","eventos_lat":"-34.90643992325103","eventos_lon":"-56.19462311267853","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Espect\u00e1culo, Sabina, Show, Zitarrosa, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-09 11:48:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"12","eventos_nombre":"Spuntone & Mendaro en La Trastienda","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"ESTADO NATURAL es el primer disco del d\u00fao que a menos de un a\u00f1o de estar en las calles, ya alcanz\u00f3 la certificaci\u00f3n como DISCO de PLATINO, y el reconocimiento en los premios GRAFITTI como \u201cMejor Album en Vivo\u201d y \u201cAlbum del a\u00f1o\u201d elegido por votaci\u00f3n popular. Luego de tantas emociones y tras recibir el calor de la gente en dos Trastiendas agotadas, el d\u00fao decide festejar todas estas satisfacciones con una nueva.","eventos_lat":"-34.89838310372069","eventos_lon":"-56.17839574813843","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Trastienda, Festejo, Vivo, \u00c1lbum, Show, Octubre, Spuntone, Mendaro","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 10:47:04","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"13","eventos_nombre":"Techno Memories en OVO","eventos_lugar":"OVO nightclub","eventos_desc":"Una recorrida con la m\u00fasica y la historia del house y techno de los mejores tiempos. \nDjs: Alejandro Dangiolillo Matias Carre\u00f1o.","eventos_lat":"-34.951578765826675","eventos_lon":"-54.93982672691345","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Noche, Techno, DJ, Fiesta, House, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-14 11:01:01","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-15 14:34:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"14","eventos_nombre":"Julieta Rada en Sofitel","eventos_lugar":"Sofitel Casino Carrasco","eventos_desc":"En el marco del Ciclo de Solistas \u201cDe Luxe\u201d en el Bar Alfredo del Sofitel Casino Carrasco. Los artistas mas destacados del pa\u00eds.","eventos_lat":"-34.89067090504185","eventos_lon":"-56.05531454086304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Rada, Julieta, Sofitel, Carrasco, Casino, Octubre, Vivo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 10:45:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 12:45:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"15","eventos_nombre":"Conrad Sunset Party","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Conrad Presenta a Deadmau5 open doors, un productor de m\u00fasica electrohouse y DJ Canadiense. Deadmau5 produce una variedad de estilos dentro del g\u00e9nero house, as\u00ed como otras formas de m\u00fasica electr\u00f3nica. Sus canciones se han incluido en \u00e1lbumes recopilatorios como In search of sunrise 6: Ibiza y en el programa radial de Armin Van Buuren A State of Trance. ","eventos_lat":"-34.95047866056142","eventos_lon":"-54.93957996368408","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Party, Deadmau5, open, sunset, conrad, dj, show, octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 10:50:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 12:50:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"16","eventos_nombre":"Halloween en Conrad","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Fiesta de Halloween, con Men\u00fa Buffet (incluye bebidas), M\u00fasica en vivo, DJ y Cotill\u00f3n","eventos_lat":"-34.95060881006741","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Halloween, Conrad, DJ Men\u00fa, Octubre, Cotill\u00f3n","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 10:58:59","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-10-23 12:58:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"17","eventos_nombre":"Movida Joven","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"La Sala Zitarrosa recibe a 21 cantantes y 21 propuestas musicales y abre las puertas para que quienes quieran puedan disfrutarlo. Montevideo es una ciudad llena de arte. \u00a1Y es una excelente oportunidad para acompa\u00f1ar a los m\u00fasicos desde sus inicios! Canto Joven | 6\u00ba Encuentro y M\u00fasica Joven | 10\u00b0 Encuentro.","eventos_lat":"-34.90628242848192","eventos_lon":"-56.19457483291626","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Movida, Joven, Zitarrosa, M\u00fasica, Artistas, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:02:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:02:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"18","eventos_nombre":"Los solistas de Mosc\u00fa","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"En los \u00faltimos 25 a\u00f1os, Yuri Bashmet ha sido la mega estrella de la viola, y quien m\u00e1s ha alentado la expansi\u00f3n del repertorio para su instrumento. En 1976 gan\u00f3 el Primer Premio en el Concurso Internacional de Viola de Munich y desde entonces, se ha presentado con las grandes orquestas como las Filarm\u00f3nicas de Berl\u00edn, Viena, Londres y Nueva York, la Royal Concertgebouw de Amsterdam, las Sinf\u00f3nicas de Boston, Chicago y Montreal. ","eventos_lat":"-34.908105918475876","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sol\u00eds, Vivo, Viola, Solista, Principal, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:16:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:16:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"19","eventos_nombre":"CandomVAZo","eventos_lugar":"Auditorio Vaz Ferreira","eventos_desc":"CandomVAZo es un ciclo que proyecta mostrar las diversas propuestas musicales-art\u00edsticas relacionadas con el candombe en la actualidad montevideana. El Viernes 24 de Octubre ser\u00e1 la primer edici\u00f3n de este ciclo. A partir de las 22hs el Auditorio Vaz Ferreira abrir\u00e1 sus puertas para recibir a dos de los grupos que mejor representan la m\u00fasica de candombe actualmente en Montevideo: \u201cSuena Candombe\u201d y \u201cAlejandro Luzardo y La Candombera\u201d, acompa\u00f1ados por el artista pl\u00e1stico Daniel Bera.","eventos_lat":"-34.90287069972484","eventos_lon":"-56.17732286453247","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombe, Vaz Ferreira, Montevideo, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:21:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:21:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"20","eventos_nombre":"Mart\u00edn Buscaglia en concierto ","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"\nMart\u00edn Buscaglia presenta Somos libres, su nuevo disco editado simult\u00e1neamente en Uruguay y Argentina en el que Buscaglia se muestra a guitarra y voz. \"SOMOS LIBRES\" da nombre tambi\u00e9n a un show fino, despojado, po\u00e9tico e intimista, en el prestigioso Teatro Sol\u00eds.","eventos_lat":"-34.90757801238917","eventos_lon":"-56.2011194229126","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Buscaglia, Sol\u00eds, M\u00fasico, Guitarra, Show, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:25:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:25:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"21","eventos_nombre":"Banda Sirilo","eventos_lugar":"Paullier & Guan\u00e1","eventos_desc":"Sirilo es una banda formada en Montevideo en Octubre del 2007. Actualmente est\u00e1 integrada por Bruno Tognola (guitarra y voz), Diego Matturro (guitarra y voz), Alvaro Nu\u00f1ez (percusi\u00f3n y coros), Ernesto Aim\u00e9 (bater\u00eda, percusi\u00f3n y coros) y Nicol\u00e1s L\u00f3pez (bajo y secuencias). La banda comenz\u00f3 diferente de lo que es ahora; guitarras criollas, caj\u00f3n peruano, formato mucho mas reducido. Con el paso del tiempo fue creciendo, cambiando y agregando integrantes, agregando guitarras el\u00e9ctricas, bater\u00eda, percusiones, secuencias, y dem\u00e1s accesorios para llegar a ser lo que es ahora.","eventos_lat":"-34.90475937631616","eventos_lon":"-56.16759717464447","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sirilo, Banda, M\u00fasica, Show, Montevideo, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:35:19","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:35:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"22","eventos_nombre":"Hugo Fattoruso \u2013 HA Duo","eventos_lugar":"Sofitel Casino Carrasco","eventos_desc":"Hugo Fattoruso se presenta en el marco del Ciclo de Solistas \u201cDe Luxe\u201d en el Bar Alfredo del Sofitel Casino Carrasco.","eventos_lat":"-34.89087067113505","eventos_lon":"-56.055228710174504","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fattoruso, Solistas, Casino, Sofitel, Carrasco, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:41:02","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:41:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"23","eventos_nombre":"Mariana Luc\u00eda Adelanta Pr\u00f3ximo Disco ","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Mariana Luc\u00eda adelanta su pr\u00f3ximo disco y versiones de canciones de sus discos anteriores junto a Diego Drexler, Nico Constantin, Leonardo Rodr\u00edguez, Elena Prieto, Mart\u00edn Buscaglia y Malena Muyala como artistas invitados.","eventos_lat":"-34.906289027433075","eventos_lon":"-56.194494366645756","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Show, Disco, Zitarrosa, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:47:40","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 13:47:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"24","eventos_nombre":"Tabar\u00e9 Cardozo en Quinteto","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Tabar\u00e9 Cardozo en formato quinteto en un teatro por vez primera en este 2014. Si bien ha habido alguna presentaci\u00f3n del artista en Montevideo, ha sido en ocasiones puntuales, alg\u00fan evento determinado, pero no as\u00ed en teatro alguno hasta lo que va del a\u00f1o. \/ \/ \/ Viene preparando un disco nuevo que saldr\u00e1 a la calle en diciembre pr\u00f3ximo. En la Zitarrosa Tabar\u00e9 har\u00e1 un recorrido por su repertorio habitual, adem\u00e1s de estrenar algunas de sus nuevas canciones a modo de irlas mostrando para evaluar el efecto que \u2018puedan generar en su p\u00fablico, ya que dentro del repertorio de \u201cMalandra\u201d, la diversidad r\u00edtmica y las innovaciones sonoras campean. ","eventos_lat":"-34.906296066206316","eventos_lon":"-56.19452118873596","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Zitarrosa, Cardozo, Tabar\u00e9, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 11:51:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:34:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"25","eventos_nombre":"Maite Rodr\u00edguez","eventos_lugar":"Clandestino Bar","eventos_desc":"Maite Rodr\u00edguez es una cantautora montevideana que en el 2014 se encuentra grabando EN EL MOVIMIENTO, su primer \u00e1lbum con canciones de su autor\u00eda. Se presenta en formato tr\u00edo junto a los m\u00fasicos Sebasti\u00e1n Larrosa y Diego Casas en el Ciclo de Cantautoras de Clandestino Bar para interpretar en este formato despojado de guitarra, piano, percusi\u00f3n y voz, canciones en un estilo pop te\u00f1ido de folklore, candombe, soul y otros sonoridades.","eventos_lat":"-34.89864356783508","eventos_lon":"-56.173830628395024","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bar, Show, Espect\u00e1culo, Montevideo, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-23 12:04:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-23 14:04:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"26","eventos_nombre":"Otro Tavella: Noche de Brujas","eventos_lugar":"Teatro Terminal Goes","eventos_desc":"OTRO TAVELLA & LOS EMBAJADORES del BUEN GUSTO presentan NOCHE DE BRUJAS.\nPara esta ocasi\u00f3n, recorrer\u00e1 su selecto repertorio de canciones erod\u00e9licas en las que retorcidas historias protagonizadas por personajes que se debaten entre el tormento y la indolencia ser\u00e1n interpretadas por Pablo Chamaco Abdala en bater\u00eda, Ignacio Lanzani en guitarra, Mart\u00edn Tavella en bajo y Santiago Tavella en guitarra y voz.","eventos_lat":"-34.88209371018785","eventos_lon":"-56.18283748626703","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tavella, Terminal, Goes, Halloween, octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 13:44:01","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 13:44:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"27","eventos_nombre":"Sala Zitarrosa 15\u00ba Aniversario","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"En el festejo, Fernando Cabrera y su banda presentar\u00e1n su reciente disco \u201cViva la Patria\u201d con entrada gratuita. Adem\u00e1s, ese s\u00e1bado 1\u00ba de noviembre a partir de las 21 hs. se anunciar\u00e1n novedades muy interesantes que marcar\u00e1n una nueva etapa para esta Sala.Las invitaciones gratuitas se podr\u00e1n retirar en boleter\u00eda de la Sala, dos por persona, a partir del 30 de octubre de 15 a 21 hs.","eventos_lat":"-34.90626989044642","eventos_lon":"-56.19452387094498","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cabrera, Zitarrosa, Gratis, invitaci\u00f3n, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 13:50:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 13:50:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"28","eventos_nombre":"Trotsky Vengar\u00e1n - La Noche de los Muertos","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"Trotsky Vengar\u00e1n se presenta en la noche de halloween en Montevideo Music Box. \"Paga un muerto, entran dos\".","eventos_lat":"-34.88060277435487","eventos_lon":"-56.15208864212036","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Trotsky, halloween, noviembre, show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 13:59:23","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 13:59:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"29","eventos_nombre":"John Primer en BJ","eventos_lugar":"BJ Sala","eventos_desc":"John Primer, el guitarrista m\u00e1s importante del Blues de Chicago regresa a Sudam\u00e9rica para dar una serie de conciertos en Argentina, Brasil, Uruguay y Chile. Ganador de varios Blues Awards y nominado a lo premios Grammy 2010, John Primer es el aut\u00e9ntico exponente de la tradici\u00f3n bluesera de Muddy Waters, Willie Dixon y Magic Slim.\nEn abril de 2014 apareci\u00f3 \u201cYou Can Make It If You Try\u201d, un disco registrado en vivo en Austria. Una vez m\u00e1s fue nominado en los Blues Music Awards 2014 como \u201cArtista de Blues Tradicional Masculino\u201d y como \u201cMejor guitarrista\u201d en los Living Blues Awards. Adem\u00e1s se espera con mucha anticipaci\u00f3n la edici\u00f3n de un nuevo CD, tributo a Muddy Waters con la participaci\u00f3n de las principales figuras del g\u00e9nero y John Primer como centro del mismo.\nArtista Invitado: Los Puentes del Blues","eventos_lat":"-34.903465947662056","eventos_lon":"-56.19580864906311","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Blues, BJ, Sala, Show, Vivo, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 14:03:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 14:03:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"30","eventos_nombre":"La vieja Lucille en Casitanno","eventos_lugar":"Casitanno","eventos_desc":"\"La vieja Lucille\u201d se presentar\u00e1 en Casitanno Maldonado. Agust\u00edn D\u00e1vila y Santiago Moller tocando \u00e9xitos de Eric Clapton y Spinetta. \nEntrada libre y gratuita.","eventos_lat":"-34.90621599858116","eventos_lon":"-54.95460033416748","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Covers, Show, Maldonado, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 16:51:16","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 16:51:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"31","eventos_nombre":"Limpiando Encontr\u00e9 Monedas","eventos_lugar":"Kalvin Centro Cultural","eventos_desc":"Entrada libre y gratuita.\nSanti: violin, violoncello y voz\nGerardo: bater\u00eca y voz\nRodrigo: guitarra, bajo y voz\nTania: voz\nSalva: guitarra y voz\nwww.limpiando.bandcamp.com\nApoya: Intendencia de Maldonado","eventos_lat":"-34.91902401489115","eventos_lon":"-54.94242310523987","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Banda, Instrumental, Show, Maldonado, Octubre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 16:56:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 16:56:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"32","eventos_nombre":"Proyecci\u00f3n XL \/ Geraldina Blas ","eventos_lugar":"Centro de Exposiciones SUBTE","eventos_desc":"Es un proyecto instalativo site-specific compuesto por una gran estructura de formas lineales (barras huecas de acero) ubicadas entre columna y columna por toda la sala y dos pinturas sobre pared.\nDebido a que el espectador nunca podr\u00e1 tener una visi\u00f3n global ni a\u00e9rea del espacio ni de la configuraci\u00f3n total de la estructura, le ser\u00e1 dif\u00edcil la asociaci\u00f3n inmediata de las im\u00e1genes pintadas con la disposici\u00f3n de las barras. Esta condici\u00f3n, supone un primer momento de interpretaci\u00f3n y otorgaci\u00f3n de sentido que termina por anularse al descubrir que cada pieza planteada no es mas que la referencia de la otra. El hermetismo y el capricho autoreferencial de este proyecto pone en evidencia su car\u00e1cter ficcional: las pinturas (de apariencia aut\u00f3noma y significantes) son meras \u201cfotograf\u00edas a\u00e9reas\u201d; la estructura de metal (minimalista, de ambiciosa forma y tama\u00f1o) no es m\u00e1s que la excusa de su propia existencia. Bajo esta condici\u00f3n, vale preguntarnos sobre la veracidad de una obra de arte, su pretendida representatividad, la relaci\u00f3n \u2013si existe- entre forma contenido.\nLa muestra est\u00e1 disponible de martes a domingos de 12 a 19 hs","eventos_lat":"-34.90597799630558","eventos_lon":"-56.19430661201477","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Instalaci\u00f3n, Arte, Proyecto, subte, exposici\u00f3n, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 17:12:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-10-30 17:12:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"33","eventos_nombre":"LA TABAR\u00c9 & Mart\u00edn Inthamouss\u00fa","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"\"Un concierto de danza, una obra esc\u00e9nica de rock\u201d\nSiete bailarines dirigidos por Mart\u00edn Inthamouss\u00fa se encontrar\u00e1n con La Tabar\u00e9 en escena para interpretar un repertorio que abarca canciones de \u201cQue Revienten los Artistas\u201d junto a esas canciones del grupo que ya hace casi 30 a\u00f1os son parte de nuestras vidas.","eventos_lat":"-34.90779973292939","eventos_lon":"-56.20103359222412","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tabar\u00e9, Sol\u00eds, Teatro, Banda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 17:19:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-10-30 17:19:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"34","eventos_nombre":"Jesse & Joy","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"El d\u00fao mexicano de hermanos, formado en 2005, se presentar\u00e1 en Montevideo este 5 de noviembre a las 21.30 hs. La cita tendr\u00e1 lugar en el Teatro de Verano.","eventos_lat":"-34.91981224327022","eventos_lon":"-56.169726848602295","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Verano, Show, Banda, M\u00e9xico, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 17:22:15","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 17:22:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"35","eventos_nombre":"M\u00f3nica Navarro - Tr\u00edptica","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Antes de partir hacia Las Vegas, NOMINADA por \u201cCALLE\u201d en los LATIN GRAMMY como mejor \u00e1lbum de tango, y celebrando el reciente premio obtenido como mejor \u00e1lbum de tango en la 12\u00aa. edici\u00f3n de los premios GRAFFITI.\nTr\u00edptica es el nuevo espect\u00e1culo de M\u00f3nica Navarro, un concierto donde la artista recorrer\u00e1 temas de sus tres discos (Paquetito de tangos, Perra y Calle), transitando g\u00e9neros como el tango, la milonga y la canci\u00f3n ciudadana, integrando tambi\u00e9n composiciones propias.\nDespu\u00e9s de un a\u00f1o de intenso trabajo, presentando el disco \u201cCalle\u201d por todo el interior del pa\u00eds, Buenos Aires y reci\u00e9n llegada de una gira por Se\u00fal, M\u00f3nica Navarro cierra este ciclo , con un show de lujo en el Teatro Sol\u00eds, con una fuerte apuesta escenogr\u00e1fica y visual, y la participaci\u00f3n de artistas invitados .","eventos_lat":"-34.908105918475876","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Navarro, M\u00f3nica, Sol\u00eds, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 17:27:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 17:27:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"36","eventos_nombre":"Diego Martino","eventos_lugar":"Sala Teatro Movie","eventos_desc":"Diego Martino realiza la presentaci\u00f3n oficial de su nuevo proyecto y disco.","eventos_lat":"-34.90297276746906","eventos_lon":"-56.1362099647522","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Movie, Martino, Disco, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 17:31:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-10-30 17:31:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"37","eventos_nombre":"Proyecci\u00f3n XL \/ Geraldina Blas","eventos_lugar":"Centro de Exposiciones SUBTE","eventos_desc":"El presente, es un proyecto instalativo site-specific compuesto por una gran estructura de formas lineales (barras huecas de acero) ubicadas entre columna y columna por toda la sala y dos pinturas sobre pared.","eventos_lat":"-34.905985475131146","eventos_lon":"-56.19429051876068","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Instalaci\u00f3n, Subte, Muestra, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-10-30 17:48:08","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"38","eventos_nombre":"Leve - Compa\u00f1\u00eda de Danza","eventos_lugar":"Centro Cultural Tractatus","eventos_desc":"Llega a Montevideo la compa\u00f1\u00eda de danza brasilera Lugar Comum presentando su obra Leve en el marco de su gira por Latinoam\u00e9rica.\n\u00danicas 2 funciones el viernes 7 de noviembre a las 20 y a las 22 hs.","eventos_lat":"-34.9035007031631","eventos_lon":"-56.20581865310669","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Danza, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-06 18:24:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-06 18:24:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"39","eventos_nombre":"D\u00eda del Turismo Enol\u00f3gico ","eventos_lugar":"Centro Civico Metropolitano \u201cEnrique Erro\"","eventos_desc":" D\u00eda del Turismo Enol\u00f3gico con paseos por bodegas del Municipio G.\nSe visitar\u00e1:\n- De 9 a 10:30: Bodega H. Valdi. Degustaci\u00f3n de vinos y licores con tabla de fiambres y tartas.\n- Dde 11 a 12 hrs Bodega Fallabrino. degustaci\u00f3n de productos, paseo por la cava y planta de elaboraci\u00f3n.\nEl paseo es gratuito.El costo de la degustaci\u00f3n en bodega H.Valdi es de $ 60).\nLa salida es a las 8.30 hs. desde el Centro Civico Metropolitano \u201cEnrique Erro\".","eventos_lat":"-34.79864513787577","eventos_lon":"-56.22391819953913","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vino, Bodega, paseo, cava, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-06 18:31:52","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-11-06 18:31:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"40","eventos_nombre":"Erika B\u00fcsch","eventos_lugar":"Sodre | Auditorio Adela Reta","eventos_desc":"La destacada cantautora y compositora uruguaya Erika B\u00fcsch presenta su nuevo \u00e1lbum discogr\u00e1fico: Ac\u00fastica.\nUn recorrido por un cancionero latinoamericano en la dulce e imponente voz de Erika, en el que est\u00e1n presentes: Gabriel Celaya, Antonio Machado, Renato Texeira, Alfredo Zitarrosa, An\u00edbal Sampayo, Alan Gomez, Violeta Parra junto a sus propias composiciones. \nLa artista estar\u00e1 acompa\u00f1ada por su banda, Juani Rivero, Ra\u00fal D\u00edaz y Nicol\u00e1s L\u00f3pez, y destacados m\u00fasicos, compositores e int\u00e9rpretes nacionales e internacionales: Gabriela Morgare, Angel Corpa (Esp.), Colomba Biasco, Diego Villanueva y Carlos G\u00f3mez.","eventos_lat":"-34.90423452835512","eventos_lon":"-56.19863033294678","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Auditorio, Cantante, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-06 18:37:58","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-06 18:37:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"41","eventos_nombre":"Once Tiros & Congo","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"Presentaci\u00f3n de la Revolution Tour 2014.","eventos_lat":"-34.880650301860385","eventos_lon":"-56.15195989608765","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Once Tiros, Congo, Box, Music, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:17:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:17:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"42","eventos_nombre":"BUENOS MUCHACHOS en Fiesta de La Luz","eventos_lugar":"Shangril\u00e1","eventos_desc":"Una de las principales bandas uruguayas se presenta por primera vez en el multitudinario festival de Shangril\u00e1 que convoca a miles de personas en un acto cultural totalmente gratuito.\nRambla Costanera entre Racine y Avda. La Playa","eventos_lat":"-34.866894406719815","eventos_lon":"-56.01023197174072","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Buenos, Muchachos, Shangril\u00e1, Costanera, Gratis, Acto","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:31:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:31:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"43","eventos_nombre":"DINO + HEBER \u2013 Tocotocar 15 a\u00f1os","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Celebraci\u00f3n de los 15 a\u00f1os del colectivo cultural tocotocar, donde se presentan en un doble espect\u00e1culo en una misma noche, Gast\u00f3n Ciarlo Dino adelantando temas de su pr\u00f3ximo CD, y \u201cEl Heber\u201d Rodr\u00edguez compartiendo su nuevo trabajo \u201cIntimidades 2\u2033.","eventos_lat":"-34.90633390007204","eventos_lon":"-56.19455337524414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Zitarrosa, Dino, Heber, CD, Disco, Presentaci\u00f3n, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:36:54","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:36:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"44","eventos_nombre":"LAS PELOTAS vuelve a Montevideo","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"El pasado 7 de Junio  Las Pelotas celebr\u00f3 en argentina sus 25 a\u00f1os  de historia , ante un estadio Estadio Malvinas Argentinas colmado. La banda present\u00f3 su show  5 x 5  con un impecable y arrasador recorrido de su historia en canciones .\nLa indiscutible solidez de la banda y su calidad  sonora se complement\u00f3 con una impactante puesta de luces y visuales, el registro de este magn\u00edfico concierto, se transform\u00f3 en un DVD de reciente salida en el vecino pa\u00eds.\nEl 8 de Noviembre , LAS PELOTAS trae el 5 x 5 a Montevideo para continuar un festejo hist\u00f3rico e imperdible.","eventos_lat":"-34.880690788908765","eventos_lon":"-56.15195989608765","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Box","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:46:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:46:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"45","eventos_nombre":"Hablan por la Espalda","eventos_lugar":"Bluzz live","eventos_desc":"Hablan por por la Espalda presenta y adelanta nuevas canciones el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 8 de noviembre en Bluzz Live. La banda estar\u00e1 acompa\u00f1ada por los amigos de SETIEMBREONCE y promete una noche de intensidad y novedades sobre la grabaci\u00f3n de su \u00faltimo videoclip Cabeza de Moto, y sobre SANGRE, el nuevo disco que ya se encuentra en proceso de edici\u00f3n y se lanzar\u00e1 en marzo del 2015.","eventos_lat":"-34.896491200559986","eventos_lon":"-56.173439025878906","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bluzz, live, Hablan, Espalda, Novedades, Banda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:51:48","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:51:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"46","eventos_nombre":"Alberto Wolf & Los Terapeutas en Atl\u00e1ntida","eventos_lugar":"La petrolera","eventos_desc":"La popular banda de Mandrake Wolf llega tempraneramente al balneario canario para encender el fuego y aprontar el pr\u00f3ximo verano.","eventos_lat":"-34.77248638667445","eventos_lon":"-55.763511657714844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Alberto, Wolf, Mandrake, Atl\u00e1ntida, Terapeutas, Verano, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:54:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:54:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"47","eventos_nombre":"Echo & The Bunnymen","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Echo & The Bunnymen en Uruguay\n#LTSessions","eventos_lat":"-34.898385743581976","eventos_lon":"-56.17840647697449","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Echo, Sessions, Trastienda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 10:57:32","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 10:57:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"48","eventos_nombre":"Tributo a Pink Floyd","eventos_lugar":"BJ Sala","eventos_desc":"BJ Sala presenta Pink Floyd experience \u2013 Tributo a Pink Floyd. ","eventos_lat":"-34.9032543335949","eventos_lon":"-56.195926666259766","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tributo, Pink, Floyd, BJ, Sala, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:00:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:00:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"49","eventos_nombre":"La Chancha El\u00e9ctrica","eventos_lugar":"Bluzz live","eventos_desc":"Luego de su gira por espa\u00f1a, vuelve LA CHANCHA \u201cELECTRICA\u201d","eventos_lat":"-34.896247449760324","eventos_lon":"-56.17386817932129","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Chancha, Bluzz, Live, Gira, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:04:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:04:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"50","eventos_nombre":"L\u00edrico & Sho-Hai","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Dos raperos espa\u00f1oles del legendario grupo \"Violadores del Verso\" se presentar\u00e1n nuevamente en Uruguay, desde La Trastienda.","eventos_lat":"-34.89837694453635","eventos_lon":"-56.17839574813843","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Rap, Hip-Hop, Trastienda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:07:38","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:07:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"51","eventos_nombre":"Ana Tijoux en La Trastienda","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Ana Tijoux por primera vez en Uruguay, viniendo desde chile con su hip-hop explosivo, delicado y contestatario. ","eventos_lat":"-34.89840246261197","eventos_lon":"-56.17839574813837","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tijoux, Trastienda, Hip-Hop, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:11:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:11:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"52","eventos_nombre":"Diego Drexler - Primer disco solista","eventos_lugar":"Centro Cultural de Espa\u00f1a","eventos_desc":"Luego de 15 a\u00f1os de trayectoria con Cursi, 7 discos editados y presentaciones en los principales festivales de la regi\u00f3n, en este 2014 Diego Drexler lanza su primer disco solista.\n\u201cDe nuevo\u201d es el nombre del disco, contiene 11 canciones que fueron apareciendo a lo largo del 2013 y el verano del 2014.\nEl disco es editado y distribuido por el Sello Ayu\u00ed.\nEste proyecto marca un nuevo moj\u00f3n en la carrera musical de Diego, un nuevo comienzo y un nuevo rol como guitarrista y cantante.","eventos_lat":"-34.905714036778846","eventos_lon":"-56.20274484157562","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Drexler, Centro, Cultura, Espa\u00f1a, Disco, Solista, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:15:45","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:15:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"53","eventos_nombre":"Flow Fest: Santullo + La Teja Pride","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"Show de lo mejor del Hip-Hop local en Montevideo Music Box","eventos_lat":"-34.88055524682188","eventos_lon":"-56.15185260772705","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hip-Hop. Santullo, Teja, Pride, Box, Music, Montevideo, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:18:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:18:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"54","eventos_nombre":"Los Hombres no Mienten","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Franklin Rodr\u00edguez, Adriana Da Silva  y Leonardo Lorenzo se presentan en Teatro Nogar\u00f3 con una comedia imperdible.","eventos_lat":"-34.95880690591308","eventos_lon":"-54.939526319503784","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mantra, Nogaro, Teatro, Noviembre, Franklin, Rodr\u00edguez","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:25:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:25:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"55","eventos_nombre":"Pet Shop Boys - Conrad","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Enjoy Conrad celebra su 17\u00ba aniversario como l\u00edder del entretenimiento en toda latinoam\u00e9rica con una fascinante fiesta en el Sal\u00f3n Punta del Este. Los invitados disfrutar\u00e1n de un c\u00f3ctel y luego la noche ser\u00e1 coronada por el primer recital de Pet Shop Boys en Uruguay en el parking exterior. Una cita imperdible con lo mejor del pop brit\u00e1nico.","eventos_lat":"-34.95027815979887","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hotel, Conrad, Aniversario, Pop, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:28:53","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:28:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"56","eventos_nombre":"No Te Va Gustar en Carmelo","eventos_lugar":"W Lounge Carmelo","eventos_desc":"No Te Va Gustar se presenta por sus 20 a\u00f1os en Carmelo nuevamente, para brindar un show lleno de sorpresas y grandes \u00e9xitos.","eventos_lat":"-33.99639060066648","eventos_lon":"-58.282814025878906","eventos_uid":"0","eventos_tags":"NTVG, aniversario, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-07 11:39:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-07 11:39:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"4"},{"eventos_id":"57","eventos_nombre":"La Filarm\u00f3nica en Cconcierto","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Se presenta en la Sala Principal la Filarm\u00f3nica de Montevideo dirigida por Martin Lebel, junto al pianista Bruno Leonardo Gelber. \nDirector: Martin Lebel\nSolista: Bruno Leonardo Gelber, piano (Argentina)\nPrograma:\nL.V. Beethoven_Concierto para piano N\u00ba4 en Sol Mayor Op.58\nRichard Strauss_Sinfon\u00eda Dom\u00e9stica Op.53","eventos_lat":"-34.9080566465255","eventos_lon":"-56.20107650756836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Filarm\u00f3nica, Sala, Montevideo, Sol\u00eds, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 17:43:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 17:43:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"58","eventos_nombre":"7\u00b0 FESTIVAL DE JAZZ DE MONTEVIDEO","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds - Sala Zavala Mu\u00f1iz","eventos_desc":"MYRA MELFORD & BEN GOLDBERG (USA)\nMyra Melford, piano\nBen Goldberg, clarinete","eventos_lat":"-34.90833819521954","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Montevideo, Sol\u00eds, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 17:46:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 17:46:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"59","eventos_nombre":"7\u00b0 FESTIVAL DE JAZZ DE MONTEVIDEO","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds (Sala Principal)","eventos_desc":"PAT MARTINO TR\u00cdO (USA)\nPat Martino, guitarra\nPat Bianchi, \u00f3rgano\nCarmen Intorre, bater\u00eda","eventos_lat":"-34.9080566465255","eventos_lon":"-56.20107650756836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Jazz, Montevideo, Sol\u00eds, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 17:48:47","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 17:48:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"60","eventos_nombre":"7\u00ba FESTIVAL DE JAZZ DE MONTEVIDEO","eventos_lugar":"Paullier y Guan\u00e1","eventos_desc":"JAM con m\u00fasicos del festival extranjeros y uruguayos\nPULSE AQU\u00cd (Uruguay)\nLuis Alderotti, teclados\nNicolas Mora, guitarra y bandone\u00f3n\nCheco Anselmi, bajo\nCachi Bacchetta, bater\u00eda","eventos_lat":"-34.90475497700063","eventos_lon":"-56.16762936115265","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Paullier, Jazz, Festival, Montevideo, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 17:53:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 17:53:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"61","eventos_nombre":"7\u00ba FESTIVAL DE JAZZ DE MONTEVIDEO","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"V\u00cdCTOR WOOTEN (USA)\nVictor Wooten, bajo\nJ.D.Blair, bater\u00eda\nRegi Wooten, guitarra","eventos_lat":"-34.898362424961","eventos_lon":"-56.17837965488434","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Jazz, Trastienda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 17:56:53","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 17:56:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"62","eventos_nombre":"La Oreja de Vang Gogh","eventos_lugar":"Auditorio Nacional del SODRE","eventos_desc":"La Oreja de Vang Gogh regresa a Uruguay en el marco de  su cuarta gira \u201cPrimera Fila\u201d por el continente americano, visitando M\u00e9xico, Colombia, Costa Rica, Venezuela, Bolivia, Uruguay; Argentina y Chile.\n\u201cPrimera Fila\u201d es un disco grabado en vivo en M\u00e9xico, con 11 grandes \u00e9xitos revisitados con nuevos arreglos, con 3 canciones nuevas y con la colaboraci\u00f3n de grandes artistas de Am\u00e9ricas latina como Leonel Garcia, Natalia Lafourcade, Samo o Abel Pintos.","eventos_lat":"-34.904275002708424","eventos_lon":"-56.19850158691406","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vang, Gogh, Oreja, Sodre, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 18:01:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 18:01:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"63","eventos_nombre":"El Soldado Ac\u00fastico","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"El reconocido m\u00fasico argentino y ex asistente de Patricio Rey y sus Redonditos de Ricota se estar\u00e1 presentando el jueves 20 de noviembre en Bluzz Live, esta vez lo har\u00e1 en formato ac\u00fastico e \u00edntimo. Estar\u00e1 acompa\u00f1ado por Mart\u00edn Aloe (Cienfuegos, Mimi Maura y Dancing Mood, entre otros) en Contrabajo y el Indio Marquez (Juanse, Javier y Andres Calamaro, Le\u00f3n Gieco y Charly Garc\u00eda entre otros) en guitarra.","eventos_lat":"-34.896238650082815","eventos_lon":"-56.17381453514099","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bluzz, Soldado, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 18:07:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 18:07:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"64","eventos_nombre":"Ska-P en el Vel\u00f3dromo","eventos_lugar":"Vel\u00f3dromo Municipal de Montevideo","eventos_desc":"El grupo espa\u00f1ol se encuentra de gira. Su agenda de shows tiene destinos como Polonia, Francia, Italia, Alemania,  Hungr\u00eda, Suiza, Austria, Espa\u00f1a, Rusia, M\u00e9xico, Per\u00fa, Bogot\u00e1, Chile, Argentina y nuestro pa\u00eds.","eventos_lat":"-34.897837536117635","eventos_lon":"-56.15590810775751","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ska-P, Vel\u00f3dromo, Gira, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-13 18:10:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-13 18:10:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"65","eventos_nombre":"Alex Ubago","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"En noviembre Nogar\u00f3 by Mantra recibe al reconocido cantautor espa\u00f1ol Alex Ubago en su segunda visita a Uruguay y primera a Punta del Este, con motivo de una gira muy especial, donde recorre sus mayores \u00e9xitos en un show \u00edntimo acompa\u00f1ado de piano y guitarra.","eventos_lat":"-34.95880690644976","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Alex, Ubago, Mantra, Nogar\u00f3, Punta, Este, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-17 15:07:58","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-17 15:07:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"66","eventos_nombre":"Semana Nacional del Cine","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"La novena edici\u00f3n de la Semana Nacional del Cine propone m\u00e1s de 250 funciones de cine gratuitas, del 20 al 26 de noviembre en todo el territorio nacional; adem\u00e1s de Concursos y Encuentros entorno a los desaf\u00edos y oportunidades del sector audiovisual.\nCon este motivo se proyectar\u00e1 una selecci\u00f3n de cortometrajes patrimoniales del MERCOSUR, selecci\u00f3n que integra un pack de 30 pel\u00edculas que fueron digitalizadas en el marco del Programa MERCOSUR Audiovisual y ser\u00e1n exhibidas por primera vez en Uruguay.","eventos_lat":"-34.906275829530244","eventos_lon":"-56.19454264640808","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, Audiovisual, Nacional, funciones, gratuito, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-17 15:18:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"67","eventos_nombre":"46\u00aa Bierfest - Fiesta de la Cerveza","eventos_lugar":"Nueva Helvecia","eventos_desc":"Como hace ya varios a\u00f1os, se realizar\u00e1 en el Parque Retiro de Nueva Helvecia y habr\u00e1 artistas y sorpresas especiales. \nWeb: www.bierfestcoloniasuiza.com","eventos_lat":"-34.307817389850975","eventos_lon":"-57.23917722702021","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Colonia, Cerveza, Fiesta, Bierfest","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-17 15:29:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-17 15:29:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"4"},{"eventos_id":"68","eventos_nombre":"Presentaci\u00f3n del Libro de Rub\u00e9n Olivera","eventos_lugar":"Centro de Exposiciones Subte","eventos_desc":"Se presenta \"Sonidos y silencios la m\u00fasica en la sociedad\" de Rub\u00e9n Olivera. \n\"Sonidos y silencios\u201d es un programa radial nacido en Emisora del Sur, Radiodifusi\u00f3n Nacional Sodre, a partir de su reestructuraci\u00f3n en 2006. La m\u00fasica instrumental y cantada, la voz hablada y el paisaje sonoro, constituyen el material para reflexionar con car\u00e1cter did\u00e1ctico y de divulgaci\u00f3n sobre distintos aspectos relacionados con arte, cultura e identidad. En 2010 algunas de las locuciones se transcribieron y fueron publicadas por el semanario Brecha. En este libro se re\u00fanen parte de esas transcripciones junto a una selecci\u00f3n de art\u00edculos y desgrabaciones de charlas dadas por el autor.","eventos_lat":"-34.90599119445767","eventos_lon":"-56.19427978992462","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Libro, presentaci\u00f3n, subte, arte, m\u00fasica, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 11:48:54","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-19 11:48:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"69","eventos_nombre":"Mushi Mushi Orquesta y Ojos del Cielo","eventos_lugar":"Sala Zabala Muniz","eventos_desc":"Luego de un excelente show en la Sala Zavala Muniz, dos de las agrupaciones musicales m\u00e1s importantes de Montevideo, Ojos del Cielo y Mushi Mushi Orquesta, vuelven a presentar \"Arpegio Interior\", un espect\u00e1culo en el que ambas bandas se fusionan en una para interpretar canciones de los dos grupos. Este ser\u00e1 el \u00faltimo recital del a\u00f1o de ambas bandas en conjunto.","eventos_lat":"-34.908105918475876","eventos_lon":"-56.200904846191406","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mushi, Orquesta, Ojos del cielo, Zavala, Muniz","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 11:52:45","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-19 11:52:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"70","eventos_nombre":"Wine Dinner - Bodega De Martino","eventos_lugar":"St. Tropez","eventos_desc":"La reconocida bodega chilena nos deleitar\u00e1 con sus mejores vinos en el restaurante St. Tropez con un men\u00fa de degustaci\u00f3n.","eventos_lat":"-34.95040830962318","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vino, Degustaci\u00f3n, Bodega, Restaurante, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 12:01:39","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-11-19 12:01:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"71","eventos_nombre":"El Barbero de Sevilla","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"En la Sala Principal, contin\u00faa el ciclo 2014 -2015 \"The Met: Live in HD series\" con \"El Barbero de Sevilla\" de Rossini. Christopher Maltman es F\u00edgaro; Isabel Leonard, Rosina; y Lawrence Brownlee, Almaviva. Entradas en venta.\nEl Barbero de Sevilla (Rossini)\nSevilla, Siglo XVII. El viejo doctor Bartolo pretende casarse con su pupila Rosina, manteni\u00e9ndola pr\u00e1cticamente recluida en su casa, pero ella se enamora de Lindoro, que en realidad es el Conde de Almaviva disfrazado, pretendiendo que la joven lo ame no por su t\u00edtulo y su dinero. El Conde recurre al barbero F\u00edgaro -ofreci\u00e9ndole dinero en caso que lo logre- para poder ingresar a la casa de Rosina. Una vez alcanzado el objetivo, comienza una trama que desemboca con Rosina y el Conde unidos en matrimonio. Christopher Maltman es F\u00edgaro; Isabel Leonard, Rosina; y Lawrence Brownlee, Almaviva.","eventos_lat":"-34.908105918475876","eventos_lon":"-56.20133399963379","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sol\u00eds, Barbero, Sevilla, Met, Ciclo, Obra, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 12:05:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-19 12:05:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"72","eventos_nombre":"10k Nike - We Run","eventos_lugar":"Rambla","eventos_desc":"Una nueva edici\u00f3n de la 10k de Nike - We Run en Uruguay. La carrera no se suspender\u00e1 por lluvia. En caso de condiciones clim\u00e1ticas extremas a la hora de la largada, la organizaci\u00f3n podr\u00e1 decidir su postergaci\u00f3n.","eventos_lat":"-34.924504510153184","eventos_lon":"-56.17058515548706","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carrera, 10k, marat\u00f3n, nike, We Run, rambla, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 12:15:43","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-11-19 12:15:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"73","eventos_nombre":"Uruguay Open","eventos_lugar":"Carrasco Lawn Tennis","eventos_desc":"Del 15 al 23 de noviembre se celebra el Uruguay Open, el mayor torneo profesional de tenis del pa\u00eds.\n\u00bfQU\u00c9 ES UN CHALLENGER?\nLos torneos challenger son el trampol\u00edn de las futuras estrellas de tenis profesional. Casi todos los jugadores de ATP han crecido en su juego a trav\u00e9s de su participaci\u00f3n en torneos challengers. Cada jugador en el Top 10 del Ranking ATP compiti\u00f3 en este circuito en el inicio de su carrera. Pete Sampras, Rafael Nadal y Roger Federer, todos ellos n\u00fameros uno del mundo, progresaron en estos torneos antes de subir a la cima del tenis profesional masculino. Este circuito lleva tambi\u00e9n al tenis profesional masculino a pa\u00edses en donde no se realizan torneos ATP World Tour. Desde Top 5 como David Nalbandian, Guillermo Coria, David Ferrer, Juan Mart\u00edn Del Potro o Fernando Gonz\u00e1lez, incluyendo campeones y finalistas de torneos de Grand Slam, Masters 1000 o la Copa Davis, han pasado en estos 11 a\u00f1os anteriores por las canchas del Carrasco Lawn Tennis Club para disputar el torneo challenger de Uruguay. Este a\u00f1o, en el Uruguay Open 2014, contaremos con la presencia del uruguayo Pablo Cuevas, cuya gran actuaci\u00f3n en el correr de este a\u00f1o lo ha colocado entre los mejores 40 tenistas del mundo.","eventos_lat":"-34.88399474588989","eventos_lon":"-56.0607647895813","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tenis, open, montevideo, Lawn Tennis, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 12:22:13","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-11-19 12:22:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"74","eventos_nombre":"D\u00eda de las Disquer\u00edas","eventos_lugar":"Disquer\u00edas de Montevideo","eventos_desc":"Las principales disquer\u00edas de Montevideo abren sus puertas no s\u00f3lo al p\u00fablico, sino tambi\u00e9n a los maravillosos artistas que les dan vida, para no perder la costumbre de a\u00f1os anteriores. Se podr\u00e1 disfrutar de shows ac\u00fasticos, DJ\u2019s, programas de radio y TV, y una nueva propuesta que se desarrollar\u00e1 en nuestra principal avenida.\nAdem\u00e1s, habr\u00e1 promociones especiales, un 30% de  descuento sobre todos los discos de los locales participantes, y sorteos a trav\u00e9s de las redes Facebook y Twitter bajo el hashtag #eldiadelasdisquerias2014, donde se podr\u00e1 participar subiendo una foto con tu disco favorito.","eventos_lat":"-34.89363390410489","eventos_lon":"-56.1660361289978","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Disquer\u00edas, Shows, Vivo, Discos, Sorteos, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 12:33:02","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-19 12:33:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"75","eventos_nombre":"Gastron\u00f4made Uruguay","eventos_lugar":"Colinas Garz\u00f3n\/ Agroland SA","eventos_desc":"Inspirado en el concepto de la famosa fiesta americana gastron\u00f3mica \u201cOutstanding in the Field\u201d,  el Gastron\u00f4made  es  un \u201crestaurant sin muros\u201d. El evento conecta gastronom\u00eda de calidad, golosos, y los productores locales. Para ello, el grupo pone en marcha una mesa al aire libre, reuniendo a cientos de personas de ideas afines que se re\u00fanen para compartir momentos de adoraci\u00f3n profunda a la alimentaci\u00f3n.\nCon una propuesta de extrema importancia para fortalecer las mejores pr\u00e1cticas en la cadena alimentaria, Gastron\u00f4made se preocupa de invitar  los cocineros que dan prioridad a la cocina local.\nRuta 9 \u2013 Km 175","eventos_lat":"-34.76976667556624","eventos_lon":"-54.90692138671869","eventos_uid":"0","eventos_tags":"degustaci\u00f3n, gastronom\u00eda, comida, calidad, cocineros, noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 13:38:25","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-11-19 13:38:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"76","eventos_nombre":"Ciclo de Gastronom\u00eda El Sargo","eventos_lugar":"El Sargo","eventos_desc":"En noviembre contin\u00faa el Ciclo de Gastronom\u00eda 2014 de El Sargo con la presentaci\u00f3n delFestival Asi\u00e1tico donde se ofrecen exquisitos platos t\u00edpicos de la cocina de esta regi\u00f3n acompa\u00f1ados de un espectacular show de abanicos y cintas.\nAdem\u00e1s, todos los s\u00e1bados El Sargo Restaurant ofrece sus cl\u00e1sicas Tardes de T\u00e9 con su renovada cartelera de actividades en la que se destaca una nueva edici\u00f3n de Secretos del Chef.","eventos_lat":"-34.9588332849531","eventos_lon":"-54.93942975997925","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastronom\u00eda, Comidas, Asi\u00e1tico, Festival, Restaurant, Sargo, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-19 13:44:59","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-11-19 13:44:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"77","eventos_nombre":"Orquesta T\u00edpica Fern\u00e1ndez Fierro","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Entradas en venta en Red UTS, Tienda Inglesa y Red Pagos.","eventos_lat":"-34.89840950206119","eventos_lon":"-56.17835283279413","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Orquesta, Fern\u00e1ndez, Fierro, Trastienda, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 10:50:54","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 10:50:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"78","eventos_nombre":"La Triple Nelson \u201cElectro Ac\u00fastica Mente\u201d","eventos_lugar":"Sofitel Montevideo Casino Carrasco","eventos_desc":"Este Viernes 21 de Noviembre La Triple sigue con su \u201cElectro Ac\u00fastica Mente\u201d en el ciclo de luxe del Alfredo Bar de Sofitel Montevideo Casino Carrasco & Spa.\n22:30 HS PUNTUAL :: ENTRADA LIBRE.\nRESERVAS al 2606 0604.","eventos_lat":"-34.89053010160525","eventos_lon":"-56.05565786361694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Triple, Nelson, ac\u00fastico, Sofitel, Casino, Carrasco, Entrada, Libre, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 10:59:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 10:59:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"79","eventos_nombre":"Mandrake Wolf en Museo Zorrilla","eventos_lugar":"Museo Zorrilla","eventos_desc":"Mandrake Wolf presenta su show \u00fanico y que siempre sorprende en el marco del Museo Zorrilla junto a Carmen San Diego para brindar una noche llena de buena m\u00fasica, carisma, humor y malas costumbres.","eventos_lat":"-34.928059598733185","eventos_lon":"-56.1597865819931","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandrake, Wolf, Museo, Zorrilla, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 11:03:20","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 11:03:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"80","eventos_nombre":"Buenos Muchachos en Atl\u00e1ntida","eventos_lugar":"La Petrolera","eventos_desc":" Luego de Brasil se quedaron con ganas de m\u00e1s y vuelven al balneario para cerrar el ciclo de invierno en La Petrolera.","eventos_lat":"-34.772685557012146","eventos_lon":"-55.763211250305176","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Buenos, Muchachos, Atl\u00e1ntida, Petrolera, Gira, Show, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 11:14:04","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 11:14:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"81","eventos_nombre":"La Saga","eventos_lugar":"Hendrix Music Bar","eventos_desc":"La Saga despide el a\u00f1o con el pre-estreno de VOS, su pr\u00f3ximo disco de estudio. VOS es un \u00e1lbum conceptual que cuenta la historia de una pareja en once canciones. A trav\u00e9s del personaje masculino, el disco narra canci\u00f3n a canci\u00f3n, la historia que los une para siempre.\nAdem\u00e1s, para esta ocasi\u00f3n, la banda ha seleccionado los temas m\u00e1s importantes de sus 11 a\u00f1os de historia.","eventos_lat":"-34.87819644909788","eventos_lon":"-56.03031635284418","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Saga, Hendrix, Bar, Disco, \u00c1lbum, Banda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 11:24:29","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 11:24:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"82","eventos_nombre":"La Saga","eventos_lugar":"Hendrix Music Bar","eventos_desc":"La Saga despide el a\u00f1o con el pre-estreno de VOS, su pr\u00f3ximo disco de estudio. VOS es un \u00e1lbum conceptual que cuenta la historia de una pareja en once canciones. A trav\u00e9s del personaje masculino, el disco narra canci\u00f3n a canci\u00f3n, la historia que los une para siempre.\nAdem\u00e1s, para esta ocasi\u00f3n, la banda ha seleccionado los temas m\u00e1s importantes de sus 11 a\u00f1os de historia.","eventos_lat":"-34.87804506169047","eventos_lon":"-56.03031635284424","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Saga, Hendrix, Bar, Disco, \u00c1lbum, Banda, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 11:32:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 11:32:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"83","eventos_nombre":"Tango - Desde el Alma","eventos_lugar":"Museo del Vino","eventos_desc":"Nuevo espect\u00e1culo de tango del colectivo integrado por Vera Sienra, Colomba Biasco, Carlos da Silveira, Guzm\u00e1n Escard\u00f3, Gustavo Di Landro y Luciano \u00c1lvarez.","eventos_lat":"-34.90984798448036","eventos_lon":"-56.191163063049316","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tango, Colectivo, Baile, Museo, Vino, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 11:50:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-21 11:50:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"84","eventos_nombre":"SOHO y CHANDON SPECIAL WEEKEND","eventos_lugar":"Soho - Punta del Este","eventos_desc":"El sabado 22 noviembre SOHO empieza a sonar a partir de las 22 hasta el fin de la noche... aqui los horarios y y mas abajo info sobre las propuestas, los esperamos! 22:00 Soho Bossa & Jazz Band 1:00am THE SUPERSTITIUOS 2:00am Main: Dj DMUSIC - Terraza: La Fiess... showcase Dinner Time: SOHO bossa&Jazz BAND Sol (voz) y Eddy (Saxo) con los clasicos del Jazz, la bossa y mas, ponen la musica para hacer aun mas agradable tu cena en soho Bar & Drinks: THE SUPERSTITIUOS.","eventos_lat":"-34.96538642140193","eventos_lon":"-54.94960069656372","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Soho, Punta, Este, Fiesta, Bossa, DJ, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 12:11:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-21 12:11:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"85","eventos_nombre":"Stand Up - Pablo Aguirrez\u00e1bal","eventos_lugar":"Loop Bar","eventos_desc":"Reserv\u00e1 tu mesa en #LoopBar para el imperdible Stand Up de Pablo Aguirrez\u00e1bal. Dos espect\u00e1culos diferentes para sacarte las ganas de reir!  ","eventos_lat":"-34.908119116084556","eventos_lon":"-56.17079973220825","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Stand Up, Bar, Loop, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-21 12:26:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-21 12:26:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"86","eventos_nombre":"2\u00ba Festival Internacional de la mujer","eventos_lugar":"Solanas Resort & Spa","eventos_desc":"CINEfem - Cine con una mirada de mujer. (Entrada Libre y Gratuita).\nEntre las figuras que ya han confirmada su presencia se destacan tres reconocidas actrices del cine, teatro y televisi\u00f3n de la vecina orilla. Se trata de Mercedes Carreras, Cristina del Valle y la popular Zulma Faiad.\nSe presentar\u00e1n m\u00e1s de veinte t\u00edtulos Alemania, Argentina, Bolivia, Brasil, Cuba, Chile, Italia, Uruguay y Venezuela, que representan una muestra del mejor cine creado por directoras mujeres o sobre tem\u00e1tica y protagonismo de la mujer.\nLas exhibiciones se desarrollar\u00e1n en salones del Complejo Solanas Vacation Club, en Punta Ballena. Est\u00e1 prevista una Secci\u00f3n Competitiva para largos y cortos dirigidos por mujeres denominada Mirada de Mujer y cuyos premios ser\u00e1n votados por el p\u00fablico.","eventos_lat":"-34.85995749171853","eventos_lon":"-55.04871368408203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, Festival, Internacional, Mujer, Club, Competici\u00f3n, Gratis, Punta, Ballena, Solanas, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 10:23:41","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-27 10:23:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"87","eventos_nombre":"Otro Teatro: Montevideo Danza ","eventos_lugar":" Teatro Sol\u00eds | Sala Zavala Muniz","eventos_desc":"Ciclo Montevideo Danza 2014 presenta: OTRO TEATRO\nEs la b\u00fasqueda de otro tipo de teatro, un teatro del otro, un teatro para la descolonizaci\u00f3n, situado metaf\u00f3ricamente en las ruinas de un teatro. OTRO TEATRO es un rito de transformaci\u00f3n y resurrecci\u00f3n, creado e interpretado por luciana achugar. OTRO TEATRO es una ocasi\u00f3n para la comuni\u00f3n. Entradas en venta.","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20107650756836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Sol\u00eds, Zavala, Muniz, Danza, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 10:31:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-27 10:31:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"88","eventos_nombre":"Jorge Drexler - La Noche del Maciel","eventos_lugar":"Sodre |Auditorio Adela Reta","eventos_desc":"La Noche del Maciel 2014 tiene a Jorge Drexler como protagonista excepcional, sumando solidaridad a su ya reconocido talento.\nLa Gala del Maciel ser\u00e1 una presentaci\u00f3n exclusiva sobre la base de su \u00faltimo disco \u2018bailar en la Cueva', pero en la que no faltar\u00e1n los temas que componen su extensa y celebrada discograf\u00eda.\nLa recaudaci\u00f3n de esta edici\u00f3n estar\u00e1 destinada a la adquisici\u00f3n de un Analizador Gen\u00e9tico de Germen Pat\u00f3geno, un equipamiento de \u00faltima generaci\u00f3n que muestra la importancia del uso de las Tecnolog\u00edas inform\u00e1ticas y de Comunicaci\u00f3n en el campo de la medicina.","eventos_lat":"-34.90426972363288","eventos_lon":"-56.19850158691406","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Drexler, Maciel, Sodre, Adela, Reta, Gala, Disco, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 10:36:00","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-27 10:36:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"89","eventos_nombre":"Festival Internacional de Cortometrajes del Uruguay","eventos_lugar":"Cabildo de Montevideo","eventos_desc":"FICU (Festival Internacional de Cortometrajes del Uruguay) es una iniciativa que gener\u00f3 un nuevo espacio para la exhibici\u00f3n y difusi\u00f3n a nivel nacional, de la producci\u00f3n reciente, nacional e internacional, de cortometrajes de ficci\u00f3n, documental y animaci\u00f3n.\nParticipar\u00e1n cortometrajes de Argentina, B\u00e9lgica, Espa\u00f1a, Francia, M\u00e9xico, Per\u00fa, Polonia, Portugal y Uruguay.","eventos_lat":"-34.90662337359736","eventos_lon":"-56.20274484157562","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Cine, Cortometrajes, Internacional, Ficci\u00f3n, Documental, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 10:54:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-11-27 10:54:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"90","eventos_nombre":"Marcelo Fontanini - Disco Solista","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Marcelo Fontanini, con 20 a\u00f1os de carrera, 18 de ellos como la voz l\u00edder de Snake presenta su primer disco como solista. \u201cMarce Fontanini\u201d es un \u00e1lbum compuesto por doce canciones y un bonus track que, como ocurre en Snake, tiene un sonido propio. Precisamente para lograr ese sonido, Marce junto a su productor art\u00edstico Mateo Moreno, transitan por diversos estilos como el funkpop, el reggae y la m\u00fasica disco, pero sin sin sin perder identidad.","eventos_lat":"-34.90634621832085","eventos_lon":"-56.19454264640808","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Marcelo, Fontanini, Snake, Disco, Solista, Zitarrosa, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:05:15","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-27 11:05:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"91","eventos_nombre":"Chambao","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Chambao presentar\u00e1 todos sus cl\u00e1sicos. Cumplida una d\u00e9cada desde que irrumpi\u00f3 con lo que se dio en llamar flamenco chill, una d\u00e9cada en la que el grupo malague\u00f1o ha elaborado una m\u00fasica \u00fanica, diferente y que ha marcado tendencia en la escena espa\u00f1ola, volando por encima de fronteras y alcanzando reconocimiento internacional.","eventos_lat":"-34.906391970572784","eventos_lon":"-56.194467544555664","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Zitarrosa, Chambao, Cl\u00e1sicos, Gira, Flamenco, Espa\u00f1a, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:08:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-27 11:08:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"92","eventos_nombre":"Corr\u00e9 Montevideo - San Felipe y Santiago","eventos_lugar":"Rambla de Montevideo","eventos_desc":"San Felipe y Santiago 5\u00ba Etapa Campeonato \u201cUruguay Natural\u201d\nInscripciones en locales de RED PAGOS, desde el 3 de noviembre hasta el 5 de diciembre a las 22.00 horas.\nLargar\u00e1, como es habitual, desde la Rambla y Sanl\u00facar a las 20 h, hasta la Rambla y 21 de Setiembre (Plaza Trouville).\nEntrega de Kits: Secretar\u00eda de Deportes (Estadio Centenario \u2013 Tribuna Colombes).\nDesde el lunes 24 de Noviembre hasta el s\u00e1bado 6 de Diciembre.\nHorario de entrega:\n- lunes a viernes de 10.00 h a 20.00 h\n- s\u00e1bado de 8.00 h a 14.00 h ","eventos_lat":"-34.89327046518404","eventos_lon":"-56.05921983718872","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Marat\u00f3n, San Felipe, Campeonato, Correr, Rambla, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:14:45","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-12-04 19:07:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"93","eventos_nombre":"15 a\u00f1os de Afines y Afines","eventos_lugar":" Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Un coro con canciones propias. Que se mueve, pero ni tanto. No es una murga, pero tiene humor y actualidad. No es un conjunto l\u00edrico, pero canta \"a capella\" y desafina bastante poco. Afines & Afines no es nada. Y festeja 15 a\u00f1os de trayectoria ininterrumpida. Artistas invitados: Javier Zubillaga y Dario Iglesias.\nCon repertorio que va desde The Beatles hasta Mandrake Wolf, de James Taylor a El Jingle de Cattivelli convertido en Fuga Barroca, desde canciones propias presentables, hasta canciones propias impresentables. Todo en una textura polif\u00f3nica que dif\u00edcilmente encuentres en La Casa De Las Telas.","eventos_lat":"-34.90642188598866","eventos_lon":"-56.19453191757202","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Coro, Repertorio, Beatles, Actuaci\u00f3n, Teatro, Afines, Zitarrosa, Noviembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:19:31","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-27 11:19:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"94","eventos_nombre":"Cuarteto Ricacosa y Sexteto Fantasma","eventos_lugar":"Sodre | Auditorio Adela Reta","eventos_desc":"\u2018Tango a dos orillas' es el encuentro musical del Cuarteto Ricacosa, de Uruguay y el Sexteto Fantasma, de Argentina.\nAmbos grupos, comparten el haber nacido en el seno de las milongas y haber emergido como firmes impulsores de las mismas. Se trata de nuevas generaciones de m\u00fasicos, con una gran fortaleza en la b\u00fasqueda y exploraci\u00f3n del lenguaje y las nuevas expresiones del g\u00e9nero.\nLuego de haberse presentado a sala llena en el prestigioso Club Atl\u00e9tico Fern\u00e1ndez Fierro (C.A.F.F) en Buenos Aires, el pasado 14 de noviembre, se vuelven a encontrar en Montevideo para completar la traves\u00eda.","eventos_lat":"-34.90431547757882","eventos_lon":"-56.19858741760254","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Adela, Reta, Cuarteto, Ricacosa, Sexteto, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:22:02","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-11-27 11:22:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"95","eventos_nombre":"Hilda Lizarazu","eventos_lugar":"Periscopio","eventos_desc":"Desde Argentina llega Hilda Lizarazu en formato tr\u00edo, junto a Amilcar V\u00e1zquez y Federico Meioli.","eventos_lat":"-34.90975692280109","eventos_lon":"-56.17311179637909","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hilda, Lizarazu, Periscopio, Tr\u00edo, Show, Noviembre, Argentina","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:26:47","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-11-27 11:26:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"96","eventos_nombre":"5k de Telet\u00f3n","eventos_lugar":"Parada 8 de la Brava","eventos_desc":"HORARIOS: 18.30 Hs. LARGADA DE LA COMPETENCIA OFICIAL CORRECAMINATA. 5K\nINSCRIPCIONES.\n1- EN EL LUGAR DE PARTIDA, DESDE LAS 16:30 Hs. HASTA LAS 18:15 Hs. PARADOR DE PARADA 8 DE LA BRAVA. RAMBLA CLAUDIO WILLIMAN Y AV. ROOSEVELT.\nPARA EFECTIVIZAR LA INSCRIPCION, DEBEN PAGAR EN LOS LOCALES , EL BONO COLABORACI\u00d3N DE $ 300 Y CON EL TICKET, SE INSCRIBEN, DEBEN LLENAR EL DESLINDE DE RESPONSABILIDAD.\nCON LA INSCRIPCION SE ENTREGAR\u00c1 EL NUMERO DE CORREDOR Y LA CAMISETA DEL EVENTO, AMBOS ELEMENTOS SERAN OBLIGATORIOS PARA COMPETIR.","eventos_lat":"-34.94825202451234","eventos_lon":"-54.92460250854492","eventos_uid":"0","eventos_tags":"5k, Telet\u00f3n, Brava, Correcaminata, Rambla, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-11-27 11:44:42","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-11-27 11:49:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"97","eventos_nombre":"La Teja Pride","eventos_lugar":"Periscopio","eventos_desc":"En formato ampliado la banda recorrer\u00e1 su \u00faltimo disco; Rompecabezas 1997-2014 (Bizarro Records) sin descuidar sus trabajos anteriores y reversionando especialmente varias canciones para est\u00e1 oportunidad.\nSer\u00e1 una suerte de despedida del a\u00f1o, de despedida de los escenarios Montevideanos por este a\u00f1o. Lo que prometen los tejos es una fiesta, y suelen cumplir lo que prometen.\nWARM UP: SONIDERO MANDINGA","eventos_lat":"-34.90997643817434","eventos_lon":"-56.17305278778076","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teja, Pride, Periscopio, Bizarro, Records, Despedida, Disco, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 10:16:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 10:16:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"98","eventos_nombre":"Franny Glass","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Franny Glass se presenta en La Trastienda interpretando temas de su gran repertorio y su \u00faltimo disco \"El podador primaveral\".","eventos_lat":"-34.89837430427198","eventos_lon":"-56.17838501930237","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Franny, Glass, Trastienda, Disco, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 10:18:28","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 10:18:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"99","eventos_nombre":"La Tabar\u00e9","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Luego de su presentaci\u00f3n doble en el Teatro Solis, y regresando de su gira por Espa\u00f1a, La Tabar\u00e9 presenta dos shows en dos viernes consecutivos para reventar Bluzz Live en sus \u00faltimos dos shows del a\u00f1o en Montevideo.","eventos_lat":"-34.89625800947951","eventos_lon":"-56.17381989955902","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tabar\u00e9, Bluzz, Live, Gira, Show, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 10:21:54","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 10:21:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"100","eventos_nombre":"Papamono 4","eventos_lugar":"Callej\u00f3n Viejo Pancho","eventos_desc":"Se viene el cuarto aniversario del mono en el Callej\u00f3n Viejo Pancho!\nUna tarde\/noche\/madrugada de mucha m\u00fasica y fiesta. Entrada libre.\nBandas:\n+ La misma suerte\n+ Melena Urca\n+ Afc & Los warriors\n+ Ricakue (cuerda de tambores)\n+ Papamono\n+ Slow Burnin","eventos_lat":"-34.90936408096458","eventos_lon":"-56.15839719772339","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Aniversario, Viejo, Pancho, Callej\u00f3n, Fiesta, Entrada, Libre, Bandas, Papamono, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 10:40:02","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 10:40:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"101","eventos_nombre":"Fuego en el Aire de Marte + Pez El\u00e9ctrico","eventos_lugar":"Centro Cultural Marte","eventos_desc":"Presentaci\u00f3n de un show psicod\u00e9lico, el\u00e9ctrico y lleno de fuego de la mano de dos bandas en ascenso dentro de la escena local.","eventos_lat":"-34.90909265378122","eventos_lon":"-56.19882345199585","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Marte, Pez, El\u00e9ctrico, Centro, Cultural, Marte, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 10:52:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 10:52:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"102","eventos_nombre":"DEADMAU5","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este","eventos_desc":"Para despedir el a\u00f1o en Conrad con Joel Thomas Zimmerman. \nDeadmau5, es un productor de m\u00fasica electrohouse y DJ Canadiense. Deadmau5 produce una variedad de estilos dentro del g\u00e9nero house, as\u00ed como otras formas de m\u00fasica electr\u00f3nica. Sus canciones se han incluido en \u00e1lbumes recopilatorios como In search of sunrise 6: Ibiza y en el programa radial de Armin Van Buuren A State of Trance. ","eventos_lat":"-34.95023946755445","eventos_lon":"-54.93962287902832","eventos_uid":"0","eventos_tags":"DJ, Fin, A\u00f1o, 2014, deadmau5, Conrad, Punta, Este, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:02:28","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:02:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"103","eventos_nombre":"Orquesta Juvenil del Sodre","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"En el marco del festejo del \u201c50 aniversario de la relaciones entre Uruguay y Corea\u201d\nEntrada Libre.","eventos_lat":"-34.90636909445001","eventos_lon":"-56.19457483291626","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Zitarrosa, Orquesta, Juvenil, Sodre, Aniversario, Entrada, Libre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:05:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:05:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"104","eventos_nombre":"Daniel Drexler","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Lanzamiento del single del nuevo DVD y cierre de su gira \u201cMar Abierto\u201d.","eventos_lat":"-34.896254929807725","eventos_lon":"-56.17384135723114","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bluzz, Live, Daniel, Drexler, Lanzamiento, Gira, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:08:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:08:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"105","eventos_nombre":"Jaime Roos","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"Jaime Roos se presentar\u00e1 en La Trastienda para despedir el a\u00f1o repasando su repertorio junto a m\u00fasicos de enorme talento.","eventos_lat":"-34.89834174619611","eventos_lon":"-56.17840647697449","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Trastienda, Jaime, Roos, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:11:00","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:11:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"106","eventos_nombre":"La Abuela Coca + Tabar\u00e9 Cardozo: Rock Mestizo","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"Tabar\u00e9 Cardozo y La Abuela Coca se unen para presentar \u201cRock Mestizo \u2013 La m\u00fasica que nos conecta\u201d.","eventos_lat":"-34.88027448388953","eventos_lon":"-56.15214228630066","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tabar\u00e9, Cardozo, Abuela, Coca, Rock, Mestizo, Music, Box","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:17:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:17:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"107","eventos_nombre":"ATLANTIDOC 8","eventos_lugar":"Terrazas de La Barca","eventos_desc":"El 8vo. festival internacional de cine documental ATLANTIDOC se desarrollar\u00e1 en las siguientes salas y espacios:\nPunto de Encuentro del Festival:\nTerrazas de La Barca \u2013 Rambla Playa Mansa, bajada 6\nCasa de la Cultura de Atl\u00e1ntida\nRoger Ballet y Rambla Mansa (Frente a Expoplatea)\nOficina de informaciones de Canelones\nCalle Roger Ballet, entre calles 1 y 3\nCine Club Carmelo\nColonia\nCasa de la Cultura de Maldonado\nMaldonado\nCentro Cultural de Espa\u00f1a\nRinc\u00f3n 629, Montevideo\nCine Pocitos\nChucarro 1036, Montevideo\nCERP (Centro Regional de Profesores)\nCalle 17 mts y calle 8 (Barrio Espa\u00f1ol)\nCentro Comercial de Atl\u00e1ntida\nCalle 11 y 1, Barrio Jard\u00edn\nHotel Rex\nRambla de Playa Brava y Calle 1","eventos_lat":"-34.93857794124497","eventos_lon":"-54.94863510131836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Internacional, Cine, Documental, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:26:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"108","eventos_nombre":"F\u00f3rmula E en Punta del Este","eventos_lugar":"Playa Brava","eventos_desc":"La carrera de F\u00f3rmula E de Punta del Este, o ePrix, constituye la tercera parte de las 10 carreras de la temporada inaugural 2014-2015. A 1,1 millas (2,8 kil\u00f3metros) de largo y con 20 vueltas, el circuito urbano est\u00e1? situado junto al pintoresco puerto de Punta del Este \u2013 apodado el Monte-Carlo de Am\u00e9rica del Sur \u2013 justo al sur de Maldonado y se basa en la pista utilizada anteriormente para el TC2000 recorriendo los eventos de autos. Ubicado en una hermosa playa de tel\u00f3n de fondo, el circuito de diseno revirado apretado utiliza una mezcla de rectas medianas y curvas cerradas, proporcionando un desaf\u00edo para los equipos de F\u00f3rmula E y conductores.\nLa Punta del Este ePrix es la primera de las dos carreras en Am\u00e9rica del Sur junto a Buenos Aires (Ronda 4) el 10 de enero de 2015.","eventos_lat":"-34.93829649628439","eventos_lon":"-54.90949630737305","eventos_uid":"0","eventos_tags":"F\u00f3rmula E, Punta, Este, Eprix, Playa, Brava, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:35:52","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:35:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"109","eventos_nombre":"Radio Moscow","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Llegan por primera vez a Montevideo los Norteamericanos de Radio Moscow, Stoner Rock visceral, mezclado con psicodelia de los 60\u2019s y 70\u2019s, directamente desde Story City, Iowa.\nSon editados por el sello de Dan Auerbach (The Black Keys) quien es a su vez el productor de su primer disco.\nLa banda est\u00e1 presentando su \u00faltimo disco \u201cMagical Dirt\u201d y brindar\u00e1 un show \u00fanico y explosivo en Bluzz Live Montevideo, repasando gran parte de toda su discograf\u00eda, en lo que promete ser una noche memorable de rock n\u2019 roll que va a cautivar nost\u00e1lgicos y modernos.\nLa apertura de la noche estar\u00e1 a cargo de los rockeros locales de Des Man Telers.","eventos_lat":"-34.89625360964144","eventos_lon":"-56.17381989955902","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Radio, Moscow, Rock, Gira, Bluzz, Live, Show, Des Man Telers, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:39:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:39:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"110","eventos_nombre":"Buitres presenta \u201cCanci\u00f3n de Navidad\u201d","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"Buitres despide el a\u00f1o presentando \"Canci\u00f3n de Navidad\"","eventos_lat":"-34.880280644431004","eventos_lon":"-56.15211009979248","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Buitres, Despedida, Music, Box, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:43:15","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:43:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"111","eventos_nombre":"Montevideo Nelson Fest","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"\u00a1Vuelve el festival que une al Mercosur con su arte!\nBandas confirmadas:\nLa Triple Nelson (Uruguay)\nConnor Questa (Argentina)\nMolo (Chile)\nRinoceronte (Brasil)\nApoyan los 8 Municipios de Montevideo.","eventos_lat":"-34.91984743187022","eventos_lon":"-56.16979122161865","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Triple, Nelson, Fest, Teatro de Verano, Ram\u00f3n, Collazo, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-05 11:46:29","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-05 11:46:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"112","eventos_nombre":"Los 8 de Momo","eventos_lugar":"Mercado Agr\u00edcola","eventos_desc":"Un grupo que no precisa presentaci\u00f3n estar\u00e1n present\u00e1ndose en una noche de canto murguero sin igual.","eventos_lat":"-34.88693422378351","eventos_lon":"-56.183470487594604","eventos_uid":"0","eventos_tags":"MAM, Mercado, Agr\u00edcola, Momo, Murga, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 16:35:19","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-11 16:35:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"113","eventos_nombre":"Museos en la Noche - Son de Sierra","eventos_lugar":"Casa de la Cultura - Maldonado","eventos_desc":"Son de Sierra se presentar\u00e1 en vivo en el patio de la casa de la cultura con m\u00fasica y ritmos celtas, folcl\u00f3ricos y gitanos.","eventos_lat":"-34.910316928149754","eventos_lon":"-54.9570894241333","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Casa, Cultura, Sierra, Celta, vivo, folclore, diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 16:42:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-11 16:42:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"114","eventos_nombre":"Presentaci\u00f3n de libro sobre Carlos Tonelli","eventos_lugar":"Escuela de Alta Gastronom\u00eda Pedro Figari","eventos_desc":"Se presentar\u00e1 el libro \"Tonelli Pintor de Signos\", proyecto premiado por los Fondos ProCultura 2013. El evento se realizar\u00e1 en la Escuela de Alta Gastronom\u00eda \"Dr. Pedro Figari\" de Punta del Este, a las 19.30 horas.\nEl proyecto Libro: \"Vida y Obra del Artista Pl\u00e1stico, Profesor Carlos Ma. Tonelli\" de la Sra. Nadina Mar\u00eda Tonelli, consiste en la producci\u00f3n y edici\u00f3n del libro sobre la vida y obra del artista pl\u00e1stico Prof. Carlos Mar\u00eda Tonelli.\nDe este artista dice \u00c1ngel Kalenberg: \"La obra de Carlos Tonelli marca una inflexi\u00f3n individual en la trayectoria de la pintrua espiritual, ocultista, esot\u00e9rica. Su figuraci\u00f3n lejos de ocultar, oficia de revelador del hecho de que la capacidad simb\u00f3lica est\u00e1 en las cosas. Parafraseando a Ren\u00e9 Magritte, el lema de Tonelli podr\u00eda ser: esto que ustedes ven no es s\u00f3lo un objeto\".","eventos_lat":"-34.93731143131655","eventos_lon":"-54.94994401931763","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Presentaci\u00f3n, Libro, Carlos, Tonelli, Punta, Este, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 16:53:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-11 16:53:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"115","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Luis Pomi","eventos_lugar":"Mercado Agr\u00edcola","eventos_desc":"Jos\u00e9 Luis Pomi, el m\u00e1s prestigioso Tenor uruguayo de los \u00faltimos 50 a\u00f1os se presenta con un gran repertorio que har\u00e1 vibrar el Mercado Agr\u00edcola.","eventos_lat":"-34.886954465225195","eventos_lon":"-56.183459758758545","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tenor, MAM, Mercado, Agr\u00edcola, 50 a\u00f1os, Diciembre, Pomi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 17:00:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-11 17:00:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"116","eventos_nombre":"Juan Casanova","eventos_lugar":"Periscopio","eventos_desc":"Juan Casanova se presentar\u00e1 en Periscopio Casa de Experiencias Art\u00edsticas, acompa\u00f1ado de Guzm\u00e1n Mendaro.","eventos_lat":"-34.909755603120345","eventos_lon":"-56.17310643196106","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Casanova, Mendaro, Periscopio, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 18:10:45","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-11 18:10:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"117","eventos_nombre":"Los Casal \u201c11\u00b0 Concierto de Navidad\u201d","eventos_lugar":"Sala Zitarrosa","eventos_desc":"Los Casal presentan su cl\u00e1sico \u201cConcierto de Navidad\u201d en la Sala Zitarrosa, celebrando su 11\u00b0 aniversario con m\u00fasicos invitados.\nIntegrantes: Juanjo Casal (guitarra y bajo), Mart\u00edn Casal (guitarra), Juancho Casal (bater\u00eda), Daniel Escanellas (vientos).\nParticipaci\u00f3n especial: Freddy Kerber (percusi\u00f3n), Popo Romano (bajo), Andrew McConell (gaita).","eventos_lat":"-34.90629870594751","eventos_lon":"-56.194424629211426","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Casal, Navidad, Zitarrosa, Aniversario, Invitados, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 18:14:12","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-11 18:14:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"118","eventos_nombre":"Reggae Party","eventos_lugar":"Hendrix Music Bar","eventos_desc":"Hendrix Bar despide el a\u00f1o y recibe el verano con 3 Bandas de Reggae de la Costa. se presentaran a las 21 hrs Banda Mamaclan , a las 22 hrs The Riddim Rockers y a las 23 hrs cerrar\u00e1 Maria La del Barrio. \nLa musica estar\u00e1 a cargo de Dee\u2019Lord Reggae Selectah y sera transmitido en vivo por Ale Mistica Natural","eventos_lat":"-34.87808554921634","eventos_lon":"-56.03031635284424","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Reggae, Party Hendrix, Bar, Despedida, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 18:17:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-11 18:17:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"119","eventos_nombre":"Superfreak: Fiesta final de Bluzz","eventos_lugar":"Hotel Radisson","eventos_desc":"Fiesta de cierre de Bluzz con la \u00faltima edici\u00f3n de SuperFreak Bluzz\nCon la participaci\u00f3n en vivo de Mushi Mushi Orquesta y Croupier Funk. En las bandejas Da Monk Endusit Gsh Javier Kowalski.\nEntradas disponibles en Tickantel $275 anticipadas \u2013 Capacidad Limitada.","eventos_lat":"-34.90527278270778","eventos_lon":"-56.199703216552734","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bluzz, Mushi, Funk, Bandas, Radisson, Hotel, Despedida, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-11 18:21:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-11 18:21:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"120","eventos_nombre":"Hab\u00e1name \u2013 La m\u00fasica de Cuba","eventos_lugar":"Centro Cultural Tractatus","eventos_desc":"Hab\u00e1name es un cuarteto vocal e instrumental integrado por dos uruguayos y dos cubanos que desarrollan una intensa actividad desde hace mas de dos a\u00f1os en nuestro pa\u00eds.\nSe trata de un recorrido por la canci\u00f3n cubana de ayer y de hoy, en sus diversos estilos: bolero, son, danz\u00f3n, chachach\u00e1, cantos afrocubanos, etc, a trav\u00e9s de versiones de Compay Segundo, Bola de Nieve, Benny Mor\u00e9, Jos\u00e9 A Mendez, Pablo Milan\u00e9s y otros compositores cubanos.\nActualmente el grupo se encuentra grabando su primer disco, \u201d Del Malec\u00f3n a la Rambla\u201d, donde se incorporan temas propios adem\u00e1s de versiones de tangos y compositores uruguayos como Fernando Cabrera, Hugo Fattoruso y Ruben Rada, en una fusi\u00f3n con la m\u00fasica cubana.\nSUSANA MARTINEZ \u2013 Voz\nJUAN PRADA \u2013 Piano\nCHECO ANSELMI- Bajo\nSERGIO TULBOVITZ- Percusi\u00f3n","eventos_lat":"-34.903567134991974","eventos_lon":"-56.20592594146723","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Habana, Cuba, Centro, Cultural, Tractatus, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 13:51:54","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-16 13:51:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"121","eventos_nombre":"Ana Prada - Otra Pecadora Sola","eventos_lugar":"SODRE - Sala Hugo Balzo","eventos_desc":"A trav\u00e9s de sus tres discos como solista: \u201cSoy sola\u201d \u201cSoy pecadora\u201d y \u201cSoy otra\u201d Ana Prada nos ha mostrado una visi\u00f3n particular de las cosas. Su rico patrimonio de bellas y peque\u00f1as canciones, abrazan esas sensaciones \u00edntimas y primarias que inequ\u00edvocamente encuentran su correlato universal.","eventos_lat":"-34.90426972363288","eventos_lon":"-56.198716163635254","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Ana Prada, Sala, Balzo, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 13:57:43","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-16 13:57:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"122","eventos_nombre":"LATAS\u00d3NICA despide el a\u00f1o","eventos_lugar":"Plaza Argentina","eventos_desc":"atas\u00f3nica M\u00fasica de Desecho adelanta BARRIO su nuevo espect\u00e1culo. La cita ser\u00e1 con entrada totalmente libre en la Plaza Argentina (Rambla y Cuidadela) y ser\u00e1 una gran oportunidad para conocer muchas de las nuevas canciones de BARRIO. \u00a1Los esperamos al borde del mar!\nDesde las 19 horas se inaugurar\u00e1 una exposici\u00f3n a cielo abierto del proyecto Ciudad en construcci\u00f3n\nm\u00e1s info: http:\/\/www.ciudadenconstruccion.com\/\nFotograf\u00eda y afiche: Sebasti\u00e1n Rivero\ncolaboraci\u00f3n: Lu Burgue\u00f1o.","eventos_lat":"-34.91122313474731","eventos_lon":"-56.19957447052002","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Latas\u00f3nica, Plaza, Abierto, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 14:03:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-16 14:03:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"123","eventos_nombre":"Luis Eduardo Aute","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Presentar\u00e1 en el Teatro Sol\u00eds su nuevo disco \"El ni\u00f1o que miraba el mar\".","eventos_lat":"-34.90760088844365","eventos_lon":"-56.200969219207764","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sol\u00eds, Aute, Disco, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 14:06:17","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-16 14:06:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"124","eventos_nombre":"De Cantarola con Agarrate Catalina","eventos_lugar":"Museo del Carnaval","eventos_desc":"Agarrate Catalina ha llevado sus espect\u00e1culos por todo el pa\u00eds y el mundo, incluyendo Argentina, Brasil, Chile, Paraguay, M\u00e9xico, Cuba, Panam\u00e1, Espa\u00f1a y Francia. ","eventos_lat":"-34.905814561466606","eventos_lon":"-56.21216744184494","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Agarrate, Catalina, Carnaval, Museo, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 14:10:56","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 18:34:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"125","eventos_nombre":"Kramer Vs Prada","eventos_lugar":"Periscopio","eventos_desc":"El d\u00fao din\u00e1mico despide el a\u00f1o con el show \"Kramer vs Prada\".\n2\u00d71 con las entradas de los espect\u00e1culos anteriores de Ana Prada y Pata Kramer  (jueves 11 y viernes 14 respectivamente)\nEn Periscopio Casa de Experiencias Art\u00edsticas.","eventos_lat":"-34.90983302739792","eventos_lon":"-56.17299377918238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Periscopio, Kramer, Prada, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 14:20:31","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-16 14:20:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"126","eventos_nombre":"Buenos Muchachos","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Buenos Muchachos realiza sus \u00faltimos shows del a\u00f1o en Bluzz Live en tres noches imperdibles. El jueves 18, viernes 20 y s\u00e1bado 21 de diciembre, las noches en la sala son para los amigos m\u00e1s rockeros de Bluzz.","eventos_lat":"-34.896247449760324","eventos_lon":"-56.17383599281311","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Buenos Muchachos, Bluzz, Live, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-16 14:30:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-16 14:30:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"127","eventos_nombre":"Punta del Este Summer Festival","eventos_lugar":"El Jag\u00fcel","eventos_desc":"En enero, Punta del Este recibe en El Jag\u00fcel a David Guetta, Hernan Cattaneo, Joseph Capriati, Third Party, Green Velvet, Claptone Life Is a Loop y varios artistas m\u00e1s para empezar el a\u00f1o de fiesta.","eventos_lat":"-34.92035238683316","eventos_lon":"-54.91859436035156","eventos_uid":"0","eventos_tags":"David Guetta, Punta del Este, Fiesta, Dj, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 10:36:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 10:36:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"128","eventos_nombre":"Amor por la M\u00fasica Electr\u00f3nica Nacional","eventos_lugar":"Parador Funky Hippie","eventos_desc":"A.M.E.N. es el nombre de un proyecto que convoca a todas las productoras, grupos y Dj\u00b4s nacionales a unirse todos juntos en una gran fiesta, para contribuir a la difusi\u00f3n de esta cultura y estilo musical en auge en Uruguay.","eventos_lat":"-34.85516293078965","eventos_lon":"-55.29502630233765","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Electr\u00f3nica, Fiesta, Maldonado, Piri\u00e1polis, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 11:03:20","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 11:03:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"129","eventos_nombre":"Alucination Party","eventos_lugar":"Mantra","eventos_desc":"Sobre la playa, en uno de los mejores puntos de la ciudad: el beach club del Mantra. Artistas Ale Schultz Mangus Tommy Saenz Mat\u00edas Sunbland (No se suspende por lluvia) TENT STAGE.","eventos_lat":"-34.91174837796526","eventos_lon":"-54.84351396560669","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Party, Fiesta, Mantra, Playa, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 11:16:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 11:16:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"130","eventos_nombre":"BOX Punta del Este","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"\u00a1La Barra de Punta del Este recibe el a\u00f1o nuevo de fiesta!\nDj Ariel Perazzoli (UY)\nDj Meme Bouquet Djs (AR)","eventos_lat":"-34.916502687361344","eventos_lon":"-54.851388931274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"DJ, La Barra, Punta del Este, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 11:36:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 11:36:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"131","eventos_nombre":"New World Rises - Paola Dalto","eventos_lugar":"Playa La Mulata","eventos_desc":"DJ's: Paola Dalto y Pablo Dangiolillo.\nVuelve NWR en La Mulata con dos de los artistas m\u00e1s destacados de la movida local.\n","eventos_lat":"-34.89917153028452","eventos_lon":"-56.06863975524902","eventos_uid":"0","eventos_tags":"DJ, Paola Dalto, Dangiolillo, Diciembre, Playa, NWR","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 11:41:20","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 11:41:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"132","eventos_nombre":"Opening Party","eventos_lugar":"El Tim\u00f3n","eventos_desc":"Fiesta de apertura en \"El Tim\u00f3n\" junto a Urband y La Santa.","eventos_lat":"-34.761005884878905","eventos_lon":"-55.67087888717646","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Santa, Tim\u00f3n, Urband, Apertura, Fiesta, Atl\u00e1ntida","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 11:49:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 11:49:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"133","eventos_nombre":"Sal\u00fa FEST - Santa Luc\u00eda","eventos_lugar":"Espacio Cultural Carlos Alfredo Rodriguez","eventos_desc":"El escenario al aire libre del Espacio Cultural Carlos Alfredo Rodriguez Mercader, ubicado al lado de la estaci\u00f3n AFE (Santa Luc\u00eda.)\nLa grilla de artistas busca ofrecer un espect\u00e1culo de calidad, abarcando varios estilos dentro del g\u00e9nero rock, donde adem\u00e1s de los anfitriones, Carnosaurios y Los Del Galp\u00f3n, se va a poder disfrutar de otros artistas destacados como Mandrake Wolf y los Terapeutas.\nBuscando integrar otras actividades locales, tambi\u00e9n habr\u00e1 espacios para organizaciones sociales y culturales interesadas en compartir y mostrar su trabajo realizado en el a\u00f1o, inquietudes que los motivan y valores que promueven.\n\u201cSal\u00fa Fest, la m\u00fasica nos une y brindamos por eso\u201d.","eventos_lat":"-34.44832571113818","eventos_lon":"-56.39900207519531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fest, Santa Luc\u00eda, Espacio Cultural, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 12:21:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-18 12:21:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"134","eventos_nombre":"Marama","eventos_lugar":"Polo Prado","eventos_desc":"Porque un gran a\u00f1o solo se puede despedir con una gran fiesta","eventos_lat":"-34.860638002594506","eventos_lon":"-56.20180070400238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Marama, Polo Prado, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 12:34:16","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-18 12:34:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"135","eventos_nombre":"El Floreal - Punta del Este","eventos_lugar":"Boulevard Gourmet","eventos_desc":"Cena de Navidad en EL FLOREAL, ubicado sobre el Boulevard Gourmet de Punta del Este, en la Avenida Pedragosa Sierra.\nCon men\u00fa de degustaciones variadas. Tel: 4248 3241","eventos_lat":"-34.94197807271437","eventos_lon":"-54.93080377578735","eventos_uid":"0","eventos_tags":"El Floreal, Men\u00fa, Punta el Estem Gourmet, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 12:41:15","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-12-18 12:41:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"136","eventos_nombre":"Navidad en Mantra","eventos_lugar":"Mantra","eventos_desc":"NAVIDAD en Mantra Resort - Hotel & Spa\nBebidas incluidas:\nAgua, refresco, vinos blancos, tintosy espumantes importados.\nNi\u00f1os hasta 2 a\u00f1os no pagan | 3 a 11 a\u00f1os abonan 50%\nHorario: 21:00 a 02:00 | M\u00fasica en vivo | Capacidad limitada","eventos_lat":"-34.908127033789526","eventos_lon":"-54.85053062438965","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mantra, Navidad, Cena, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 12:44:12","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-12-18 12:44:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"137","eventos_nombre":"L'incanto Cena de Navidad","eventos_lugar":"L'incanto","eventos_desc":"Cena de nochebuena, copa de bienvenida con bocaditos, entrada, plato principal, postre, refrescos, cafeter\u00eda con petit fours.","eventos_lat":"-34.93748425851758","eventos_lon":"-54.926785826683044","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cena, Navidad, L'incanto, Diciembre, Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-18 12:50:31","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-12-18 12:50:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"138","eventos_nombre":"Trotsky Vengar\u00e1n","eventos_lugar":"Montevideo Music Box","eventos_desc":"Trotsky Vengar\u00e1n presenta \u201cNoche de los deseos\u201d en Montevideo Music Box","eventos_lat":"-34.881372009192795","eventos_lon":"-56.15204572677612","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Trotsky Vengar\u00e1n, Music, Box, Show, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-22 18:33:19","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-22 18:33:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"139","eventos_nombre":"Croupier Funk en Navidad","eventos_lugar":"Despu\u00e9s te explico","eventos_desc":"\u00a1Croupier Funken vivo! D\u00a1js amigos y residentes, Banda Sopresa para reventar la tarde! Livings, mesas, sectores, barras, seguridad, todo lo que vos buscas para divertirte en Paz. Una Fiesta de amigos.","eventos_lat":"-34.907614525949064","eventos_lon":"-56.17185652256012","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Funk, Navidad, Despu\u00e9s te explico, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 10:22:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-23 10:22:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"140","eventos_nombre":"Navidad en Mandala","eventos_lugar":"Mandala Bar & Grill","eventos_desc":"Varias sopresas para todos desde el mediod\u00eda. Nos acompa\u00f1an en vivo el trio de Candombe Insurgente y la banda Centre para hacerte bailar. Buena m\u00fasica, buenos tragos, buen ambiente. \u00a1A partir de las 12hrs para empezar la fiesta!","eventos_lat":"-34.911040134609614","eventos_lon":"-56.15846425294876","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, Navidad, Candombe, Tragos, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 10:29:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-23 10:29:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"141","eventos_nombre":"Phonotheque & The Warehouse","eventos_lugar":"W Lounge","eventos_desc":"Phonotheque que cierra su segundo a\u00f1o de vida con \u00e9xito total y The Warehouse por su parte que aport\u00f3 el concepto de \"Raves\" a nuestra ciudad, finalizando su primer a\u00f1o tambi\u00e9n con una respuesta incre\u00edble del p\u00fablico en cada fiesta que realizaron.\nLa propuesta es contundente: 6 Artistas de primer nivel. Desde la terraza de W Lounge con vista al mar que ya supo albergar alguna que otra Navidad hace algunos a\u00f1os atr\u00e1s.\nLine Up:\nAlejo\nZ@p b2b Christian B.\nKembou\nDj Koolt\nNicolas Lutz","eventos_lat":"-34.91633773475195","eventos_lon":"-56.16885244846344","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Phonotheque, The Warehouse, Dj, W, Lounge, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 10:44:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-23 10:44:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"142","eventos_nombre":"Bizarro Records cierra en Bluzz","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Bizarro Records presenta cierre de gira 2014: Sibyla Vane \/ Rouge\/ Ni\u00f1era nueva ola.\nEntrada Libre.","eventos_lat":"-34.896280008666324","eventos_lon":"-56.17382526397705","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bizarro, Records, Gira, Bluzz, Live, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 10:55:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-23 10:55:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"143","eventos_nombre":"Carnaval en el Teatro de Verano","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"el Teatro de Verano Ram\u00f3n Collazo recibe una noche de carnaval joven. \n21:30 Rayuela (Murga) 22:30 ZeroEstress (Humoristas) 23:35 V\u00e9rtigo (Revista) y 00:45 Quijotes (Parodistas).","eventos_lat":"-34.9198298375721","eventos_lon":"-56.16976976394653","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro de Verano, Carnaval, Murga, Humoristas, Revisa, Parodistas, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 12:18:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-23 12:18:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"144","eventos_nombre":"ReCorrer 10k y 4k Blancarena","eventos_lugar":"Balneario Blancarena","eventos_desc":"7a Edici\u00f3n.\nLugar: Club Social y Deportibo Blancarena\nLargada: 9:30\nInscripciones hasta el d\u00eda de la carrera en el Club Blancarena.\nSe entregar\u00e1n medallas a todos los competidores.","eventos_lat":"-34.43687994014192","eventos_lon":"-57.29619026184082","eventos_uid":"0","eventos_tags":"10k, 4k, Correr, Blancarena, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 12:35:10","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-12-23 12:35:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"4"},{"eventos_id":"145","eventos_nombre":"WE COLOR Festival","eventos_lugar":"La Paloma","eventos_desc":"El primer festival de colores en Uruguay; \"es una experiencia sonora, visual y vivencial muy poderosa, en donde entr\u00e1s de una manera y te vas completamente de otra\", cuentan desde la web del evento.\nEsta edici\u00f3n del festival que se populariz\u00f3 en Europa y desembarc\u00f3 hace un par de a\u00f1os en Sudam\u00e9rica, se llevar\u00e1 a cabo en playa La Aguada de La Paloma, entre el Puerto y la Avenida de los Argentinos. El evento comienza a las 16:00 hs. Los asistentes, llamados por la organizaci\u00f3n \"Color Riders\", ser\u00e1n provistos al ingresar, con una bolsitas de polvos de colores. En la web cuentan que cuando se tiran los colores en WE COLOR, \"es un momento \u00fanico. Miles de personas abren sus bolsitas de colores y, luego de una cuenta regresiva, todos juntos lanzan sus colores hacia el cielo. Esto crea una imagen y una experiencia de mucha emoci\u00f3n y euforia\". Por eso, recomiendan llevar ropa blanca, para que los colores dejen su marca en las prendas y as\u00ed crear ropa multicolor.","eventos_lat":"-34.64007209213288","eventos_lon":"-54.15641784667969","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Aguada, La paloma, Festival, Colores, Febrero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-23 12:49:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-23 12:49:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"14"},{"eventos_id":"146","eventos_nombre":"Corrida de San Fernando 2015","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"La carrera, que une las ciudades de Maldonado y de Punta del Este, incorpora una nueva competencia de 5 kil\u00f3metros.\nLa Corrida Internacional de San Fernando se disputar\u00e1 el 6 de enero de 2015, a partir de las 21.15 horas.\nEl circuito, que est\u00e1 avalado internacionalmente, se extiende a lo largo de 10 kil\u00f3metros.\n\nLa partida es desde Acu\u00f1a de Figueroa y Fort Wayne; desde all\u00ed los corredores ir\u00e1n hasta Roosevelt, luego recorrer\u00e1n Joaqu\u00edn de Viana, dobla en J.P. Varela y vuelve a Joaqu\u00edn de Viana, sigue por Av. Espa\u00f1a y luego por Rambla Williman hasta la llegada en Rambla de Circunvalaci\u00f3n Gral. Artigas y calle Las Focas (Punta del Este).\nEsta nueva edici\u00f3n, que es 41\u00aa, incorpora una carrera 5k, que se largar\u00e1 a las 19.45 horas.\n\nUn poco antes, a las 18.30, comenzar\u00e1 la carrera para ni\u00f1os y adolescentes, que correr\u00e1n en distintas categor\u00edas seg\u00fan la edad: menores de 7 a\u00f1os 750 metros, de 8 a 11 a\u00f1os 1000 metros y de 11 a 12 a\u00f1os 2000 metros.\nLas dos pruebas partir\u00e1n de Punta del Este, largando y llegando al mismo lugar (Rambla de Circunvalaci\u00f3n Gral. Artigas y calle Las Focas).","eventos_lat":"-34.92520823904691","eventos_lon":"-54.95616674423218","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Marat\u00f3n, San Fernando, 2015, Punta del Este, Competencia, 5k, 10k","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 16:05:21","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-12-26 16:05:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"147","eventos_nombre":"Este Arte Internacional 2015","eventos_lugar":"Polo & Country Club","eventos_desc":"\"Este Arte\" se realizar\u00e1 en las instalaciones del Punta del Este Polo & Country Club, ubicado en las cercan\u00edas de Jos\u00e9 Ignacio.\n\nLa iniciativa se suma a la rica oferta de arte que todos los veranos exhibe la costa del departamento de Maldonado, desde Punta del Este hasta Jos\u00e9 Ignacio, la cual constituye uno de los atractivos que ofrece la zona.\nEl encuentro contar\u00e1 con las galer\u00edas l\u00edderes en el mundo del arte contempor\u00e1neo en el entorno de una estructura especialmente desarrollada para la ocasi\u00f3n.\n\n''Las obras van desde los hist\u00f3ricos avant-gardes hasta los emergentes del arte contempor\u00e1neo. Junto a la exhibici\u00f3n de pintura, escultura, fotograf\u00eda y video instalaciones, la feria tendr\u00e1 una agenda cultural con di\u00e1logo entre artistas, coleccionistas, cr\u00edticos y curadores'', dijeron los organizadores.","eventos_lat":"-34.874577147681066","eventos_lon":"-54.757447242736816","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Este, Jos\u00e9 Ignacio, Punta del Este, Country Club, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 16:22:59","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-26 16:22:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"148","eventos_nombre":"Hugo Fattoruso y Rey Tambor","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Ticket: 600 pesos\nAv. del parador viejo y Brisas del mar\nReservas: +598 4257 8791","eventos_lat":"-34.88834671991811","eventos_lon":"-55.041868686676025","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hugo, Fattoruso, Medio y Medio, Enero, Portezuelo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 16:30:43","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 16:30:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"149","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Ticket: 1000\nReservas: 598 4257 8791","eventos_lat":"-34.88834671991811","eventos_lon":"-55.041863322257996","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Adriana, Varela, Medio y Medio, Portezuelo, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 16:48:07","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 16:48:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"150","eventos_nombre":"Alejandro Balbis","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Club de Jazz y Restaurant Medio y Medio\nTicket: 500 pesos + S.C.\n\nNOTAS\n\u2022 BENEFICIO ANTICIPADAS: desde el 5 al 25 de diciembre todos los tickets con un 10% de descuento.\n\u2022 MESAS COMPARTIDAS: cada ticket vale por una ubicaci\u00f3n, las mesas pueden ser compartidas.\n\u2022 PRECIOS: todos precios son + service charge de REDUTS (10% en la red o 50 pesos fijos en Medio y Medio).","eventos_lat":"-34.88835552044097","eventos_lon":"-55.041895508766174","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio, Alejandro, Balbis, Enero, Portezuelo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 16:50:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:04:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"151","eventos_nombre":"Agarrate Catalina","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Ticket: 550 a 1000 pesos + S.C.\n\u2022 BENEFICIO ANTICIPADAS: desde el 5 al 25 de diciembre todos los tickets con un 10% de descuento.\n\u2022 MESAS COMPARTIDAS: cada ticket vale por una ubicaci\u00f3n, las mesas pueden ser compartidas.\n\u2022 PRECIOS: todos precios son + service charge de REDUTS (10% en la red o 50 pesos fijos en Medio y Medio).","eventos_lat":"-34.88843912536109","eventos_lon":"-55.04185795783991","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio, Agarrate, Catalina, Portezuelo, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 16:58:38","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:03:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"152","eventos_nombre":"Hermeto Pascoal e grupo (br)","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Ticket: 700 a 1200 pesos + S.C.\n\n\u2022 BENEFICIO ANTICIPADAS: desde el 5 al 25 de diciembre todos los tickets con un 10% de descuento.\n\u2022 MESAS COMPARTIDAS: cada ticket vale por una ubicaci\u00f3n, las mesas pueden ser compartidas.\n\u2022 PRECIOS: todos precios son + service charge de REDUTS (10% en la red o 50 pesos fijos en Medio y Medio).","eventos_lat":"-34.888412723816565","eventos_lon":"-55.04186868667597","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio, Hermeto Pascoal, Brasil, Enero, Portezuelo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:03:02","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:03:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"153","eventos_nombre":"Manantiales - No me olvides","eventos_lugar":"Manantiales","eventos_desc":"\u00bfCon la presentaci\u00f3n estelar de excelentes grupos internacionales y nacionales para no parar de bailar!\nMala Rodr\u00edguez (Esp)\nBomba Est\u00e9reo (Col)\nMit\u00fa (Col)\nLa bomba de tiempo (Arg)\nSonido Caracol (Uru)\nDJ Argenis Brito (Ven)\nDani Gasarano (Sui)\nFederico Molinari (Arg)\nAstelaguel (Uru)\nKembou(Uru)\nGulp (Uru)\nDefunkclub (Uru)","eventos_lat":"-34.907560415461155","eventos_lon":"-54.82484579086304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Manantiales, No me olvides, Mala Rodr\u00edguez, Internacional, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:18:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:18:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"154","eventos_nombre":"Cuarteto de Nos","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"La idea de El Cuarteto de Nos viene mucho antes de que ellos quieran hacer m\u00fasica, sal\u00eda de un juego de pre-adolescentes y adolescentes entre los hermanos Musso (Roberto y Ricardo) quienes jugaban a crear la ciudad imaginaria llamada \"Tajo\", con todos los poetas y personajes que luego se convertir\u00edan en los protagonistas de sus canciones. Luego se sum\u00f3 Santiago Tavella al juego.\n\nA\u00f1os despu\u00e9s, la banda compuesta por los tres tocaba en el ambiente universitario, covers de los Beatles sonaban principalmente y m\u00fasica instrumental, ya que sent\u00edan que lo que ellos escrib\u00edan era algo que a nadie le interesar\u00eda. Inspirados por un show que fueron a ver de Leo Masliah, decidieron empezar a tocar sus canciones ya con letras incorporadas llenas de humor \u00e1cido.","eventos_lat":"-34.95011635301367","eventos_lon":"-54.939022064208984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cuarteto de Nos, Hotel, Conrad, Enjoy, Enero, Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:23:00","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:23:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"155","eventos_nombre":"Paralamas do Suceso","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"''Os Paralamas do Sucesso'' se presentar\u00e1n en el sal\u00f3n Punta del Este de Conrad con un repertorio que reunir\u00e1 los grandes \u00e9xitos de la famosa banda brasile\u00f1a.","eventos_lat":"-34.95039775740662","eventos_lon":"-54.93936538696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Paralamas, Hotel, Conrad, Enero, Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:28:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:29:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"156","eventos_nombre":"ILLYA KURIAKY & THE VALDERRAMAS","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Illya Kuryaki and the Valderramas es un d\u00fao de rock, rap, hip-hop, funk y soul originario de Buenos Aires, Argentina. Est\u00e1 conformado por Dante Spinetta y Emmanuel Horvilleur y son uno de los principales exponentes del funk y el hip-hop en dicho pa\u00eds.Este d\u00fao de raperos hizo su aparici\u00f3n en 1991 con \u201cEs tuya Juan\u201d y \u201cFabrico cuero\u201d, los hits del primer \u00e1lbum, con letras ir\u00f3nicas y melod\u00edas pegadizas. La banda gan\u00f3 fama a lo largo de la d\u00e9cada de los a\u00f1os 90 con su est\u00e9tica retro, sus letras salpicadas de bromas, referencias a la cultura popular y la actitud \u201cfiestera\u201d de ambos integrantes; quienes formaron parte de la vanguardia del nuevo rock latinoamericano, \u00e9sa que lograr\u00eda abrirse paso en el mercado estadounidense. El d\u00fao tom\u00f3 el nombre de una mezcla entre el esp\u00eda ruso Illya Kuryakin, un personaje de televisi\u00f3n del show El agente de CIPOL de la d\u00e9cada de 1960, y el jugador colombiano de f\u00fatbol Carlos Valderrama.\n\nSe separaron en el 2001. Tanto Dante como Emmanuel continuaron con sus carreras en forma solista. Varias veces se rumore\u00f3 un posible reencuentro, que finalmente se concret\u00f3 para fines de 2011.","eventos_lat":"-34.95053845924085","eventos_lon":"-54.939022064208984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Valderramas, Illya, Kuriaky, Hotel, Conrad, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:37:01","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:37:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"157","eventos_nombre":"1st Anniversary OVO","eventos_lugar":"OVO Nightclub","eventos_desc":"1 st. Anniversary OVO nightclub con DJ's David Solano (EE.UU), Rebecca & Fiona (Suecia) y Thiago Matthias (BR).","eventos_lat":"-34.95046810835392","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Aniversario, Ovo, Nightclub, Dj, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:40:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:40:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"158","eventos_nombre":"Babas\u00f3nicos","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Babas\u00f3nicos es una banda de rock argentina formada a comienzos de los a\u00f1os 90. Al principio fueron parte del \u201cNuevo rock argentino\u201d, movimiento compuesto por bandas como Juana La Loca, El Otro Yo, Peligrosos Gorriones y Los Brujos. Esta banda sorprendi\u00f3 en las radios en 1992 con el hit \u201cD-Generaci\u00f3n\u201d, del \u00e1lbum Pasto. Desde hac\u00eda unos a\u00f1os estaban trabajando en el underground, con una est\u00e9tica cuidada y originalidad. Originarios de Lan\u00fas, su nombre es un juego de palabras entre el gur\u00fa indio Sai Baba y la caricatura Los Supers\u00f3nicos.","eventos_lat":"-34.95025705533089","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo, Conrad, Babas\u00f3nicos, Punta del Este, Rock, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:41:45","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:41:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"159","eventos_nombre":"MARTES ON FIRE","eventos_lugar":"Paullier y Guan\u00e1","eventos_desc":"Ser\u00e1 una experiencia enriquecedora para el p\u00fablico uruguayo en general, ya que podr\u00e1n ver en escena a m\u00fasicos y artistas muy reconocidos en sus respectivos g\u00e9neros ,los cuales cada martes vienen a deleitarnos con su arte gracias al talento y amistad que tienen con Francisco Fattoruso.\nBanda : Nicolas Ibarburu (guitarras)\nTato Bolognini (bateria)\nNacho Labrada (teclados)\nJulieta Rada (voces)\nFrancisco Fattoruso (bajo)\nEntrada : $ 150","eventos_lat":"-34.904797650989074","eventos_lon":"-56.16764545440674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fattoruso, Ibarburo, Rada, Paullier, Guan\u00e1, Fire, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-26 17:47:32","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-26 17:47:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"160","eventos_nombre":" Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_lugar":"El Sosiego","eventos_desc":"La 19\u00aa edici\u00f3n del Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, se realizar\u00e1 entre el 8 y el 11 de enero en la finca El Sosiego, con la participaci\u00f3n de importantes figuras del g\u00e9nero, especialmente pianistas, y una serie de homenajes.\nUna vez m\u00e1s, los aficionados al jazz m\u00e1s exigentes del extremo sur de Am\u00e9rica tendr\u00e1n a mano el raro privilegio de escuchar en vivo a un generoso n\u00famero de verdaderos maestros del g\u00e9nero, con el plus de verlos interactuar, compartiendo el escenario para interpretar alg\u00fan standard emblem\u00e1tico o un set de temas en homenaje a ciertos compositores que han marcado la historia del Jazz.\n\n8 Enero: Amigos de El Sosiego, Donald Vega Cuarteto, Paquito D'Rivera.\n9 Enero: Martin Wind Cuarteto, Jeremy Pelt Cuarteto, Luis Perdomo Cuarteto\n10 Enero: Jeremy Pelt Cuarteto, Donald Vega Tr\u00edo, \"Super-Sax\" Tributo a Med Flory\n11 Enero: Luis Perdomo Cuarteto, Peter Wind Homenaje a Bill Evans, Paquito D'Rivera.\nEntradas U$S 100 por d\u00eda.","eventos_lat":"-34.857615702061366","eventos_lon":"-55.01515388488764","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Internacional, Jazz, Punta del Este, Enero, El Sociego","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-29 10:18:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-29 10:18:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"161","eventos_nombre":"Cena de fin de a\u00f1o en Mantra","eventos_lugar":"Mantra - Punta del Este","eventos_desc":"Como cada diciembre, este fin de a\u00f1o, Mantra Punta del Este celebra las tradicionales fiestas con excelentes propuestas que aseguran experiencias verdaderamente \u00fanicas y memorables.\n\nSnacks:\n- Galleta hojaldrada con queso de cabra y ar\u00e1ndanos.\n- Rollitos en masa filo con vegetales en escabeche.\n- Milhojas de pulpo y papa confitados con vinagreta de piment\u00f3n dulce.\nAperitivo:\n- Cannoli de chocolate blanco relleno de ostra marinada y caviar de c\u00edtricos.\nEntrada fr\u00eda:\n- Tulipa de queso parmesano acompa\u00f1ado de peras al vino riesling, jam\u00f3n crudoen texturas y reducci\u00f3n de oporto con polvo de pistacho.\n- Mescl\u00fan de hojas verdes, p\u00e9talos de tomate confitados, perlas de muzzarela b\u00fafala, huevo de codorniz pecheado con emulsi\u00f3n de c\u00edtricos y reducci\u00f3n de bals\u00e1mico.\n- Granizado de fruta de la pasi\u00f3n.\nPlato principal:\n- Salm\u00f3n al horno acompa\u00f1ado de vegetales baby con salsa Cabernet Sauvignon y chip de mango y mandioca.\n- Tourned\u00f3 de lomo sobre pur\u00e9 marmolado, sout\u00e9 de hongos silvestres y jud\u00edas doradas en sus jugos.\nPostre:\n- Buffet de postres navide\u00f1os.\nOpcional como men\u00fa infantil: Lomo grill\u00e9 acompa\u00f1ado de papas noisette o pasta fresca con salsa de queso.\nBebidas incluidas: Agua, refresco, vinos blancos, tintos y espumantes importados.\n\nPrecio por persona: USD 165  (Impuestos incluidos). Ni\u00f1os hasta 2 a\u00f1os no pagan | 3 a 11 a\u00f1os abonan 50%. Capacidad limitada","eventos_lat":"-34.907824368985345","eventos_lon":"-54.850101470947266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cena, Fin de a\u00f1o, Mantra, Diciembre","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-29 15:36:33","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-12-29 15:36:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"162","eventos_nombre":"Fiesta Reveillon Dinner Party","eventos_lugar":"Laguna Escondida","eventos_desc":"En Jos\u00e9 Ignacio, el reducto m\u00e1s exclusivo de Punta del Este, se destaca la fiesta REVEILLON 2015, en LAGUNA ESCONDIDA, el barrio privado que se destaca a\u00f1o a a\u00f1o con sus eventos y actividades. En esta fiesta hay opciones de Dinner and Party, para antes o despu\u00e9s de las doce, con un men\u00fa especial para este tipo de eventos.\nLa m\u00fasica estar\u00e1 a cargo de 16 Bit Lolitas, Renato Ratier y los argentinos Tommy Jakobs y Dfunklub.","eventos_lat":"-34.8204226388403","eventos_lon":"-54.62894529104227","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Laguna Escondida, Fiesta, Reveillon, Fin de a\u00f1o, Punta del Este, Diciembre, Dj","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-29 15:47:11","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-12-29 15:47:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"163","eventos_nombre":"Punta Tech 2015","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Pablo Atchugarry","eventos_desc":"El pr\u00f3ximo 12 de Enero de 2015 se llevar\u00e1 a cabo una nueva edici\u00f3n de Punta Tech, el lugar elegido es la Fundaci\u00f3n Pablo Atchugarry en Manantiales, Punta del Este.\nEl evento organizado por Riverwood Capital, Pablo Brenner, Ariel Pfeffer y Sergio Fogel, es gratuito y se accede al mismo por invitaci\u00f3n.\n\nLos speakers ser\u00e1n:\n- Marcos Galperin - Founder, CEO MercadoLibre\n- Sergio Fogel - CEO AstroPay\n- Ariel Pfeffer\n- Pablo Brenner - Partner Prosperitas Capital Partners\n- Juan Pablo Capello\n- Robert McCooey\n- Eduardo Shoval - Venture Partner OurCrowd\nSitio del evento: www.puntameetup.com","eventos_lat":"-34.86596834308401","eventos_lon":"-54.821133613586426","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fundaci\u00f3n, Pablo Atchugarry, Enero, Punta del Este, Tech, Speakers","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-29 15:56:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-29 15:56:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"164","eventos_nombre":"Hiss Festival","eventos_lugar":"Mantra Resourt & Casino","eventos_desc":"29 Dic > GUY GERBER * BLONDISH * DANIELA RAMOS * RICKY RYAN \n02 Ene> BAREM * FEDERICO MOLINARI * +FRIENDS \n03 Ene> HEIDI * BUDDHA BEATS * MAX & NIM * CHICO FADELLI \n07 Ene> LEE FOSS * ANABEL ENGLUND * ELEKFANTZ * +SPECIAL GUESTS ","eventos_lat":"-34.90803553119376","eventos_lon":"-54.85027313232422","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hiss, Festival, Mantra, Resort, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-29 16:06:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-29 16:06:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"165","eventos_nombre":"2\u00ba Festival \u201cAgua, arena y sol\u201d","eventos_lugar":"Santa Regina","eventos_desc":"Como en la 1\u00aa edici\u00f3n habr\u00e1n exhibiciones e instrucciones de kayak, canoas, kite-surf, wind-surf,\n\nPROGRAMACI\u00d3N EN EL ESCENARIO:\nS\u00c1BADO: Desde la hora 21:\nERGO (rock de San Jos\u00e9),\nOSCAR RAM\u00cdREZ y su grupo\nPUNTO SUR (rock de Nueva Helvecia)\nNEVADO (tropical de Rosario)\ny bailamos con discoteca\n\nDOMINGO: Desde la hora 21:\nALPENPHEIGEN (danzas t\u00edpicas suizas)\nJOVAN MADERA (mel\u00f3dico de San Jos\u00e9)\nCOMPA\u00d1EROS (de Carmelo, colaboraci\u00f3n de secretar\u00eda de turismo de Colonia)\nCON ALMA Y VIDA (grupo de la zona)\n\nEnmarcada en los eventos de URUGUAY A TODA COSTA y con el aval de las secretar\u00edas de turismo, cultura y deportes, de la intendencia de Colonia. El fin del festival es la construcci\u00f3n de un sal\u00f3n comunal y brindar un atractivo en la temporada que realce la oferta tur\u00edstica del balneario y de toda La Costa del inmigrante. Tambi\u00e9n se encuentra a la venta una rifa de una moto para agrandar el fondo con el que se construir\u00e1 el sal\u00f3n comunal.","eventos_lat":"-34.42733706162378","eventos_lon":"-57.57711410522455","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Verano, Uruguay a toda costa, Enero, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-29 16:25:16","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-29 16:25:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"4"},{"eventos_id":"166","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio Film Festival","eventos_lugar":"Comuna de Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Un Festival Internacional de Cine se realiza en la comuna de Jos\u00e9 Ignacio y Pueblo Garz\u00f3n.\nJos\u00e9 Ignacio International Film Festival es una propuesta de vanguardia que propone la proyecci\u00f3n de pel\u00edculas de prestigio y reconocimiento internacional.\nJIIFF es un punto de reuni\u00f3n donde j\u00f3venes, familias, residentes y visitantes de Jos\u00e9 Ignacio podr\u00e1n compartir una experiencia enriquecedora. ","eventos_lat":"-34.84399860394962","eventos_lon":"-54.640867710113525","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Jos\u00e9 Ignacio, Film, Cine, Enero, Internacional","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-30 12:19:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"167","eventos_nombre":"8\u00aa Fiesta de la Luna Llena","eventos_lugar":"Atl\u00e1ntida","eventos_desc":"D\u00fao Pares - Gui\u00f1az\u00fa (Mendoza)\nMarcelo Rivero Stefanovich\nCabra (Buenos Aires)\nRossana Taddei & Gustavo Etchenique\nCharlie y la banda del perro dinamita","eventos_lat":"-34.77196289014357","eventos_lon":"-55.800762176513615","eventos_uid":"0","eventos_tags":"-rossana Taddei, Fiesta, Atl\u00e1ntida, Luna Llena, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-30 12:48:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-12-30 12:48:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"168","eventos_nombre":"Noche Blanca \/ Erika Busch","eventos_lugar":"La Floresta","eventos_desc":"Inspirada en la Nuit Blanche de Par\u00eds, la Noche Blanca es una fiesta con  entrada libre, que en 2012 lleg\u00f3 a La Floresta de la mano de la Liga de  Fomento de La Floresta y de Trincaluna Eventos, para festejar el centenario  del balneario. Por cuarto a\u00f1o consecutivo, el viernes 9 de enero de 2015 participan m\u00e1s de  10.000 personas para disfrutar la noche m\u00e1s m\u00e1gica del verano donde el  casco antiguo de La Floresta se transforma en un museo abierto en el que  convergen propuestas patrimoniales, art\u00edsticas, culturales y  gastron\u00f3micas. Con la presentaci\u00f3n de Erika Busch 'Acustica' en el marco del ciclo de toques de Uruguay a Toda Costa 2015.","eventos_lat":"-34.753859070081155","eventos_lon":"-55.675835609436035","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Noche BlancaUruguay a Toda Costa, Verano, Erika Busch, Floresta, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-12-30 13:01:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-12-30 13:01:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"169","eventos_nombre":"Efecto Cine a Pedal","eventos_lugar":"Santa Teresa","eventos_desc":"#\u200eEfectoPedal\u202c estara\u0301 proyectando Mr. Kaplan el sa\u0301bado en Santa Teresa. Peli\u0301cula nominada por Uruguay para los premios Oscar y Goya, tambie\u0301n como mejor peli\u0301cula Iberoamericana al premio Cinematogra\u0301fico Jose\u0301 Mari\u0301a Forque\u0301 y recibio\u0301 el premio a mejor guio\u0301n en el Festival de Huelva.\nEl domingo, se proyectar\u00e1 A 60 km\/h, sobre un padre y sus dos hijos que se lanzaron a la aventura de dar la vuelta al mundo en una Mehari.","eventos_lat":"-33.97778379680364","eventos_lon":"-53.53828668594355","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Efecto, Cine, Pedal, Santa Teresa, El Chorro, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-02 17:16:08","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-02 17:16:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"14"},{"eventos_id":"170","eventos_nombre":"Sirilo en Cabo Polonio","eventos_lugar":"Loba Hostel Bar","eventos_desc":"SIRILO se va Descalzo a la costa de Rocha, y presenta su nuevo espect\u00e1culo en verano.","eventos_lat":"-34.40600942590877","eventos_lon":"-53.78012537956238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cabo Polonio, Sirilo, Bar, Loba, Hostel, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 15:36:12","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-05 15:36:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"14"},{"eventos_id":"171","eventos_nombre":"Papamono en Piri\u00e1polis","eventos_lugar":"Funky Hippie Bar","eventos_desc":"En su gira de verano, la banda formada por Guillermo Welker, Nicolas Flores, Juan A. Lepore, Pedro Flores, Rodrigo Barrios y Diego Pavese llega a \u201cFunky Hippie\u201d de Piri\u00e1polis.","eventos_lat":"-34.85704521898601","eventos_lon":"-55.28372883796686","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Verano, Funky Hippie, Bar, Papamono, Piri\u00e1polis, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 15:43:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-05 15:43:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"172","eventos_nombre":"Cuatro pesos de propina en Valizas","eventos_lugar":"Cancha de f\u00fatbol de Valizas","eventos_desc":"Uruguay a Toda Costa presenta Cuatro pesos de propina con entrada libre y gratuita.","eventos_lat":"-34.337143205983736","eventos_lon":"-53.796647787094116","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Uruguay a Toda Costa, Cuatro Pesos de Propina, Entrada Libre, Valizas, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 15:50:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-05 15:50:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"14"},{"eventos_id":"173","eventos_nombre":"Julieta Rada y Nicol\u00e1s Ibarburu en Neptunia","eventos_lugar":"Parador Cultural La Barra","eventos_desc":"El d\u00fao se presentar\u00e1 en Neptunia con Entrada libre y gratuita.","eventos_lat":"-34.793090167912396","eventos_lon":"-55.866948366165104","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Julieta, Rada, Ibarburu, Neptunia, Entrada libre, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 15:58:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-05 15:58:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"174","eventos_nombre":"La Chancha en Valizas","eventos_lugar":"El Le\u00f3n","eventos_desc":"La Chancha Playera estar\u00e1 haciendo su espect\u00e1culo de verano en La Barra de Valizas para gozar las noches de enero.","eventos_lat":"-34.33529029395734","eventos_lon":"-53.793203830718994","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Chancha, Valizas, Rocha, El Le\u00f3n","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 16:05:54","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-05 16:05:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"14"},{"eventos_id":"175","eventos_nombre":"1er International Surf Films Festival","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"1er Punta del Este International Surf Films Festival 8 y 9 de enero de 2014 en Manantiales. Comienzo: 20.30hs Ruta 10, km 164, espacio verde de lado a Bigote Bar. Por primera vez en la historia, Punta del Este tendr\u00e1 un festival de cine y surf, siguiendo la tendencia de las mayores capitales surfistas del mundo como San Sebastian, Santiago de Chile, Hawaii, Australia, California y m\u00e1s. La organizaci\u00f3n ha trabajado fuertemente para lograr presentar un excelente contenido cinematogr\u00e1fico para atraer a los seguidores del surf que disfrutan en el principal balneario de Uruguay.","eventos_lat":"-34.90751290352189","eventos_lon":"-54.824910163879395","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Punta del Este, International, Surf, Films, Festival, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 16:33:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-05 16:33:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"176","eventos_nombre":"Living - Reapertura","eventos_lugar":"Living Parque Rod\u00f3","eventos_desc":"Reapertura, otro a\u00f1o m\u00e1s en Living Parque Rod\u00f3.","eventos_lat":"-34.90929809390054","eventos_lon":"-56.16714656352997","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Living, Reapertura, Parque Rod\u00f3, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 16:39:10","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-05 16:39:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"177","eventos_nombre":"Danger Four","eventos_lugar":"Porto 5 - La mansa","eventos_desc":"Espectacular Cena Show con la presencia de Danger four en el parador Porto 5 de la parada 5 de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.94789146552291","eventos_lon":"-54.94140386581415","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Punta del Este, Cena Show, Danger Four, Porto 5, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-05 16:49:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-05 16:49:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"178","eventos_nombre":"Joan Manuel Serrat","eventos_lugar":"Sodre | Auditorio Adela Reta","eventos_desc":"\n\nEn 2015 se cumplen 50 a\u00f1os de la primera actuaci\u00f3n en p\u00fablico de Joan Manuel Serrat. Ocurr\u00eda el 18 de Febrero de 1965 en el estudio Toreski de Radio Barcelona, en el programa matinal cara al p\u00fablico \"RADIOESCOPE\" conducido por Salvador Escamilla.\nDesde entonces, Serrat ha llevado sus canciones por los escenarios de medio mundo siendo uno de los artistas espa\u00f1oles que gozan de mayor prestigio internacional.\nPara celebrar este acontecimiento el artista barcelon\u00e9s tiene prevista una gira mundial, que se iniciara en la Uruguay el d\u00eda 24 de Febrero 2015.\nEn el concierto, titulado 'Antolog\u00eda desordenada' Serrat hace un recorrido a lo largo de su carrera la cual tiene mas de 600 canciones escritas. Se trata pues, de un concierto construido con canciones de diferentes \u00e9pocas en el que cada una constituye una pieza del largo y satisfactorio camino que Serrat ha recorrido junto a la gente a lo largo de esos \u00faltimos 50 a\u00f1os.","eventos_lat":"-34.90428028232067","eventos_lon":"-56.198716163635254","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Joan Manuel, Serrat, Sodre, 50 a\u00f1os, Febrero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 10:50:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-07 10:50:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"179","eventos_nombre":"Concierto de la Fundaci\u00f3n Mozarteum","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Alberto Magnone naci\u00f3 en 1946, y estudi\u00f3 piano y guitarra en Montevideo donde comenz\u00f3 su carrera profesional en 1968. Estudi\u00f3 contrapunto y armon\u00eda en Buenos Aires con Rodolfo Alchourron, en 1974. En 1976 se traslad\u00f3 a Espa\u00f1a y fue profesor del Taller de M\u00fasicos y de la Escuela de M\u00fasica de Zeleste en Barcelona, y en seminarios de jazz en la misma ciudad. En 1983 vuelve a Uruguay donde estudi\u00f3 piano con Miguel Marozzi y trabaj\u00f3 con Eduardo Mateo, Jaime Roos, Jos\u00e9 Carbajal El Sabalero, Fernando Cabrera, Washington \u201cCanario\u201d Luna, Laura Canoura, Osvaldo Fattoruso y Mariana Ingold entre otros. Tambi\u00e9n particip\u00f3 en m\u00faltiples grabaciones con todos ellos. Fue director y arreglador del grupo \u201cRepique\u201d. En 1990 gan\u00f3 el concurso de m\u00fasica in\u00e9dita realizado por la Intendencia Municipal de Montevideo. Fruto de ello fue su primer fonograma, Vista A\u00e9rea.","eventos_lat":"-34.931872249020685","eventos_lon":"-54.905891418456974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Alberto Magnone, Jazz, Concierto, Fundaci\u00f3n, Mozarteum, Enero, Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:00:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:00:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"180","eventos_nombre":"Skay Belinson","eventos_lugar":"Medio y Medio - Punta Ballena","eventos_desc":"Skay Belinson se presentar\u00e1 en el ciclo de artistas de Medio y Medio, junto a m\u00fasicos excepcionales y su repertorio indeleble.","eventos_lat":"-34.88838719887775","eventos_lon":"-55.04186332225794","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Skay, Belinson, Medio y Medio, Verano, m\u00fasicos, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:07:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:07:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"181","eventos_nombre":"La Terraza Jungle Party","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"Line up:\n- Diego Infanzon\n- Edu Edunetto\n- Luciano Garrido\n- Nico Ottati B2B Matteo Americola\n- Vale Volpe \nPara bailar hasta el amanecer con la salida del sol como fondo.\nCon la tem\u00e1tica de la naturaleza, la fuerza y m\u00edstica de la jungla, en uno de los lugares m\u00e1s paradis\u00edacos de nuestro pa\u00eds.","eventos_lat":"-34.90756041546117","eventos_lon":"-54.87417697906494","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Terraza, Jungle, Party, Punta del Este, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:28:32","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:28:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"182","eventos_nombre":"Dejavu","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"DEJAVU celebra el a\u00f1o con un un show muy especial en La Trastienda de Montevideo. Un espect\u00e1culo en el que la banda har\u00e1 un repaso por gran parte de su material discogr\u00e1fico, terminando con su m\u00e1s reciente \u201cOto\u00f1o en Silencio\u201d. Pasados los 6 a\u00f1os de su primer trabajo discogr\u00e1fico \u201cMi mejor momento\u201d (2008), su EP de 5 canciones \u201cSiempre hay mar\u201d (2010) y su \u00e1lbum m\u00e1s reciente grabado en Madrid \u201cQue no decaiga\u201d (2012); la banda cierra este a\u00f1o con el Simple \u201cOto\u00f1o en silencio\u201d (2014). Dos canciones que descubren el actual sonido de la banda donde el silencio se apropia de las palabras a trav\u00e9s de dos paisajes sonoros. Estrenando la nueva formaci\u00f3n en el estudio y en una completa auto-producci\u00f3n, Dejavu sigue.","eventos_lat":"-34.89834174619611","eventos_lon":"-56.17840647697449","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Dejavu, Trastienda, Enero, Verano, Show","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:32:16","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:32:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"183","eventos_nombre":"From Sunset till Sunrise","eventos_lugar":"OVO - nightclub","eventos_desc":"Desde el atardecer hasta el amanecer, una fiesta para disfrutar en el mejor boliche de la costa uruguaya, con artistas y dj's de primer nivel.","eventos_lat":"-34.95027815979887","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"OVO, Nightclub, Fiesta, Punta del Este, Costa, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:41:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:41:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"184","eventos_nombre":"Cocoon en Punta del Este","eventos_lugar":"OVO Nightclub","eventos_desc":"Ovo presenta en su line-up a Steve Bug para disfrutar las mejores noches de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95101860221733","eventos_lon":"-54.93983745574951","eventos_uid":"0","eventos_tags":"OVO, nightclub, cocoon, punta del este, enero, verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:47:38","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:47:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"185","eventos_nombre":"Laura Chinelli \u2013 Jazz en verano","eventos_lugar":"Museo del Vino","eventos_desc":"Luego de llamar la atenci\u00f3n de artistas como Osvaldo Fattoruso y trabajar junto a Jorge Nasser, Laura Chinelli se volc\u00f3 a realizar sus propias canciones.","eventos_lat":"-34.909909571995954","eventos_lon":"-56.1922332644462","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Museo, Vino, jazz, Laura, Chinelli, Verano, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 11:57:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-07 11:57:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"186","eventos_nombre":"Vera Fest","eventos_lugar":"Bah\u00eda Grande - La Paloma","eventos_desc":"Excelentes Dj's en vivo a partir de las 21 hs.:\nCampo, Fernando Pic\u00f3n, Javier Misa, Alejandro Dangiolillo y el cierre con Paola Dalto.\n\u00a1Entrada libre!","eventos_lat":"-34.657516006690116","eventos_lon":"-54.152094125747624","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vera, Fest, La Paloma, Dj, Dj's, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 12:02:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-08 18:14:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"14"},{"eventos_id":"187","eventos_nombre":"Feria Internacional de Turismo","eventos_lugar":"Enjoy Conrad Resort & Casino","eventos_desc":"Punta del Este tendr\u00e1 su Feria internacional de Turismo en plena temporada de verano. \nFITuy marcar\u00e1 la agenda de la mitad del mes de enero, con un evento de alto nivel dirigido al p\u00fablico habitu\u00e9 del principal balneario de latinoam\u00e9rica.","eventos_lat":"-34.95086207297251","eventos_lon":"-54.93936538696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hotel, Conrad, Casino, Feria, Internacional, Turismo, Verano, Punta del Este, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 12:23:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-07 12:23:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"188","eventos_nombre":"Enrique Pinti - Pinti Recargado","eventos_lugar":"Teatro El Galp\u00f3n","eventos_desc":"Despu\u00e9s de sus presentaciones en diciembre en Espa\u00f1a en el Teatro de la Canal de Madrid, llega a EL GALP\u00d3N para inaugurar la programaci\u00f3n 2015 de la sala, siempre ir\u00f3nico, a veces mal hablado, a hablar de las crisis econ\u00f3micas, las sociales y las crisis de nervios. Pinti cumple 75 a\u00f1os y es argentino, as\u00ed que tiene dos condiciones, la edad y la nacionalidad que lo habilitan para hablar de esos temas. PINTI RECARGADO es un paseo por la historia del mundo con destino final incierto. Si quiere, r\u00eda, y si prefiere, reflexione.","eventos_lat":"-34.90419933306228","eventos_lon":"-56.180970668792725","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Enrique, Pinti, Teatro, El Galp\u00f3n, Enero, Verano, Actor, Argentino, Humor","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-07 12:32:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-07 12:32:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"189","eventos_nombre":"Golf - Cl\u00ednica te\u00f3rica y demostrativa","eventos_lugar":"Club del Lago Tenis & Golf ","eventos_desc":"Presenta a Einar Dan Peterson nombrado por la Golf Digest USA como mejor profesor de su regi\u00f3n 2014.\nActual profesor en el PGA Tour LA. Considerado en Europa y USA como uno de los mejores profesores de esta especialidad.\nDuraci\u00f3n: 9 a 18 hrs. \nCUPOS LIMITADOS\nMedici\u00f3n del swing con TRACKMAN\nCl\u00ednica te\u00f3rica y demostraci\u00f3n pr\u00e1ctica\nFilmaci\u00f3n y an\u00e1lisis de swing con c\u00e1maras de alta velocidad\nAlmuerzo.\n","eventos_lat":"-34.87385538068776","eventos_lon":"-55.067703723907414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Cl\u00ednica, Club del Lago, Tenis, Punta del Este, cupos, limitados, verano, enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-08 12:51:05","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2015-01-08 12:51:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"190","eventos_nombre":"Claudio Taddei \"\u00cdntimo\"","eventos_lugar":"Turmalina - M\u00e9danos de Solymar","eventos_desc":"Una oportunidad exquisita pra reencontrarse con un artista polifac\u00e9tico, creativo y diferente.","eventos_lat":"-34.81244679696916","eventos_lon":"-55.922834873199406","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Claudio, Taddei, Turmalina, Ciudad de la Costa, Verano, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-08 13:07:43","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-08 13:07:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"191","eventos_nombre":"Coco Sily","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Show \"C\u00e1tedra del macho remixado\". Jueves, Viernes y S\u00e1bados de enero.","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Coco Sily, Nogar\u00f3, Mantra, Punta del Este, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:15:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"192","eventos_nombre":"Maxi de la Cruz","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Show de humor en Nogar\u00f3 con Maxi de la Cruz.","eventos_lat":"-34.9588319659275","eventos_lon":"-54.9394673109054","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Maxi, de la Cruz, Nogar\u00f3, Mantra, Punta del Este, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:19:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:19:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"193","eventos_nombre":"Rafa Cotelo","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Show de humor con Rafa Cotelo en Nogar\u00f3.","eventos_lat":"-34.958836362411056","eventos_lon":"-54.939478039741516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Nogar\u00f3, Rafa Cotelo, Punta del Este, Nogar\u00f3, Mantra, Enero, Verano ","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:22:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:22:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"194","eventos_nombre":"Petru Valensky","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Show de humor con Petru en Nogar\u00f3.","eventos_lat":"-34.95882317295968","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Petru, Valensky, Nogar\u00f3, Mantra, Punta del Este, Show, Enero, Verano, Humor","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:26:33","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:26:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"195","eventos_nombre":"D\u00fao Hikmah","eventos_lugar":"Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Show de magia para toda la familia a cargo del D\u00fao Hikmah.","eventos_lat":"-34.95870402799181","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Magia, D\u00fao, Hikmah, Nogar\u00f3, Mantra, Punta del Este, Familia, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:45:49","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:45:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"196","eventos_nombre":"Teatro - \"Ulf\"","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cULF\u201d de Juan Carlos Gen\u00e9. Direcci\u00f3n: Carmen Tanco.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90823789446722","eventos_lon":"-56.19651675224304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:52:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:52:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"197","eventos_nombre":"Teatro - \u201cY nunca nos separar\u00e1n\u201d","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cY NUNCA NOS SEPARAR\u00c1N\u201d de Jon Fosse. Direcci\u00f3n: Ana Peri.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90824229366328","eventos_lon":"-56.19649529457092","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:54:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:54:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"198","eventos_nombre":"\"Love, love, love\"","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cLOVE, LOVE, LOVE\u201d de Mike Bartlett. Direcci\u00f3n: Alberto Zimberg.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90826956845877","eventos_lon":"-56.19654893875122","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 12:56:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 12:56:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"199","eventos_nombre":"Teatro - \"Hay barullo en el resorte\"","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cHAY BARULLO EN EL RESORTE\u201d de Julio C\u00e9sar Castro.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90737740675667","eventos_lon":"-56.196699142456055","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:00:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:00:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"200","eventos_nombre":"\"Demonios\" - Teatro","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cDEMONIOS\u201d de Lars Nor\u00e9n. Direcci\u00f3n: Marianella Morena.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.908327637590546","eventos_lon":"-56.1965274810791","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:02:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:02:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"201","eventos_nombre":"Las cuatro estaciones","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cLAS CUATRO ESTACIONES\u201d Versi\u00f3n y direcci\u00f3n: Ovidio Fern\u00e1ndez y la Ovidio Titers Band.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90833995554026","eventos_lon":"-56.19661331176758","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:04:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:04:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"202","eventos_nombre":"Trampa para ratones","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cTRAMPA PARA RATONES\u201d de Ana Magnabosco. Direcci\u00f3n: Mar\u00eda Emma Nu\u00f1ez. (Obra seleccionadas en el Festival organizado por SUA en el departamento de Maldonado).\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90829244458909","eventos_lon":"-56.19657039642334","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:06:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:06:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"203","eventos_nombre":"Festival MVD de las Artes","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"16:00 hs. \u201cLA BRUJA IN\u00c9S\u201d de Inge Steffen. Direcci\u00f3n: Colectiva. (Obra seleccionada en el Festival organizado por SUA en el departamento de Maldonado) .\n21:30 hs. \"GESTA\" de Ignacio Apolo. Direcci\u00f3n: Sebasti\u00e1n Barrios.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.90833467672604","eventos_lon":"-56.19659185409546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:12:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:12:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"204","eventos_nombre":"Algo de Ricardo - Gabriel Calder\u00f3n","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cALGO DE RICARDO\u201d de Gabriel Calder\u00f3n. Direcci\u00f3n: Mariana Percovich.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.9083170799602","eventos_lon":"-56.19661331176758","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:14:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:14:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"205","eventos_nombre":"Gabriel Calder\u00f3n","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cEX, QUE REVIENTEN LOS ACTORES\u201d Direcci\u00f3n: Gabriel Calder\u00f3n.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.908287165234796","eventos_lon":"-56.19657039642334","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:17:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:17:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"206","eventos_nombre":"\"Los d\u00edas felices\" Samuel Beckett","eventos_lugar":"Sala Verdi","eventos_desc":"\u201cLOS D\u00cdAS FELICES\u201d de Samuel Beckett. Direcci\u00f3n: Bernardo Tr\u00edas.\nEn el Marco del Festival MVD de las Artes Verano.\nAcceso libre y gratuito.","eventos_lat":"-34.908327637590546","eventos_lon":"-56.19657039642334","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Show, Sala Verdi, Gratis, Libre, Arte, Festival, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-14 13:19:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-14 13:19:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"207","eventos_nombre":"Mujeres 5K - Piri\u00e1polis","eventos_lugar":"Rambla de Piri\u00e1polis","eventos_desc":"La rambla de la ciudad de Piri\u00e1polis se apronta para recibir una nueva 5k.\nPreinscripciones en www.kronos.com.uy\nPrecios: Con remera $320; Sin remera $520\nRetiro de Kits: El retiro de Kit se realizara en los siguientes lugares:\n    Montevideo, desde el 19 al 22 de enero en la Pista de Atletismo.\n    Piri\u00e1polis, desde el 21 al 23 de enero en la Plaza de Deportes.\nPodr\u00e1n inscribirse s\u00f3lo las personas mayores de 15 a\u00f1os.\nLos menores deber\u00e1n presentar el permiso correspondiente al momento de retirar el kit.\nLas inscripciones estar\u00e1n habilitadas hasta el 23 de enero o hasta completar el cupo de 1000 participantes.","eventos_lat":"-34.86053147943629","eventos_lon":"-55.28337478637695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"5k, marat\u00f3n, mujeres, piri\u00e1polis, rambla, carrera, enero, verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-16 17:56:10","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2015-01-16 17:56:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"208","eventos_nombre":"7k Guazuvir\u00e1 - Corr\u00e9 en la naturaleza","eventos_lugar":"Guazuvir\u00e1","eventos_desc":"Una Corre-caminata tipo CROSS de 3 Km y 7 Km por dentro del balneario Guazuvir\u00e1.\nLa 7K Guazuvir\u00e1 es un evento organizado por Guazu Club, organizaci\u00f3n vecinal que tiene como objetivos generar espacios de esparcimiento, brindar servicios y fomentar la mejora del balneario y bregar por el bienestar de los residentes, permanentes o no; procurando mejorar los servicios p\u00fablicos, y para ello mantiene un di\u00e1logo flu\u00eddo con las autoridades locales, municipales y nacionales.","eventos_lat":"-34.76957278482856","eventos_lon":"-55.61356544494623","eventos_uid":"0","eventos_tags":"7k, corre-caminata, marat\u00f3n, carrera, enero, verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-16 18:11:38","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2015-01-16 18:11:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"209","eventos_nombre":"26\u00aa Interplayas 10k","eventos_lugar":"Fray Bentos","eventos_desc":"Largada desde el polideportivo La tiscornia.\nCarrera promocional de 4 km y caminata de 10 km.\nInscripciones en Redpagos ($300).\nLos inscriptos deber\u00e1n retirar las entradas en las oficinas de deportes de la I.M.R.N. \nHerrera 1189 ex estaci\u00f3n AFE.\n","eventos_lat":"-33.165594461051725","eventos_lon":"-58.35995435714722","eventos_uid":"0","eventos_tags":"10k, Interplayas, Fray Bentos, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-16 18:22:43","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2015-01-16 18:22:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"12"},{"eventos_id":"210","eventos_nombre":"Traves\u00eda en San Luis","eventos_lugar":"El Tim\u00f3n","eventos_desc":"La traves\u00eda \"El Tim\u00f3n\", un cl\u00e1sico evento de nataci\u00f3n de verano, en el balneario de San Luis, tendr\u00e1 una nueva edici\u00f3n y constar\u00e1 de una distancia de 3 mil metros.","eventos_lat":"-34.77274548509505","eventos_lon":"-55.594725608825684","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Nataci\u00f3n, Traves\u00eda, San Luis, El Tim\u00f3n, 3k, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-16 18:36:50","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2015-01-16 18:36:50","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"211","eventos_nombre":"Traves\u00eda en San Luis","eventos_lugar":"El Tim\u00f3n","eventos_desc":"La traves\u00eda \"El Tim\u00f3n\", un cl\u00e1sico evento de nataci\u00f3n de verano, en el balneario de San Luis, tendr\u00e1 una nueva edici\u00f3n y constar\u00e1 de una distancia de 3 mil metros.","eventos_lat":"-34.772798362399435","eventos_lon":"-55.59463977813721","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Nataci\u00f3n, Traves\u00eda, San Luis, El Tim\u00f3n, 3k, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 11:18:59","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2015-01-19 11:18:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"212","eventos_nombre":"Punta ALive On the Beach","eventos_lugar":"Piri\u00e1polis","eventos_desc":"Espect\u00e1culos musicales, reconocidos Dj, Dise\u00f1o en pasarela y Showroom con juegos y regalos. \nSobre las arenas de Playa Grande - Natural Mystic (Ruta 10 - Parada 8, sobre el mar). Entrada Libre","eventos_lat":"-34.85356057227791","eventos_lon":"-55.30135631561279","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Punta, Piri\u00e1polis, Beach, Playa, Dj, Entrada Libre, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 11:40:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 11:40:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"213","eventos_nombre":"Leo Masliah","eventos_lugar":"Neptunia","eventos_desc":"El parador cultural La Barra, recibir\u00e1 a Leo Masliah para encender la audiencia de Neptunia con su irreverente repertorio.","eventos_lat":"-34.79305845062789","eventos_lon":"-55.8669376373291","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Neptunia, La Barra, Leo, Masliah, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 11:51:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 11:51:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"214","eventos_nombre":"Hoppo! en La Trastienda","eventos_lugar":"La Trastienda","eventos_desc":"HOPPO! DE RUBEN ALBARR\u00c1N (CAF\u00c9 TACVBA) en La Trastienda.","eventos_lat":"-34.89836550482231","eventos_lon":"-56.17839574813843","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Trastienda, Caf\u00e9 Tacuba, Hoppo, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 11:57:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 11:57:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"215","eventos_nombre":"Fito Paez: \u201cPiano Solo\u201d","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Fito P\u00e1ez realiza una gira de conciertos \u201cSolo al piano\u201d con un gran reconocimiento por parte del p\u00fablico y la cr\u00edtica nacional e internacional.\nEsta gira lo ha llevado a ciudades como Santiago de Chile, R\u00edo y Porto Alegre Brasil, Madrid, Israel, Londres, Miami, Bogot\u00e1 y Medell\u00edn, Colombia y DF M\u00e9jico, entre otras. En muchas de estas ciudades ha contado con la compa\u00f1\u00eda de artistas locales amigos.","eventos_lat":"-34.90811647667039","eventos_lon":"-56.201205253601074","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fito, Paez, Piano, Teatro, Sol\u00eds, Febrero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 12:11:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 12:11:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"216","eventos_nombre":"Diego Drexler en Ciudad de la Costa","eventos_lugar":"Mezza Luna","eventos_desc":"Luego de 15 a\u00f1os de trayectoria con Cursi, 7 discos editados y presentaciones en los principales festivales de la regi\u00f3n, en este 2014 Diego Drexler lanza su primer disco solista.\n\u201cDe nuevo\u201d es el nombre del disco, contiene 11 canciones que fueron apareciendo a lo largo del 2013 y el verano del 2014.\nEl disco es editado y distribuido por el Sello Ayu\u00ed.\nEste proyecto marca un nuevo moj\u00f3n en la carrera musical de Diego, un nuevo comienzo y un nuevo rol como guitarrista y cantante. En esta etapa lo acompa\u00f1a el baterista Nicol\u00e1s Constantin.","eventos_lat":"-34.80463447991534","eventos_lon":"-55.92637002468109","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Drexler, Cursi, Ciudad de la Costa, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 12:20:22","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 12:20:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"217","eventos_nombre":"Javier Malosetti","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"El ciclo de artistas contin\u00faa en Medio y Medio, con la presentaci\u00f3n de Javier Malosetti y su grupo de m\u00fasicos. ","eventos_lat":"-34.888359920702044","eventos_lon":"-55.041890144348145","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Malosetti, Medioy Medio, Ciclo, Artistas, Febrero, Verano, Punta Ballena","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 12:27:07","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 12:27:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"218","eventos_nombre":"Francisco Fattoruso & Nico Ibarburu","eventos_lugar":"La Barra - Neptunia","eventos_desc":"Parador Cultural La Barra.\nEntrada libre. Por informes: 098 956 371","eventos_lat":"-34.793093693488395","eventos_lon":"-55.8669376373291","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fattoruso, Ibarburu, La Barra, Parador, Cultural, Neptunia, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 12:42:11","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-19 12:42:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"219","eventos_nombre":"Nocevento presenta Dj Meme Bouquet","eventos_lugar":"Piedra Lisa","eventos_desc":"NOVECENTO FERNET presenta: DJ Meme Bouquet (Argentina). Una gran noche de fiesta en #piedralisa.","eventos_lat":"-34.7640334865997","eventos_lon":"-55.76467037200928","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Piedra Lisa, Novecento, Fernet, Dj, Enero, Argentina, ","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 12:59:44","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 12:59:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"2"},{"eventos_id":"220","eventos_nombre":"Cuatro Pesos de Propina en Col\u00f3n","eventos_lugar":"Terminal Col\u00f3n","eventos_desc":"\u00a1TOQUE DE CUATRO PESOS DE PROPINA en BARRIO COL\u00d3N!\nPor Esquinas de la Cultura.\nEntrada libre y gratuita.","eventos_lat":"-34.79913057276994","eventos_lon":"-56.222770214080754","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cuatro pesos de propina, Col\u00f3n, entrada libre, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-19 13:06:31","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-19 13:06:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"221","eventos_nombre":"Desfile Inaugural de Carnaval 2015 ","eventos_lugar":"18 de julio","eventos_desc":"Gran desfile por la principal avenida de Montevideo. Este a\u00f1o se volver\u00e1 a realizar el desfile por categor\u00edas: luego del carro de las reinas, seguir\u00e1n los conjuntos de la categor\u00eda revistas, humoristas, parodistas, murgas y cerrar\u00e1 la categor\u00eda de negros y lubolos, en lo que el mismo gerente de eventos se\u00f1al\u00f3 como una \"minillamada\".\nConjuntos.\nEn total desfilar\u00e1n 70 conjuntos e instituciones. De este total, 42 son agrupaciones que van a concursar en el Teatro de Verano a partir del lunes 26 y otras 28 agrupaciones fuera de concurso e instituciones que colaboran con el carnaval.\n","eventos_lat":"-34.90571271703311","eventos_lon":"-56.1870002746582","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, desfile, llamadas, 18 de julio, murga, inaugural, 2015, enero, verano, tablado","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 17:44:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-20 17:44:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"222","eventos_nombre":"Desfile de Escuelas de Samba 2015 ","eventos_lugar":"18 de Julio","eventos_desc":"En la temporada de carnaval tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar en la capital del pa\u00eds del Desfile de Escuelas de Samba.\nUna demostraci\u00f3n de Samba que refleja la influencia de los vecino brasileros en el pueblo uruguayo. ","eventos_lat":"-34.90580422329148","eventos_lon":"-56.1870002746582","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, desfile, samba, 2015, enero, verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 17:47:41","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-20 17:47:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"223","eventos_nombre":"Popo Romano Tr\u00edo de Jazz ","eventos_lugar":"Sofitel","eventos_desc":"Un sonido t\u00edpico de jazz, piano, bater\u00eda y contrabajo.\nEste tr\u00edo aborda un amplio espectro de estilos, dando lugar a la improvisaci\u00f3n.\nSe destaca la interacci\u00f3n entre los m\u00fasicos, y asimismo la participaci\u00f3n de cada uno como solista.\nEl repertorio incluye composiciones propias e interpretaciones de temas cl\u00e1sicos de jazz, en base a la instrumentaci\u00f3n utilizada\nComienzo puntual | ENTRADA LIBRE | Reservas: 2604 0604 - 092 251 062\n","eventos_lat":"-34.89073602726138","eventos_lon":"-56.05531454086304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sofitel, Popo, Romano, Tr\u00edo, Jazz, Piano, Bater\u00eda, Contrabajo, Enero, Verano, Entrada, Libre","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 17:50:47","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-20 17:50:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"224","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Luis Perales","eventos_lugar":"Sodre | Auditorio Adela Reta","eventos_desc":"El cantautor espa\u00f1ol llega de la mano de su gira \"Perales en concierto\", con las canciones de siempre y las del m\u00e1s reciente disco: \"Calle Soledad\".","eventos_lat":"-34.904220453676835","eventos_lon":"-56.198801994323674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jos\u00e9 Luism Perales, Sodre, Adela, Reta, Cantautor, Espa\u00f1a, Gira, Disco, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 17:53:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-20 17:53:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"225","eventos_nombre":"Cecilia Figaredo - Boulevard Tango","eventos_lugar":" Sodre | Auditorio Adela Reta","eventos_desc":"Cecilia Figaredo, la bailarina cl\u00e1sica argentina m\u00e1s activa y polivalente de la \u00faltima d\u00e9cada, estrenar\u00e1 en el Uruguay su \u00f3pera prima como directora, en Auditorio. Luego de recorrer el mundo como partenaire del actual director art\u00edstico del Ballet Nacional Sodre, Julio Bocca y brillar junto a Hern\u00e1n Piqu\u00edn en Showmatch 2014, Cecilia encabeza su propia compa\u00f1\u00eda de 8 bailarines y 5 m\u00fasicos.","eventos_lat":"-34.90430491889555","eventos_lon":"-56.19858741760254","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Baile, Tango, Cecilia, Figaredo, Boulevard, Sodre, Adela, Reta, enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 17:56:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-20 17:56:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"226","eventos_nombre":"Hotel Blanco - Teatro","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds - Sala Zavala Muniz","eventos_desc":"Un viejo hotel abandonado de comienzos del siglo XX. Un solo hu\u00e9sped en el hotel. Y ni siquiera est\u00e1 vivo. El espectro de un escritor vaga todav\u00eda por las habitaciones y pasillos donde se quit\u00f3 la vida hace m\u00e1s de ochenta a\u00f1os.\nEl escritor es Ryunosuke Akutagawa (Tokio 1892-1927), c\u00e9lebre autor de Rashomon y otros relatos. Se queja de no poder dormir y convoca obsesivamente a los personajes m\u00e1s fascinantes de sus cuentos.\nTrece actores en escena para una historia de amor, intriga y suspenso.\n\nDirigida por Fabricio Galbarini y Sandra Massera","eventos_lat":"-34.9080812825044","eventos_lon":"-56.20107650756836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Sol\u00eds, Zavala, Muniz, Hotel Blanco, Obra, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 18:00:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-20 18:00:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"227","eventos_nombre":"Non Solum","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds - Sala Zavala Muniz","eventos_desc":"Desde Espa\u00f1a llega \"Non Solum\" con Sergi L\u00f3pez.\nEl actor Sergi L\u00f3pez, conocido por su carrera cinematogr\u00e1fica que incluye pel\u00edculas, como El laberinto del Fauno o Harry, un amigo que os quiere bien, sale de la gran pantalla para presentarnos Non Solum, un mon\u00f3logo escrito y concebido a partir de la improvisaci\u00f3n, conjuntamente con Jorge Pic\u00f3. ","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.20107650756836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Sol\u00eds, Non Solum, Sergi, L\u00f3pez, Actor, Enero, Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 18:08:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2015-01-20 18:08:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"228","eventos_nombre":"John Digweed - OVO","eventos_lugar":"OVO Nightclub","eventos_desc":"Fiesta junto a los Dj's John Digweed (uk), Alana Ley, Diego Infanz\u00f3n.","eventos_lat":"-34.95039621858632","eventos_lon":"-54.93888258934021","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Dj, Fiesta, Party, Ovo, Nightclub, John Digweed, Punta del Este, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 18:28:48","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2015-01-20 18:28:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"229","eventos_nombre":"Fashion Wednesday","eventos_lugar":"OVO nightclub","eventos_desc":"Desfiles Sunset en Punta del Este. 18:00 a 20:00.","eventos_lat":"-34.95112236841351","eventos_lon":"-54.93867874145508","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile, Fashion, Ovo, Nightclub, Punta del este, Enero","eventos_fecha_hora_creado":"2015-01-20 18:31:14","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2015-01-20 18:31:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"}]]]></eventos><datetime_eventos><![CDATA[[{"datetime_eventos_id":"1","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-28 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"1","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"2","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-10 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"1","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"3","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"1","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"4","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-24 10:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"2","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"5","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-25 10:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"2","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"6","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-04 10:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"2","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"7","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-05 10:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"2","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"8","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 10:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"2","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"9","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-18 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"3","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"10","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-17 15:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"4","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"11","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-24 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"5","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"12","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-15 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"6","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"14","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-15 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"8","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"15","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-19 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"9","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"16","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-23 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"10","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"17","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-16 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"11","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"18","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-17 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"12","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"19","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-17 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"13","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-15 14:39:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"20","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-25 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"14","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 12:45:06","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"21","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-29 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"15","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 12:50:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"22","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-31 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"16","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 12:58:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"23","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-24 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"17","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:02:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"24","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-23 19:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"18","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:16:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"25","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-24 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"19","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:21:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"26","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-30 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"20","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:25:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"27","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-25 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"21","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:35:19","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"28","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-31 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"22","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:41:02","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"29","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-06 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"23","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 13:47:40","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"30","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-07 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"24","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 13:51:18","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"31","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-04 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"25","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 14:04:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"33","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-24 15:37:00","datetime_eventos_eventos_id":"7","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-23 17:37:41","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"34","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-31 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"26","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 13:44:01","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"35","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-01 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"27","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 13:50:49","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"36","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-01 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"28","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 13:59:23","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"37","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-31 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"29","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 14:03:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"38","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-30 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"30","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 16:51:16","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"39","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-31 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"31","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 16:56:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"40","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-05 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"33","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:19:56","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"41","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-05 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"34","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:22:15","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"42","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-13 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"35","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:27:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"43","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-12 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"36","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:31:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"44","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-30 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"45","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-10-31 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"46","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-01 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"47","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-02 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"48","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-03 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"49","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-04 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"50","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-05 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"51","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-06 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"52","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-07 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"53","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-08 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"54","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-09 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"55","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-10 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"56","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-11 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"57","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-12 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"58","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-13 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"59","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-14 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"60","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-15 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"61","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-16 12:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"37","datetime_eventos_sync_value":"2014-10-30 17:48:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"62","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-07 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"38","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-06 18:24:32","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"63","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-08 09:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"39","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-06 18:31:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"64","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-13 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"40","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-06 18:37:58","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"65","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-07 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"41","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:17:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"66","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-07 10:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"42","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:31:56","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"67","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-08 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"43","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:36:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"68","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-08 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"44","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:46:03","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"69","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-08 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"45","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:51:48","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"70","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-08 23:45:00","datetime_eventos_eventos_id":"46","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:54:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"71","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-09 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"47","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 10:57:32","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"72","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-14 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"48","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:00:18","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"73","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-14 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"49","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:04:39","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"74","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-11 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"50","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:07:38","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"75","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-13 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"51","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:11:49","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"76","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-14 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"52","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:15:45","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"77","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-15 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"53","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:18:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"78","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-10 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"54","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:25:02","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"79","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-22 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"55","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:28:53","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"80","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-07 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"56","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-07 11:39:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"81","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-18 19:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"57","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 17:43:39","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"82","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-20 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"58","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 17:46:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"83","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"59","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 17:48:47","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"84","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"60","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 17:53:18","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"85","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-24 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"61","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 17:56:53","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"86","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-18 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"62","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 18:01:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"87","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-20 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"63","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 18:07:39","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"88","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-26 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"64","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-13 18:10:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"89","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"65","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:07:58","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"90","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-17 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"91","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-18 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"92","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-19 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"93","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-20 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"94","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"95","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-22 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"96","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-23 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"97","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-24 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"98","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-25 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"99","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-26 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"66","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:18:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"100","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-11 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"67","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:29:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"101","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"67","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:29:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"102","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-13 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"67","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:29:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"103","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-14 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"67","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-17 15:29:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"104","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-20 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"68","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 11:48:55","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"105","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-20 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"69","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 11:52:45","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"106","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-28 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"70","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:01:39","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"107","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-29 15:55:00","datetime_eventos_eventos_id":"71","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:05:15","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"108","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-22 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"72","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:15:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"109","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-19 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"73","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:22:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"110","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-20 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"73","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:22:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"111","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"73","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:22:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"112","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-22 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"73","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:22:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"113","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-23 11:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"73","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:22:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"114","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"74","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 12:33:02","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"115","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-29 13:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"75","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 13:38:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"116","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-29 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"76","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 13:44:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"117","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-22 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"76","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-19 13:44:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"118","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"77","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 10:50:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"119","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"78","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 10:59:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"120","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-22 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"79","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 11:03:20","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"121","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-28 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"80","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 11:14:04","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"123","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-04 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"82","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 11:32:46","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"124","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"83","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 11:50:01","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"125","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-21 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"84","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 12:11:18","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"126","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-25 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"85","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-21 12:26:04","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"127","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-26 18:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"86","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:23:41","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"128","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-27 18:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"86","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:23:41","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"129","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-28 18:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"86","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:23:41","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"130","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-29 18:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"86","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:23:41","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"131","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-04 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"87","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:31:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"132","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-05 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"87","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:31:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"133","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"87","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:31:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"134","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-07 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"87","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:31:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"135","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-27 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"88","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:36:00","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"136","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-28 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"89","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:54:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"137","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-29 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"89","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 10:54:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"139","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-08 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"91","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:08:03","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"140","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"92","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:14:45","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"141","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-29 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"93","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:19:31","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"142","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-05 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"94","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:22:02","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"143","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-27 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"95","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:26:47","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"144","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-11-28 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"95","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:26:47","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"145","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 18:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"96","datetime_eventos_sync_value":"2014-11-27 11:49:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"146","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-05 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"97","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 10:16:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"147","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-05 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"98","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 10:18:28","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"148","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-05 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"99","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 10:21:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"149","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"99","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 10:21:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"150","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"100","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 10:40:02","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"151","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"101","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 10:52:33","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"152","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-29 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"102","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:02:28","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"153","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-07 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"103","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:05:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"154","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-10 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"104","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:08:27","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"155","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-10 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"105","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:11:00","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"156","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"106","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:17:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"157","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-06 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"158","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-07 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"159","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-08 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"160","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-09 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"161","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-10 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"162","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-11 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"163","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 11:24:00","datetime_eventos_eventos_id":"107","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:26:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"164","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-13 09:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"108","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:35:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"165","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-14 09:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"108","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:35:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"166","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-19 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"109","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:39:14","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"167","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-19 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"110","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:43:15","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"168","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-20 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"111","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-05 11:46:29","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"169","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-11 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"112","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 16:35:19","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"170","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"113","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 16:42:07","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"171","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-13 19:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"114","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 16:53:47","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"172","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-19 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"115","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 17:00:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"173","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-12 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"116","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 18:10:45","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"174","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-13 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"117","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 18:14:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"175","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-14 19:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"118","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 18:17:14","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"176","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-13 23:45:00","datetime_eventos_eventos_id":"119","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-11 18:21:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"177","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-17 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"120","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 13:51:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"178","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-16 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"121","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 13:57:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"179","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-16 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"122","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:03:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"180","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-17 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"123","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:06:17","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"181","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-18 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"124","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:10:56","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"182","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-19 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"124","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:10:56","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"183","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-20 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"124","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:10:56","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"184","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-21 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"124","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:10:56","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"185","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-18 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"125","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:20:31","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"186","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-18 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"126","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:30:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"187","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-19 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"126","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:30:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"188","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-20 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"126","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-16 14:30:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"189","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-03 19:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"127","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 10:36:33","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"190","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-20 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"128","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 11:03:20","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"191","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-31 14:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"129","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 11:16:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"192","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-31 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"130","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 11:36:39","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"193","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-20 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"131","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 11:41:20","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"194","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-27 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"132","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 11:49:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"195","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-27 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"133","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 12:21:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"196","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-26 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"134","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 12:34:16","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"197","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-24 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"135","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 12:41:15","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"198","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-24 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"136","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 12:44:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"199","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-24 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"137","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-18 12:50:31","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"200","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-27 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"138","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-22 18:33:19","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"201","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-28 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"138","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-22 18:33:19","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"202","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-24 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"139","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 10:22:03","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"203","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-24 13:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"140","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 10:29:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"204","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-25 00:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"141","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 10:44:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"205","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-26 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"142","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 10:55:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"206","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-28 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"143","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 12:18:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"207","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-18 09:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"144","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 12:35:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"208","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-14 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"145","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-23 12:49:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"209","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-06 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"146","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:05:22","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"210","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-03 17:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"147","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:22:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"211","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-04 17:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"147","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:22:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"212","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-05 17:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"147","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:22:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"213","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-06 17:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"147","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:22:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"214","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-26 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"148","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:30:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"215","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-27 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"148","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:30:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"217","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-02 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"149","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:48:07","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"218","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-03 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"149","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:48:07","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"219","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-04 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"149","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:48:07","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"220","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-07 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"150","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:50:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"221","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"151","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 16:58:38","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"222","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"152","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:03:02","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"223","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-02 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"153","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:19:29","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"224","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-14 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"154","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:23:00","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"225","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-22 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"155","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:28:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"226","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-22 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"156","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:37:01","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"227","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-29 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"157","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:40:18","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"228","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-29 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"158","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:44:00","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"229","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-30 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"159","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-26 17:47:32","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"230","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-08 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"160","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 10:18:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"231","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"160","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 10:18:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"232","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"160","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 10:18:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"233","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-11 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"160","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 10:18:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"234","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-31 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"161","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 15:36:33","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"235","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-31 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"162","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 15:47:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"236","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-12 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"163","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 15:56:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"237","datetime_eventos_fecha_hora":"2014-12-29 16:04:00","datetime_eventos_eventos_id":"164","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 16:06:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"238","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-02 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"164","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 16:06:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"239","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-03 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"164","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 16:06:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"240","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-07 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"164","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 16:06:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"241","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"165","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 16:25:16","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"242","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-11 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"165","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-29 16:25:16","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"243","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"244","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"245","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-11 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"246","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-12 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"247","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-13 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"248","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-14 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"249","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-15 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:22","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"250","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-16 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:22","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"251","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:22","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"252","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-18 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"166","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:19:22","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"253","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-05 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"167","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 12:48:14","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"254","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"168","datetime_eventos_sync_value":"2014-12-30 13:01:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"255","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-03 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"169","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-02 17:16:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"256","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-04 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"169","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-02 17:16:08","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"257","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-05 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"170","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 15:36:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"258","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-06 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"170","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 15:36:12","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"259","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-07 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"171","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 15:43:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"260","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-08 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"172","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 15:50:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"261","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"173","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 15:58:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"262","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-15 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"174","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 16:05:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"263","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"174","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 16:05:54","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"264","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-08 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"175","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 16:33:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"265","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"175","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 16:33:52","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"266","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-08 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"176","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 16:39:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"267","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"177","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-05 16:49:14","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"268","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-08 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"179","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:00:04","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"269","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-11 10:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"180","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:07:03","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"270","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-11 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"181","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:28:32","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"271","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-12 08:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"182","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:32:16","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"272","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 19:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"183","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:41:46","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"273","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"184","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:47:38","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"274","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"185","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 11:57:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"275","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"186","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:02:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"276","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-16 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"187","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:23:48","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"277","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"187","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:23:48","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"278","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-18 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"187","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:23:48","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"279","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-19 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"187","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:23:48","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"280","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-29 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"188","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:32:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"281","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-30 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"188","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:32:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"282","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-31 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"188","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-07 12:32:35","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"283","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-10 09:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"189","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-08 12:51:05","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"284","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-09 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"190","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-08 13:07:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"285","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"191","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"286","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-23 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"191","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"287","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-22 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"191","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"288","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"191","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"289","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-16 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"191","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"290","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-15 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"191","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:15:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"291","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-19 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"192","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:19:24","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"292","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-26 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"192","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:19:25","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"293","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-27 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"193","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:22:13","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"294","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-20 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"194","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:26:33","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"295","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-18 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"195","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:45:49","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"296","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-14 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"196","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:52:46","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"297","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-15 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"197","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:54:51","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"298","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-17 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"198","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:57:32","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"299","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-16 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"198","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 12:57:32","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"300","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-30 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"199","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:00:15","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"301","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-18 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"199","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:00:15","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"302","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-31 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"200","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:02:42","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"303","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-20 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"200","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:02:42","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"304","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-19 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"200","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:02:42","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"305","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-22 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"201","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:04:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"306","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-21 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"201","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:04:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"307","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-23 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"202","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:06:21","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"308","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"203","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:12:36","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"309","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-26 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"204","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:14:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"310","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-25 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"204","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:14:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"311","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-28 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"205","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:17:28","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"312","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-27 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"205","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:17:28","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"313","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-29 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"206","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-14 13:19:39","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"314","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 19:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"207","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-16 17:56:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"315","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 18:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"208","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-16 18:11:38","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"316","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-31 20:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"209","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-16 18:22:43","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"317","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-28 11:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"210","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-16 18:36:50","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"318","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 10:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"211","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 11:18:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"319","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 16:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"212","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 11:40:26","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"320","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-25 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"213","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 11:51:59","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"321","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-26 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"214","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 11:57:33","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"322","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-04 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"215","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:11:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"323","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-03 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"215","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:11:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"324","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-31 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"216","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:20:22","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"325","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-07 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"217","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:27:07","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"326","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-06 22:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"217","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:27:07","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"327","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-31 22:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"218","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:42:11","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"328","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 23:45:00","datetime_eventos_eventos_id":"219","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 12:59:44","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"329","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"220","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-19 13:06:31","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"330","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-22 20:50:00","datetime_eventos_eventos_id":"221","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 17:44:28","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"331","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-23 20:50:00","datetime_eventos_eventos_id":"222","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 17:47:41","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"332","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-24 23:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"223","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 17:50:47","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"333","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-27 21:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"224","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 17:53:10","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"334","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-29 20:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"225","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 17:56:37","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"335","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-30 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"226","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:00:04","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"336","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-31 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"226","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:00:04","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"337","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-03 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"227","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:08:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"338","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-04 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"227","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:08:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"339","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-02-05 21:30:00","datetime_eventos_eventos_id":"227","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:08:57","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"340","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-23 23:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"228","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:28:48","datetime_eventos_estado":"1"},{"datetime_eventos_id":"341","datetime_eventos_fecha_hora":"2015-01-28 18:00:00","datetime_eventos_eventos_id":"229","datetime_eventos_sync_value":"2015-01-20 18:31:14","datetime_eventos_estado":"1"}]]]></datetime_eventos>

</root>